{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2302827946, 19.3514824068]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3514824068, -99.2302827946], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Av. 5 de Mayo No. 521, Col. Las Aguilas", "tot_plan": 250, "sitio": "Barranca de Tarango", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16859.4, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 475814.0529, "point_y": 2139735.052, "fid": 2, "especies": "Encino, Tepoz\u00e1n, Azoyate, Maguey", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 175, "n_vol": 0, "tot_arb": 75}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.215138834, 19.3664640042]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.3664640042, -99.215138834], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Av. Centenario frente Tar Barranca, Barranca del Muerto de Pemex, Col. Lomas de Tarango", "tot_plan": 80, "sitio": "Barranca Mixcoac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3027.22, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 477406.6495, "point_y": 2141390.758, "fid": 3, "especies": "Encino", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 19, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 0, "n_vol": 5, "tot_arb": 80}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2568645291, 19.3900340509]}, "properties": {"tot_cubr": 100, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.3900340509, -99.2568645291], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Bosque de Ocotes", "tot_plan": 240, "sitio": "Barranca El Zapote", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1927.51, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 473028.5782, "point_y": 2144004.845, "fid": 6, "especies": "Encino, Retama, Siempreviva, Chisme", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 16, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 100, "n_vol": 0, "tot_arb": 40}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3085182038, 19.3093527489]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 15, "coordenadas": [19.3093527489, -99.3085182038], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Parque Nacional Desierto de los Leones", "tot_plan": 380, "sitio": "Paraje Cruz Blanca Desierto de los Leones", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 23485.31, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 467588.8466, "point_y": 2135086.08, "fid": 7, "especies": "Capul\u00edn, Aguacatillo, Chisme, Conchita, Siempre viva", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 15, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 40, "n_vol": 0, "tot_arb": 40}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0787443754, 19.4617489148]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 130, "coordenadas": [19.4617489148, -99.0787443754], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zonas A3, G2 y B1 (Balneario, M\u00f3dulo Ecotecnol\u00f3gico, Zona de Palapas y a un costado de la Direcci\u00f3n del Bosque)", "tot_plan": 764, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 2702.33, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 491735.2894, "point_y": 2151922.125, "fid": 9, "especies": "Pino pi\u00f1onero, Grevilea, \u00c1lamo Plateado, Sauce llor\u00f3n, Flor de Mayo, Salvia com\u00a3n, Cord\u00f3n de San Francisco, Toronjil, Cigarrillos, Aretillo, Zinnia, Margarita silvestre, Lantana, Ruda, Albahaca, Mirto, \u00c1rnica, Duranta coralillo", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 755, "n_vol": 100, "tot_arb": 9}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0681483778, 19.4623896087]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 180, "coordenadas": [19.4623896087, -99.0681483778], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona E3 (\u00c1reas verdes)", "tot_plan": 48, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 6349.33, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 492847.4336, "point_y": 2151992.545, "fid": 11, "especies": "Pata de vaca, Senna, Cedro blanco, Jacaranda, \u00c1lamo plateado, Trueno, Pino pi\u00f1onero, Manzano, Pirul de Brasil, Fresno y Grevilea", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 150, "tot_arb": 48}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0688755082, 19.4649291914]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 55, "coordenadas": [19.4649291914, -99.0688755082], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona E1(Puerta 5)", "tot_plan": 41, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 5174.75, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 492771.2296, "point_y": 2152273.589, "fid": 13, "especies": "\u00c1lamo plateado, Acacia azul, Acacia negra, Grevilea, Jacaranda, Fresno, Pata de vaca", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 25, "tot_arb": 41}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0769938951, 19.4562810418]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 2, "coordenadas": [19.4562810418, -99.0769938951], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona G1(Direcci\u00f3n del Bosque)", "tot_plan": 1, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.46, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 491918.7424, "point_y": 2151317.003, "fid": 16, "especies": "Olmo chino", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 1, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 1, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0654461743, 19.4615325107]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 2, "coordenadas": [19.4615325107, -99.0654461743], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona H1 (Palapas)", "tot_plan": 1, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 2.97, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 493131.0095, "point_y": 2151897.594, "fid": 18, "especies": "Olmo chino", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 1, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 1, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1831779101, 19.4240011232]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4240011232, -99.1831779101], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 1 Jard\u00edn Bot\u00a0nico\n(Primera Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 1167, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1854.16, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 480769.8762, "point_y": 2147753.544, "fid": 24, "especies": "Margarita, Lavanda,Lantana rosa, Lantana naranja, Albahaca, Ruda, Platanillo, Salvia blanca, Salvia Morada, Mirto blanco, Mirto rosa, Romero, Toronj\u00edl, Ruselia, Aretillo, Petunia, Malva", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 1167, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1922534888, 19.4225844555]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4225844555, -99.1922534888], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 5 Talud del Acceso Jard\u00edn de Adultos mayores \n(Primera Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 1000, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1397.64, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 479816.939, "point_y": 2147597.823, "fid": 28, "especies": "Ni\u00f1a en barco, Mala madre\u00e2\u201d\u00ac", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1848848868, 19.4279486897]}, "properties": {"tot_cubr": 30, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4279486897, -99.1848848868], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 6 Gandhi lll\n(Primera Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 51, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 100.55, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 480591.1451, "point_y": 2148190.547, "fid": 29, "especies": "Cedro blanco, Hemerocalis", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 20, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1359364413, 19.4312948029]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4312948029, -99.1359364413], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Venustiano Carranza entre Av. 20 de Noviembre y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 2, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 9.8, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 485729.9586, "point_y": 2148556.02, "fid": 35, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1351929272, 19.4331526375]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4331526375, -99.1351929272], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Palma entre Calle Donceles y Calle Venustiano Carranza, Col. Centro", "tot_plan": 11, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 107.94, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 485808.1711, "point_y": 2148761.534, "fid": 42, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 11}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1357214523, 19.4353634926]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4353634926, -99.1357214523], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tacuba entre Calle Monte de Piedad y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 93.87, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 485752.8821, "point_y": 2149006.216, "fid": 43, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.138499266, 19.4338329987]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4338329987, -99.138499266], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Francisco I. Madero entre Calle Condesa y Plaza de la Constituci\u00f3n, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 61.81, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 485461.1494, "point_y": 2148837.094, "fid": 46, "especies": "Flor de mayo", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1350875091, 19.4341820575]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4341820575, -99.1350875091], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Palma entre Calle Donceles y Calle Venustiano Carranza, Col. Centro", "tot_plan": 6, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 337.64, "id": 17, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 485819.3267, "point_y": 2148875.434, "fid": 47, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1347229582, 19.4311366972]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4311366972, -99.1347229582], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Venustiano Carranza entre Av. 20 de Noviembre y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 0, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 24.04, "id": 19, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485857.3315, "point_y": 2148538.425, "fid": 49, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1372314952, 19.4336216316]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4336216316, -99.1372314952], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Francisco I. Madero entre Calle Condesa y Plaza de la Constituci\u00f3n, Col. Centro", "tot_plan": 5, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 75.24, "id": 22, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485594.2142, "point_y": 2148813.599, "fid": 52, "especies": "Flor de mayo", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1348763812, 19.435643093]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.435643093, -99.1348763812], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Palma entre Calle Donceles y Calle Venustiano Carranza, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 196.78, "id": 23, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485841.6163, "point_y": 2149037.085, "fid": 53, "especies": "Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.13536705, 19.4333699347]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4333699347, -99.13536705], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Francisco I. Madero entre Calle Condesa y Plaza de la Constituci\u00f3n, Col. Centro", "tot_plan": 14, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 339.06, "id": 26, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 485789.9115, "point_y": 2148785.593, "fid": 56, "especies": "Flor de mayo", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 14}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1340458264, 19.4351846256]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4351846256, -99.1340458264], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tacuba entre Calle Monte de Piedad y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 3, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 11.4, "id": 28, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 485928.7628, "point_y": 2148986.286, "fid": 58, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1372005605, 19.4275141246]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4275141246, -99.1372005605], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Isabel La Cat\u00f3lica entre Calle San Jer\u00f3nimo y Calle Regina, Col. Centro", "tot_plan": 3, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 42.99, "id": 32, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 485596.9232, "point_y": 2148137.781, "fid": 62, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1350406499, 19.4276305259]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4276305259, -99.1350406499], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina entre Av. 20 de Noviembre y Calle Isabel La Cat\u00f3lica, Col. Centro", "tot_plan": 10, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 84.62, "id": 34, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 485823.6773, "point_y": 2148150.482, "fid": 64, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1486249441, 19.4285971114]}, "properties": {"tot_cubr": 1758, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4285971114, -99.1486249441], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Balderas entre Eje 1A Sur (Av. Arcos de Bel\u201an) y Calle Manuel M\u00a0rquez Sterling, Col. Centro", "tot_plan": 1758, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Balderas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 42.82, "id": 150, "fech_inic": "2020-01-06", "point_x": 484397.7126, "point_y": 2148258.612, "fid": 69, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.147107278, 19.4465222137]}, "properties": {"tot_cubr": 1592, "tot_part": 53, "coordenadas": [19.4465222137, -99.147107278], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Guerrero) entre Eje 1 Nte. (Mosqueta) y Calle Camelia, Col. Guerrero", "tot_plan": 1592, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Guerrero", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 40.78, "id": 157, "fech_inic": "2020-01-13", "point_x": 484558.7285, "point_y": 2150241.948, "fid": 76, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-16", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 53, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.144196196, 19.4593572905]}, "properties": {"tot_cubr": 825, "tot_part": 11, "coordenadas": [19.4593572905, -99.144196196], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Prol. Guerrero) entre Calz. San Sim\u00f3n y Calle Tolnahuac, Col. San Sim\u00f3n Tolnahuac", "tot_plan": 825, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Tolnahuac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 29.19, "id": 158, "fech_inic": "2020-01-16", "point_x": 484865.4842, "point_y": 2151661.936, "fid": 77, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-16", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 11, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1463595438, 19.4746323242]}, "properties": {"tot_cubr": 769, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4746323242, -99.1463595438], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Eje 3 Nte. (CuiTl\u00a0huac) y Pte. 106, Col. Defensores de la Rep\u00a3blica", "tot_plan": 769, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Cuitl\u00a0huac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 36.37, "id": 165, "fech_inic": "2020-01-23", "point_x": 484639.8625, "point_y": 2153352.367, "fid": 84, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-23", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1452403538, 19.4716281399]}, "properties": {"tot_cubr": 1415, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.4716281399, -99.1452403538], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Gayarre y Calle Jes\u00a3s C. Romero, Col. Heroes de Nacozari", "tot_plan": 1415, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus H\u201aroe de Nacozari", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 38.06, "id": 166, "fech_inic": "2020-01-20", "point_x": 484757.0385, "point_y": 2153019.843, "fid": 85, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-23", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 18, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9722533051, 19.3332375437]}, "properties": {"tot_cubr": 2111, "tot_part": 62, "coordenadas": [19.3332375437, -98.9722533051], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 2308, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 40.1, "id": 175, "fech_inic": "2020-01-17", "point_x": 502914.4742, "point_y": 2137700.351, "fid": 94, "especies": "Huizache, Mezquite, Agave, Carm\u00edn, Siempreviva, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-21", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 62, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 188, "n_vol": 0, "tot_arb": 9}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1521530136, 19.4900400738]}, "properties": {"tot_cubr": 870, "tot_part": 42, "coordenadas": [19.4900400738, -99.1521530136], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) esquina Eje 4 Nte. (Poniente 128) Col. Nueva Vallejo I Secci\u00f3n", "tot_plan": 870, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Poniente 128", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 47.44, "id": 179, "fech_inic": "2020-01-02", "point_x": 484033.3585, "point_y": 2155057.823, "fid": 98, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-03", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 42, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1533730426, 19.4931776917]}, "properties": {"tot_cubr": 1376, "tot_part": 64, "coordenadas": [19.4931776917, -99.1533730426], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Pte. 134 y Calle Pte. 140 Col. Nueva Vallejo II Secci\u00f3n", "tot_plan": 1376, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Poniente 134", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 41.02, "id": 180, "fech_inic": "2020-01-03", "point_x": 483905.6409, "point_y": 2155405.127, "fid": 99, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-06", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 64, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1631502452, 19.4141969711]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.4141969711, -99.1631502452], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 2A Sur (Av. Yucat\u00a0n) esq. Eje 2 Sur (Queretaro) Col. Roma Norte", "tot_plan": 1369, "sitio": "Banqueta y Camell\u00f3n Av. Yucat\u00e1n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 46.12, "id": 185, "fech_inic": "2020-01-17", "point_x": 482871.3698, "point_y": 2146666.57, "fid": 104, "especies": "Duranta cubana, Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 24, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1369, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9751971071, 19.3350301119]}, "properties": {"tot_cubr": 218, "tot_part": 8, "coordenadas": [19.3350301119, -98.9751971071], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 218, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 2.34, "id": 187, "fech_inic": "2020-01-24", "point_x": 502605.2329, "point_y": 2137898.655, "fid": 106, "especies": "Agave, Rosa de alabastro, Sedum, Siempreviva", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-24", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 8, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1574848162, 19.5041672793]}, "properties": {"tot_cubr": 1338, "tot_part": 51, "coordenadas": [19.5041672793, -99.1574848162], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Playa y Calle Margarita Maza de Ju\u00e1rez Col. Patera Vallejo I Secc", "tot_plan": 1338, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus La Patera", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 42.38, "id": 189, "fech_inic": "2020-01-25", "point_x": 483475.2825, "point_y": 2156621.561, "fid": 108, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-27", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 51, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1644871402, 19.417644849]}, "properties": {"tot_cubr": 2300, "tot_part": 36, "coordenadas": [19.417644849, -99.1644871402], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 2 Pte. (Av. Monterrey) esquina Av. Insurgentes Sur Col. Roma Norte", "tot_plan": 2656, "sitio": "Jard\u00edn Juan Rulfo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 234.15, "id": 193, "fech_inic": "2020-01-06", "point_x": 482731.3772, "point_y": 2147048.222, "fid": 112, "especies": "Astron\u00f3mica, Agapando, Garra de le\u00f3n, Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-08", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 36, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 350, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.191700362, 19.3438572148]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3438572148, -99.191700362], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calles de R\u00edo Cuauht\u00e9moc esq. Av. Revoluci\u00f3n, calle Arteaga, Muzquiz y Dr. Galvez, Col. San \u00c1ngel", "tot_plan": 0, "sitio": "Banquetas de San \u00c1ngel y Parque de la Juventud", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(140, 139, 136, 1.00)", "rgba(132, 125, 110, 1.00)", "rgba(95, 90, 79, 1.00)"], "filename": "jas1.png", "width": 220, "id": "4537c1c74f2ab4c8fe601bb1888521c0", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 506.53, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 479865.3339, "point_y": 2138886.361, "fid": 118, "especies": "Chapulixtle, Roc\u00edo, Velode novia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1898506575, 19.4857241383]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4857241383, -99.1898506575], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Bajo Puente de la Av. Ferrocarriles Nacionales, esq. Aquiles Serd\u00a0n, Col. San Rafael", "tot_plan": 500, "sitio": "Bajo Puente de Av. Ferrocarriles Nacionales", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas5.png", "width": 220, "id": "4538f64d9dd12d7a2d1c789ccdae5bb4", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 508.14, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 480076.9029, "point_y": 2154584.186, "fid": 122, "especies": "Rosa laurel enano, Agapando, Lirio, Ev\u00f3nimo, Amaranto, Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1928944698, 19.4943529756]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.4943529756, -99.1928944698], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 16 de Septiembre, Col. Pasteros entre calle Ahuehuetes y calle Durazno, Col. Pasteros", "tot_plan": 10, "sitio": "Camell\u00f3n Av. 16 de Septiembre", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(206, 211, 222, 1.00)", "rgba(105, 103, 86, 1.00)", "rgba(88, 75, 41, 1.00)"], "filename": "jas11.png", "width": 220, "id": "83a63fc451b64da4fdd3bee9128018eb", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 586.01, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 479758.5541, "point_y": 2155539.359, "fid": 128, "especies": "Flor de mayo", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 16, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0493996228, 19.2922051375]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.2922051375, -99.0493996228], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 2386, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas14.png", "width": 220, "id": "69bdb33d18d729da4ef4526d99cd23fe", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 745.18, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 494809.8374, "point_y": 2133160.557, "fid": 131, "especies": "Troeno verde, Duranta, Duranta cubana, Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 50, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2385, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0317095896, 19.3817181954]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.3817181954, -99.0317095896], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Gral. Igancio Zaragoza y Av. Batall\u00f3n Ligero de Toluca y Atlacilicia, Col. Paraiso", "tot_plan": 70, "sitio": "Paraje Pe\u00f1on del Marqu\u201as", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas16.png", "width": 220, "id": "d86959a8605f3572bf6ef7e017e8d391", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 150.43, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 496670.2529, "point_y": 2143064.909, "fid": 133, "especies": "Grevilia, Calistemo", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 18, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 70}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2191815731, 19.2788230109]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 49, "coordenadas": [19.2788230109, -99.2191815731], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tixkokob entre Calle Kinchil y Calle Canc\u00a3n, Col. Cuchilla de Padierna", "tot_plan": 282, "sitio": "Gimnasio al Aire Libre Tixkokob", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(129, 154, 191, 1.00)", "rgba(97, 102, 88, 1.00)", "rgba(90, 87, 59, 1.00)"], "filename": "jas21.png", "width": 220, "id": "f49ab585d93f5e701f5c23fa4d076928", "height": 167, "thumbnail": true}, "area": 734.52, "id": 21, "fech_inic": "2019-01-16", "point_x": 476969.8141, "point_y": 2131693.613, "fid": 138, "especies": "Durazno, Ciruelo rojo, Capul\u00edn, N\u00edspero, Tejocote, Magnolia, Boj Arrayan, Duranta, Agapando, Gazania , Kalanchoe, Siempreviva, Chisme", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-16", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 49, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 250, "n_vol": 0, "tot_arb": 32}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1491775626, 19.3412894106]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3412894106, -99.1491775626], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Calle Ohio, Col. El Rosedal", "tot_plan": 131, "sitio": "Jard\u00edn de las Rosas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas31.png", "width": 220, "id": "5fb3574a07cd92ea5e7d10f410d0813d", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 2150.23, "id": 30, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 484331.3512, "point_y": 2138597.827, "fid": 147, "especies": "Abelia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 131, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1505042347, 19.4680597365]}, "properties": {"tot_cubr": 200, "tot_part": 225, "coordenadas": [19.4680597365, -99.1505042347], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano S/N, de Calle Jorullos a Av. Jardin, Col. Del Gas", "tot_plan": 200, "sitio": "Camell\u00f3n Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas36.png", "width": 220, "id": "ab5697a3301c278a62a20324194d4a45", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 2414.13, "id": 35, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 484204.248, "point_y": 2152625.461, "fid": 152, "especies": "Astron\u00f3mica, Calistemo, Lirio, Lavanda, Citronela", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 125, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 100, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1144748017, 19.424023466]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.424023466, -99.1144748017], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle L\u00a0zaro Pavia entre Av. Fray Servando T. de Mier y Calle Cecilio Robelo, Col. Jard\u00edn Balbuena", "tot_plan": 1066, "sitio": "Calle L\u00a0zaro Pavia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas37.png", "width": 220, "id": "59141027d4fb7384f9b8d8db3a8896c2", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1805.85, "id": 36, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 487982.38, "point_y": 2147749.786, "fid": 153, "especies": "Romero, Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1066, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1146531979, 19.4226740191]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4226740191, -99.1146531979], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle L\u00a0zaro Pavia entre Av. Fray Servando T. de Mier y Calle Cecilio Robelo, Col. Jard\u00edn Balbuena", "tot_plan": 1452, "sitio": "Calle L\u00a0zaro Pavia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas42.png", "width": 220, "id": "40f1e226584f5ba13735d1ac3be494ce", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1267.25, "id": 41, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 487963.5525, "point_y": 2147600.478, "fid": 158, "especies": "Troeno de venus", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1452, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1293280298, 19.5134192489]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 257, "coordenadas": [19.5134192489, -99.1293280298], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Instituto Polit\u201acnico Nacional No. 2580, Col. La Laguna", "tot_plan": 29, "sitio": "Zona Deportiva de UPIITA", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas43.png", "width": 220, "id": "9ee008003ed74d6ebb3d58213c0f9d1b", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 11962.96, "id": 42, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 486430.5208, "point_y": 2157642.861, "fid": 159, "especies": "Grevilia, Jacaranda, Tepoz\u00e1n", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 57, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 200, "tot_arb": 29}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1591542612, 19.4184559572]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4184559572, -99.1591542612], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Reforma Agraria, entre Calz. Cuitlahuac y Calle Rafael Castillo, Col. San Jos\u201a Tl\u00a0huac", "tot_plan": 80, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Reforma Agraria", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(150, 152, 149, 1.00)", "rgba(112, 106, 99, 1.00)", "rgba(145, 137, 108, 1.00)"], "filename": "jas53.png", "width": 220, "id": "6cd898988a5e1d1c98da41ff379f49e1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 279.77, "id": 52, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 483291.3316, "point_y": 2147137.448, "fid": 169, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 80, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0009810528, 19.2746696381]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2746696381, -99.0009810528], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Las Torres entre Calz. De Tlalpan y Calz. Taxque\u00f1a Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 210, "sitio": "Camell\u00f3n Av. de Las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(75, 84, 76, 1.00)", "rgba(134, 133, 115, 1.00)", "rgba(184, 181, 162, 1.00)"], "filename": "jas54.png", "width": 220, "id": "8dc762280cddf12cf04de183e786e42e", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 232.26, "id": 53, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 499896.9149, "point_y": 2131219.494, "fid": 170, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 210, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1419446682, 19.3998421392]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3998421392, -99.1419446682], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n entre Eje 1 Pte. (Cuauht\u00e9moc) y Av. Oaxaca, Col. Roma Norte", "tot_plan": 300, "sitio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(126, 125, 120, 1.00)", "rgba(119, 112, 104, 1.00)", "rgba(72, 61, 56, 1.00)"], "filename": "jas57.png", "width": 220, "id": "bcacbe2ec3ca5f4a6eec2c4294486fbc", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1366.88, "id": 56, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 485096.3728, "point_y": 2145076.195, "fid": 173, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 300, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0449083171, 19.3747180518]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3747180518, -99.0449083171], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Comunidad Chinampac de Ju\u00e1rez", "tot_plan": 206, "sitio": "Unidad Habitacional Francisco Villa (Frente Popular Francisco Villa I.)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(145, 144, 142, 1.00)", "rgba(102, 103, 100, 1.00)", "rgba(119, 119, 109, 1.00)"], "filename": "jas59.png", "width": 220, "id": "f16646e1b86670b3d7cb23de745f4fc9", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 128.99, "id": 58, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 495284.0849, "point_y": 2142290.634, "fid": 175, "especies": "Ruellia, Salvia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 206, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.176184384, 19.4084139196]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4084139196, -99.176184384], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Alfonso Reyes entre Diagonal Patriotismo y Av. Nuevo Le\u00f3n, Col. Condesa", "tot_plan": 1500, "sitio": "Av. Alfonso Reyes", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(95, 94, 90, 1.00)", "rgba(151, 147, 132, 1.00)", "rgba(184, 179, 158, 1.00)"], "filename": "jas60.png", "width": 220, "id": "9179123a20c896206d60fd155f944602", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 9827.18, "id": 59, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 481502.2994, "point_y": 2146028.004, "fid": 176, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9993979932, 19.2735348023]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2735348023, -98.9993979932], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Reforma Agraria, entre Calz. Cuitlahuac y Calle Rafael Castillo, Col. San Jos\u201a Tl\u00a0huac", "tot_plan": 400, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Reforma Agraria", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(122, 133, 138, 1.00)", "rgba(136, 133, 120, 1.00)", "rgba(187, 182, 169, 1.00)"], "filename": "jas65.png", "width": 220, "id": "9bdb16e8ebdec84cc8e49477087369c7", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 87.81, "id": 64, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 500063.2569, "point_y": 2131093.923, "fid": 181, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 400, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0409092943, 19.2806707931]}, "properties": {"tot_cubr": 2500, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.2806707931, -99.0409092943], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de la Turba S/N, Alcald\u00eda Tl\u00a0huac, Col. Miguel Hidalgo,", "tot_plan": 2503, "sitio": "Bosque de Tl\u00a0huac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas68.png", "width": 220, "id": "6c1f05c4ab9d543c02f6278d956cc4e9", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 339.31, "id": 67, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 495701.5714, "point_y": 2131884.035, "fid": 184, "especies": "Astron\u00f3mica, Cortina, Dedo moro", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 21, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1260217293, 19.2663507734]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 9, "coordenadas": [19.2663507734, -99.1260217293], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Mexico No. 5682, Col. La Noria", "tot_plan": 450, "sitio": "Teatro Carlos Pellicer", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas69.png", "width": 220, "id": "117195f32209c3f38ee57c23967a9a72", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 106.49, "id": 68, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 486757.4647, "point_y": 2130303.808, "fid": 185, "especies": "Arrayan, Clivia, Lavanda, Lantana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 9, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 450, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1421412552, 19.3413438087]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 49, "coordenadas": [19.3413438087, -99.1421412552], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Las Torres entre Calz. De Tlalpan y Calz. Taxque\u00f1a Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 600, "sitio": "Camell\u00f3n Av. de Las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas70.png", "width": 220, "id": "918c4db5a43800e6a963f8fa2af66d73", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 122.37, "id": 69, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 485070.4057, "point_y": 2138603.224, "fid": 186, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 49, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1363402452, 19.4278071366]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4278071366, -99.1363402452], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina entre Av. 20 de Noviembre y Calle Isabel La Cat\u00f3lica, Col. Centro", "tot_plan": 10, "sitio": "Calle Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas75.png", "width": 220, "id": "2cf5cfcb2bb798950e5e600eceadce9a", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 54.33, "id": 74, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 485687.2634, "point_y": 2148170.132, "fid": 191, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1399799519, 19.3291645817]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 23, "coordenadas": [19.3291645817, -99.1399799519], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calz. De Tlalpan entre Calle 4 y Calz. Taxque\u00f1a, Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 29, "sitio": "Camell\u00f3n Calzada de Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(131, 129, 127, 1.00)", "rgba(90, 85, 88, 1.00)", "rgba(78, 75, 76, 1.00)"], "filename": "jas80.png", "width": 220, "id": "62fa42ec5550b51caacd55d393aef837", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 10228.51, "id": 79, "fech_inic": "2019-01-18", "point_x": 485296.3252, "point_y": 2137255.382, "fid": 196, "especies": "Acacia negra, Troeno", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-18", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 23, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 29}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691441776, 19.4048458958]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 80, "coordenadas": [19.4048458958, -99.1691441776], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1400, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas86.png", "width": 220, "id": "115604100c9843a030c8a6357e1e2a91", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 485.5, "id": 85, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 482241.0692, "point_y": 2145632.451, "fid": 202, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 80, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1400, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0051898295, 19.2699236029]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2699236029, -99.0051898295], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1491, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas88.png", "width": 220, "id": "829f3d9793b9e7f82ac11cc85291ea15", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 128.08, "id": 87, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 499454.6578, "point_y": 2130694.348, "fid": 204, "especies": "Duranta cubana, Lavanda, Santolina", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1491, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1703346641, 19.4159647862]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4159647862, -99.1703346641], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 109, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas91.png", "width": 220, "id": "a4aaa0d3770061aa9e80390b5f72c12c", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 550.79, "id": 90, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 482117.2919, "point_y": 2146862.914, "fid": 207, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 109, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1693350309, 19.4044766094]}, "properties": {"tot_cubr": 1040, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4044766094, -99.1693350309], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1180, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas92.png", "width": 220, "id": "b0f3eedb06b3e7ee10f2b256503ac157", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 134.06, "id": 91, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 482220.9908, "point_y": 2145591.608, "fid": 208, "especies": "Duranta, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 140, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0456039271, 19.3749459445]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3749459445, -99.0456039271], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Col. Chinampac de Ju\u00e1rez", "tot_plan": 680, "sitio": "Unidad Habitacional Frente Popular Francisco Villa Independiente", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas93.png", "width": 220, "id": "92c39ee761b87dc9abd4639fed2d316d", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 335.36, "id": 92, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 495211.0441, "point_y": 2142315.87, "fid": 209, "especies": "Ruellia, Salvia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 680, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1711817362, 19.4152303193]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4152303193, -99.1711817362], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 1600, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas97.png", "width": 220, "id": "0c64200285d5c1aefa6e8792fd2292c5", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 574.53, "id": 96, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 482028.2805, "point_y": 2146781.731, "fid": 213, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1600, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1386315029, 19.4282483079]}, "properties": {"tot_cubr": 500, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4282483079, -99.1386315029], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina esq. Calle Bolivar, Col. Centro", "tot_plan": 650, "sitio": "Plaza de Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas102.png", "width": 220, "id": "44c72437730bdbae95100d372770017d", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 178.62, "id": 101, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485446.7705, "point_y": 2148219.141, "fid": 218, "especies": "Duranta, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 150, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0292517194, 19.3782395588]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3782395588, -99.0292517194], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Gral. Igancio Zaragoza y Av. Batall\u00f3n Ligero de Toluca y Atlacilicia, Col. Paraiso", "tot_plan": 60, "sitio": "Paraje Pe\u00f1on del Marqu\u201as", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas104.png", "width": 220, "id": "fa2e35ce23baac2408817c52734447a0", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 166763.79, "id": 103, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 496928.2827, "point_y": 2142679.944, "fid": 220, "especies": "P\u00edrul , Retama, Rosa laurel", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 6, "n_vol": 0, "tot_arb": 54}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9993979932, 19.2735348023]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2735348023, -98.9993979932], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Reforma Agraria, entre Calz. Cuitlahuac y Calle Rafael Castillo, Col. San Jos\u201a Tl\u00a0huac", "tot_plan": 1500, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Reforma Agraria", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas106.png", "width": 220, "id": "3dd51a83c18b8076100d88e5cd82e208", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 87.81, "id": 105, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 500063.2569, "point_y": 2131093.923, "fid": 222, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691329236, 19.4049178428]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 48, "coordenadas": [19.4049178428, -99.1691329236], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1300, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 78.48, "id": 109, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 482242.2586, "point_y": 2145640.411, "fid": 226, "especies": "Duranta, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 48, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2105487217, 19.4966866694]}, "properties": {"tot_cubr": 236, "tot_part": 31, "coordenadas": [19.4966866694, -99.2105487217], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Hacienda Pedernales esq. Av. Zempoaltecas, Col. Ex Hda. El Rosario", "tot_plan": 471, "sitio": "Jard\u00edn Las Naciones", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 13737.72, "id": 112, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 477906.3097, "point_y": 2155799.769, "fid": 229, "especies": "Azalea, Clivia, Margarita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 31, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 235, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691218845, 19.4045969311]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 42, "coordenadas": [19.4045969311, -99.1691218845], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1371, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 88.85, "id": 114, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 482243.3828, "point_y": 2145604.9, "fid": 231, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 42, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1371, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 28, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 1250, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 115, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 232, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 28, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1250, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1692348865, 19.4045209039]}, "properties": {"tot_cubr": 200, "tot_part": 38, "coordenadas": [19.4045209039, -99.1692348865], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1060, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1006.83, "id": 116, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 482231.5101, "point_y": 2145596.499, "fid": 233, "especies": "Duranta, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 38, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 860, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 46, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 1000, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 117, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 234, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 46, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.048809221, 19.3156873045]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 25, "coordenadas": [19.3156873045, -99.048809221], "otros": 25, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Col. San Rafael Atlixco", "tot_plan": 450, "sitio": "Unidad Habitacional San Rafael Atlixco Predio Yuguelito", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 222.5, "id": 118, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 494872.5996, "point_y": 2135758.876, "fid": 235, "especies": "Salvia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 25, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 450, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1399799519, 19.3291645817]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 8, "coordenadas": [19.3291645817, -99.1399799519], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calz. De Tlalpan entre Calle 4 y Calz. Taxque\u00f1a, Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 11, "sitio": "Camell\u00f3n Calzada de Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 10228.51, "id": 119, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 485296.3252, "point_y": 2137255.382, "fid": 236, "especies": "Troeno", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 8, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 11}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.139022274, 19.4282969638]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 36, "coordenadas": [19.4282969638, -99.139022274], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina esq. Calle Bolivar, Col. Centro", "tot_plan": 1300, "sitio": "Plaza de Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 129.72, "id": 120, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 485405.7525, "point_y": 2148224.558, "fid": 237, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 36, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1300, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.139022274, 19.4282969638]}, "properties": {"tot_cubr": 500, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.4282969638, -99.139022274], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina esq. Calle Bolivar, Col. Centro", "tot_plan": 500, "sitio": "Plaza de Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 129.72, "id": 126, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 485405.7525, "point_y": 2148224.558, "fid": 243, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 24, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1399799519, 19.3291645817]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 8, "coordenadas": [19.3291645817, -99.1399799519], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calz. De Tlalpan entre Calle 4 y Calz. Taxque\u00f1a, Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 12, "sitio": "Camell\u00f3n Calzada de Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 10228.51, "id": 132, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 485296.3252, "point_y": 2137255.382, "fid": 249, "especies": "Acacia negra, Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 8, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 12}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1549196456, 19.4358353643]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 42, "coordenadas": [19.4358353643, -99.1549196456], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Plaza de la Rep\u00a3blica Col. Tabacalera", "tot_plan": 225, "sitio": "Jardineras de Plaza de la Rep\u00a3blica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 411.74, "id": 134, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 483737.6293, "point_y": 2149060.131, "fid": 251, "especies": "Yuca, Agave, S\u00a0bila", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 42, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 162, "n_vol": 0, "tot_arb": 63}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1558495546, 19.3977467564]}, "properties": {"tot_cubr": 468, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.3977467564, -99.1558495546], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Av. La Morena y Diagonal San Antonio Abad Col. Narvarte", "tot_plan": 468, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Etiopia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 36.24, "id": 135, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 483636.2027, "point_y": 2144845.595, "fid": 252, "especies": "Conchita, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1558495546, 19.3977467564]}, "properties": {"tot_cubr": 395, "tot_part": 8, "coordenadas": [19.3977467564, -99.1558495546], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Av. La Morena y Diagonal San Antonio Abad Col. Narvarte", "tot_plan": 395, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Etiopia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 36.24, "id": 137, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 483636.2027, "point_y": 2144845.595, "fid": 254, "especies": "Conchita, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 8, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 5, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 72, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 138, "fech_inic": "2019-01-16", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 255, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-16", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 5, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 72, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.139022274, 19.4282969638]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 8, "coordenadas": [19.4282969638, -99.139022274], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina esq. Calle Bolivar, Col. Centro", "tot_plan": 4, "sitio": "Plaza de Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 129.72, "id": 139, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 485405.7525, "point_y": 2148224.558, "fid": 256, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 8, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1556481678, 19.4004827083]}, "properties": {"tot_cubr": 1446, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.4004827083, -99.1556481678], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Esperanza, Col. Esperanza", "tot_plan": 1446, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Obrero Mundial", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 41.16, "id": 140, "fech_inic": "2019-01-18", "point_x": 483657.621, "point_y": 2145148.317, "fid": 257, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 21, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1549196456, 19.4358353643]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 11, "coordenadas": [19.4358353643, -99.1549196456], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Plaza de la Rep\u00a3blica S/N Col. Tabacalera", "tot_plan": 293, "sitio": "Jardineras de Plaza de la Rep\u00a3blica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 411.74, "id": 141, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 483737.6293, "point_y": 2149060.131, "fid": 258, "especies": "Sansevieria, Agave, S\u00a0bila", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 11, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 293, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1546026497, 19.413880813]}, "properties": {"tot_cubr": 1300, "tot_part": 26, "coordenadas": [19.413880813, -99.1546026497], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Dr. Francisco de P. Carr\u00a0, Col. Doctores", "tot_plan": 1300, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Hospital General", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 51.82, "id": 145, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 483768.7253, "point_y": 2146630.759, "fid": 262, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 26, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1540419531, 19.420932368]}, "properties": {"tot_cubr": 655, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.420932368, -99.1540419531], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Calle Dr. J. Navarro y Calle Dr. Velasco, Col. Doctores", "tot_plan": 655, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Jard\u00edn Pushkin", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 38.71, "id": 146, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 483828.2887, "point_y": 2147410.983, "fid": 263, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1292845329, 19.4655035015]}, "properties": {"tot_cubr": 681, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.4655035015, -99.1292845329], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Jos\u201a Anselmo Clav\u201a, Col. Vallejo", "tot_plan": 1014, "sitio": "PILARES Richard Wagner", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 4.07, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 486431.0931, "point_y": 2152340.792, "fid": 273, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 333, "n_vol": 17, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1006088804, 19.4551776726]}, "properties": {"tot_cubr": 549, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.4551776726, -99.1006088804], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Norte 94 S/N, Col. Nueva Tenochtitl\u00a0n, Cerca de Oriente 85", "tot_plan": 848, "sitio": "PILARES Benita Galeana", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 6.67, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 489440.047, "point_y": 2151196.191, "fid": 274, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 299, "n_vol": 17, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1255948131, 19.5447888569]}, "properties": {"tot_cubr": 248, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.5447888569, -99.1255948131], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Cerrada de Sauces, esq. con Camino Real, Col. Tlalpexco", "tot_plan": 400, "sitio": "PILARES Tlalpexco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 12.8, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 486824.765, "point_y": 2161113.755, "fid": 281, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 152, "n_vol": 14, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0966817872, 19.3821051744]}, "properties": {"tot_cubr": 257, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.3821051744, -99.0966817872], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Prol. 16 de Septiembre, Col. Pueblo San Francisco Tlalnepantla", "tot_plan": 1000, "sitio": "PILARES Zapata Vela", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 65.14, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 489847.7006, "point_y": 2143110.266, "fid": 282, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 743, "n_vol": 20, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.225986372, 19.3457512965]}, "properties": {"tot_cubr": 344, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.3457512965, -99.225986372], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Andador Tecalcapa 26 y Av. Rio Guadalupe Colonia El Mirador, Pueblo de Tetelpan", "tot_plan": 946, "sitio": "PILARES La Cuesta", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.45, "id": 20, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 476264.4671, "point_y": 2139100.294, "fid": 288, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 602, "n_vol": 9, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0289402875, 19.2604545571]}, "properties": {"tot_cubr": 360, "tot_part": 29, "coordenadas": [19.2604545571, -99.0289402875], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. A\u00f1o de Ju\u00e1rez 1900, Col. Quirino Mendoza, San Luis Tlaxialtemalco", "tot_plan": 1000, "sitio": "Centro de Cultura Ambiental Acuexcomatl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1374.55, "id": 24, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 496958.8082, "point_y": 2129646.834, "fid": 292, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 640, "n_vol": 25, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.212257026, 19.395794405]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.395794405, -99.212257026], "otros": 0, "tipo_sue": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "domicilio": "Calle Artificios S/N, Col. El Capul\u00edn", "tot_plan": 50, "sitio": "Centro de Artes y Oficios El Capul\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 50.89, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 477713.2809, "point_y": 2144635.88, "fid": 295, "especies": "Azalea", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 50, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.240312207, 19.3627377288]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3627377288, -99.240312207], "otros": 0, "tipo_sue": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "domicilio": "Calle Rio Mixcoac S/N, Col. La Ara\u00f1a", "tot_plan": 1104, "sitio": "Centro Interactivo La Ara\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 110.75, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 474762.4189, "point_y": 2140981.919, "fid": 296, "especies": "Agapando, Lirio", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 1104, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0372301731, 19.3121138004]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3121138004, -99.0372301731], "otros": 0, "tipo_sue": "Tl\u00a0huac", "domicilio": "Calle Cecilio Acosta, Col. San Miguel Zapotitla", "tot_plan": 286, "sitio": "Centro de Desarrollo Zapotitla Garc\u00eda Lorca", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 24.57, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 496088.8918, "point_y": 2135363.16, "fid": 302, "especies": "Nolina, Kalanchoe tomentosa", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 286, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0079662635, 19.2782665117]}, "properties": {"tot_cubr": 1735, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2782665117, -99.0079662635], "otros": 0, "tipo_sue": "Tl\u00a0huac", "domicilio": "Av. Sonido Trece esq. Av. Tl\u00a0huac, Col. Santa Cecilia", "tot_plan": 1909, "sitio": "Casa de Cultura Rosario Castellanos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 63.22, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 499162.9552, "point_y": 2131617.511, "fid": 303, "especies": "Kalanchoe, Cortina", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 174, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1437133791, 19.4616772544]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4616772544, -99.1437133791], "otros": 0, "tipo_sue": "Cuauht\u00e9moc", "domicilio": "Av. Insurgentes Norte S/N Col. San Sim\u00f3n Tolnahuac", "tot_plan": 250, "sitio": "Centro Comunitario San Sim\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 23.17, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 484916.3742, "point_y": 2151918.606, "fid": 304, "especies": "Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 250, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2485805838, 19.3054940458]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3054940458, -99.2485805838], "otros": 0, "tipo_sue": "La Magdalena Contreras", "domicilio": "Calle Huayatla S/N, Col. Pueblo Nuevo Alto", "tot_plan": 93, "sitio": "Casa del Adulto Mayor Huayatla", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 9.19, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 473884.9716, "point_y": 2134648.983, "fid": 306, "especies": "Azalea, Lirio, Kalanchoe, Kalanchoe tomentosa", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 87, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1292504006, 19.2031348077]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2031348077, -99.1292504006], "otros": 0, "tipo_sue": "Xochimilco", "domicilio": "Prolongaci\u00f3n 16 de Septiembre S/N, Pueblo San Francisco Tlalnepantla", "tot_plan": 1231, "sitio": "Centro de Desarrollo San Francisco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 15.63, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 486412.9927, "point_y": 2123309.158, "fid": 307, "especies": "Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 1230, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0406802637, 19.3412414698]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3412414698, -99.0406802637], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Cuitlahuac S/N, Pueblo Santa Cruz Meyehualco", "tot_plan": 196, "sitio": "Centro Comunitario Cooperamos Pueblo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 10.94, "id": 17, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 495727.2098, "point_y": 2138586.269, "fid": 310, "especies": "Azalea, Boj Arrayan", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 196, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0990914714, 19.3738743016]}, "properties": {"tot_cubr": 2498, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3738743016, -99.0990914714], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Toltecas Prolongaci\u00f3n S/N, Col. Central de Abasto", "tot_plan": 2508, "sitio": "Centro de Apoyo al Menor Trabajador de la Central de Abasto I.A.P.", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 33.26, "id": 18, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 489594.1432, "point_y": 2142199.643, "fid": 311, "especies": "Manzano, Capul\u00edn, Guayabo, Dedo moro", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1601122301, 19.4603590477]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4603590477, -99.1601122301], "otros": 0, "tipo_sue": "Cuauht\u00e9moc", "domicilio": "Cda. Cedro esq. Calle Eulalia Guzm\u00a0n Col. Atlampa", "tot_plan": 122, "sitio": "Centro Comunitario Atlampa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 14.16, "id": 19, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 483195.0722, "point_y": 2151774.262, "fid": 312, "especies": "Agapando", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 122, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.081263992, 19.3453587528]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3453587528, -99.081263992], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Chocol\u00edn S/N, Col. San Juan Cerro", "tot_plan": 292, "sitio": "Centro Cultural Comunitario Chocol\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.4, "id": 22, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 491464.7714, "point_y": 2139043.357, "fid": 315, "especies": "Azalea, Agapando, Conchita, Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 292, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.225986372, 19.3457512965]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3457512965, -99.225986372], "otros": 0, "tipo_sue": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "domicilio": "Andador Tecalcapa S/N, Pueblo Tetelpan", "tot_plan": 548, "sitio": "Centro Social La Cuesta", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.45, "id": 26, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 476264.4671, "point_y": 2139100.294, "fid": 319, "especies": "Capul\u00edn, Agapando, Helecho", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 545, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0966681026, 19.3821569473]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3821569473, -99.0966681026], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztacalco", "domicilio": "Av. Lenguas Ind\u00edgenas S/N, Col. Carlos Zapata Vela", "tot_plan": 336, "sitio": "Deportivo Zapata Vela", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 81.34, "id": 28, "fech_inic": "2019-01-02", "point_x": 489849.1408, "point_y": 2143115.994, "fid": 321, "especies": "Capul\u00edn, Duranta cubana, Helecho", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-02", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 335, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2370225236, 19.3741459276]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3741459276, -99.2370225236], "otros": 0, "tipo_sue": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "domicilio": "Calle Encinal S/N, Col. Jalalpa Tepito", "tot_plan": 1632, "sitio": "Centro de Artes y Oficios Jalalpa Tepito", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.84, "id": 33, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 475109.6348, "point_y": 2142243.793, "fid": 326, "especies": "Azalea, Agapando", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 1617, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1414987944, 19.3173295555]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 84, "coordenadas": [19.3173295555, -99.1414987944], "otros": 0, "tipo_sue": "Coyoac\u00a0n", "domicilio": "Calle Carola entre calle Tallo y calle Polen, Col. El Reloj", "tot_plan": 2195, "sitio": "PILARES El Reloj", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 71.91, "id": 40, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 485135.7136, "point_y": 2135945.943, "fid": 333, "especies": "Duranta, Romero", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 84, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 2195, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0355900988, 19.255839206]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.255839206, -99.0355900988], "otros": 0, "tipo_sue": "Xochimilco", "domicilio": "Calle Calvario S/N, Pueblo San Luis Tlaxialtemalco", "tot_plan": 535, "sitio": "M\u00f3dulo de Seguridad y Participaci\u00f3n Ciudadana San Luis Tlaxialtemalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 46.28, "id": 41, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 496259.9077, "point_y": 2129136.271, "fid": 334, "especies": "Troeno de venus, Helecho", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 10, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 535, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3093504723, 19.3482092136]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 15, "coordenadas": [19.3482092136, -99.3093504723], "otros": 0, "tipo_sue": "Cuajimalpa de Morelos", "domicilio": "Calle Chamixto esq. Calle Camino Pando, Col. Lomas del Padre", "tot_plan": 225, "sitio": "Centro de Desarrollo Comunitario \"Lic. Benito Ju\u00e1rez Garc\u00eda\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 9.07, "id": 42, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 467509.0963, "point_y": 2139385.821, "fid": 335, "especies": "Azalea, Helecho", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 15, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 225, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1676179811, 19.2784105281]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 14, "coordenadas": [19.2784105281, -99.1676179811], "otros": 0, "tipo_sue": "Tlalpan", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur S/N, Col. La Joya", "tot_plan": 212, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia \"La Joya\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16.29, "id": 44, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 482387.7537, "point_y": 2131641.933, "fid": 337, "especies": "Lavanda, Helecho, Asclepia", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 14, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 212, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1461152699, 19.4790558385]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 9, "coordenadas": [19.4790558385, -99.1461152699], "otros": 0, "tipo_sue": "Gustavo A. Madero", "domicilio": "Calle Pte. 114 esq. Calle Nte. 13, Col. Magdalena de las Salinas", "tot_plan": 280, "sitio": "PILARES Magdalena de las Salinas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1.63, "id": 47, "fech_inic": "2020-01-14", "point_x": 484665.9148, "point_y": 2153841.824, "fid": 340, "especies": "Azalea, Lantana rastrera", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2020-01-14", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 9, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 280, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0052453266, 19.3403894376]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.3403894376, -99.0052453266], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle L\u00a0zaro C\u00a0rdenas S/N, Col. Lomas de la Estancia", "tot_plan": 400, "sitio": "PILARES Bamb\u00a3", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 27.16, "id": 48, "fech_inic": "2020-01-31", "point_x": 499449.0622, "point_y": 2138491.496, "fid": 341, "especies": "Lantana, Azalea", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2020-01-31", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 19, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 400, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0924354463, 19.3477028464]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.3477028464, -99.0924354463], "otros": 15, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Carretera Escenica al Cerro de la Estrella Km 2 S/N, Col. Ampliaci\u00f3n Veracruzana, Parque Nacional Cerro de la Estrella", "tot_plan": 16017, "sitio": "Cerro de la Estrella", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 13456.98, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 490291.5616, "point_y": 2139303.325, "fid": 346, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 3, "t_progr": "ANP-SEDEMA", "tot_arbu": 15699, "n_vol": 0, "tot_arb": 318}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9731958865, 19.3338655461]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.3338655461, -98.9731958865], "otros": 16, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Calle Tlaxcala, esq. Puebla S/N, Col. San Miguel Teotongo, Secci\u00f3n Guadalupe", "tot_plan": 10719, "sitio": "Sierra de Santa Catarina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 99586.32, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 502815.456, "point_y": 2137769.825, "fid": 347, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 3, "t_progr": "ANP-SEDEMA", "tot_arbu": 10664, "n_vol": 0, "tot_arb": 55}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0731374241, 19.4602238276]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4602238276, -99.0731374241], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Loreto Fabela S/N, Col. San Juan de Arag\u00f3n Segunda Secci\u00f3n", "tot_plan": 11, "sitio": "Bosque de San Juan de Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 272952.41, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 492323.7022, "point_y": 2151753.109, "fid": 348, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 17, "n_vol": 0, "tot_arb": 5213}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0431082345, 19.3567612519]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3567612519, -99.0431082345], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "tot_plan": 53123, "sitio": "Parque Cuitl\u00a0huac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 156098.3, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 495472.6196, "point_y": 2140303.626, "fid": 355, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 108048, "n_vol": 0, "tot_arb": 8253}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.170936851, 19.421962283]}, "properties": {"categoria": "Sembrando Parques", "tot_cubr": 0, "sitio": "Avenida Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "tot_part": 0, "tot_arbu": 0, "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "area": 44181.66, "tot_arb": 0, "tot_plan": 0, "coordenadas": [19.421962283, -99.170936851], "id": 14, "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "point_y": 2147526.619, "fid": 357, "point_x": 482054.729, "tipo_sue": "Urbano", "otros": 0, "domicilio": "Av. Chapultepec en el Tramo de Glorieta Insurgentes a Circuito Interior Melchor Ocampo (CETRAM Metro Chapultepec), Colonias Condesa, Roma Norte y Ju\u00e1rez", "n_vol": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1268219138, 19.5631225657]}, "properties": {"categoria": "Sembrando Parques", "tot_cubr": 0, "sitio": "Deportivo \"El Vivero\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "tot_part": 0, "tot_arbu": 0, "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "area": 25490.34, "tot_plan": 0, "coordenadas": [19.5631225657, -99.1268219138], "id": 15, "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "point_y": 2163142.561, "fid": 358, "point_x": 486697.5416, "tipo_sue": "Urbano", "otros": 0, "tot_arb": 0, "n_vol": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1683837672, 19.291817213]}, "properties": {"categoria": "Sembrando Parques", "tot_cubr": 0, "sitio": "Parque Leona Vicario (Parque San Fernando)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "tot_part": 0, "tot_arbu": 0, "alcaldia": "Tlalpan", "area": 3110.03, "tot_plan": 0, "coordenadas": [19.291817213, -99.1683837672], "id": 16, "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "point_y": 2133125.482, "fid": 359, "point_x": 482308.7294, "tipo_sue": "Urbano", "otros": 0, "tot_arb": 0, "n_vol": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1943351596, 19.4178139346]}, "properties": {"categoria": "Sembrando Parques", "tot_cubr": 0, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "tot_part": 0, "tot_arbu": 0, "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "area": 748809.41, "tot_plan": 0, "coordenadas": [19.4178139346, -99.1943351596], "id": 17, "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "point_y": 2147070.194, "fid": 360, "point_x": 479597.8061, "tipo_sue": "Urbano", "otros": 0, "tot_arb": 0, "n_vol": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1237562029, 19.3086969158]}, "properties": {"tot_cubr": 60, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3086969158, -99.1237562029], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Canal de Miramontes S/N, Col. Coapa", "tot_plan": 190, "sitio": "Alameda del Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(77, 86, 67, 1.00)", "rgba(118, 116, 93, 1.00)", "rgba(121, 117, 99, 1.00)"], "filename": "t3.png", "width": 220, "id": "f3ddc92aa51b9b6b8504ac4f41dff031", "height": 141, "thumbnail": true}, "area": 1944.95, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 486998.8726, "point_y": 2134989.299, "fid": 366, "especies": "Astron\u00f3mica, Magnolia, Agapando, Lirio, Sedum", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 120, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1181430854, 19.4908860966]}, "properties": {"tot_cubr": 510, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4908860966, -99.1181430854], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Cantera\u00e2\u201d\u00ac\u00a0esq. Av. Insurgentes Norte S/N, Col. Santa Isabel Tola", "tot_plan": 951, "sitio": "Parque El Mestizaje", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(110, 114, 98, 1.00)", "rgba(122, 113, 93, 1.00)", "rgba(152, 121, 118, 1.00)"], "filename": "t5.png", "width": 220, "id": "1092c2824013284a31840836ee9b1318", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 6807.7, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 487602.3632, "point_y": 2155148.63, "fid": 368, "especies": "Acacia negra, Astron\u00f3mica, Grevilia, N\u00edspero, Arrayan, Kalanchoe, Lantana, Dedo moro, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 426, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0980927328, 19.3960671083]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3960671083, -99.0980927328], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 4 Sur (Av. T\u201a) entre Cto. Interior (Av. R\u00edo Churubusco) y Calle Sur 157, Col. Gabriel Ramos Mill\u00a0n", "tot_plan": 832, "sitio": "Plaza Benito Ju\u00e1rez (Explanada Delegacional)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(78, 88, 83, 1.00)", "rgba(99, 106, 98, 1.00)", "rgba(150, 159, 146, 1.00)"], "filename": "t6.png", "width": 220, "id": "75cd8644a4cefead3a5325f6a733b772", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 103.84, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 489700.4189, "point_y": 2144655.274, "fid": 369, "especies": "Agapando, Azalea, Duranta cubana, Lantana, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 832, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2339715051, 19.3047522687]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3047522687, -99.2339715051], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Camino Real de Contreras No.27, Col. La Concepci\u00f3n", "tot_plan": 2098, "sitio": "Foro Cultural de La Magdalena Contreras", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(118, 117, 107, 1.00)", "rgba(70, 59, 41, 1.00)", "rgba(58, 47, 30, 1.00)"], "filename": "t8.png", "width": 220, "id": "1bd85c5cae21bec2a762693096b3020c", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 2044.1, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 475419.6477, "point_y": 2134564.767, "fid": 371, "especies": "Junipero azul, Troeno verde, Duranta cubana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 2098, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1776974179, 19.4538637789]}, "properties": {"tot_cubr": 1250, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4538637789, -99.1776974179], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Ca\u00f1itas S/N, Col. Popotla", "tot_plan": 2750, "sitio": "Parque Ca\u00f1itas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(149, 151, 146, 1.00)", "rgba(85, 81, 73, 1.00)", "rgba(57, 51, 51, 1.00)"], "filename": "t9.png", "width": 220, "id": "9110b6bdf8849012251d4883a3653674", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 9155.6, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 481348.6336, "point_y": 2151057.349, "fid": 372, "especies": "Lirio, Arrayan, Agapando, Azalea, Duranta, Gazan\u00eda, Kalanchoe, Lantana, Siempreviva, Velo de novia, Chisme, Conchita, Cort\u00edna, Roc\u00edo", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0026131681, 19.2658686385]}, "properties": {"tot_cubr": 140, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2658686385, -99.0026131681], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Dr. Juan Palomo Mart\u00ednez, entre Av. Los Reyes y calle 20 de Noviembre, Col. San Andr\u201as", "tot_plan": 1965, "sitio": "Parque Dr. Juan Palomo Mart\u00ednez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(138, 136, 116, 1.00)", "rgba(109, 83, 49, 1.00)", "rgba(129, 96, 71, 1.00)"], "filename": "t11.png", "width": 220, "id": "7ea72eaeecc59d00216f822aecceb0a1", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 1747.17, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 499725.4041, "point_y": 2130245.656, "fid": 374, "especies": "Jacaranda, Astron\u00f3mica, Bugambilia, Troeno verde, Azalea, Calistemo,Gazania, Kalanchoe, Lantana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 1646, "n_vol": 0, "tot_arb": 179}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1718032413, 19.3178880702]}, "properties": {"tot_cubr": 150, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3178880702, -99.1718032413], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Chaucingo, Col. Pedregal de Santo Domingo, entre Calle Antonio Delf\u00edn Madrigal y Av. Anacahuita", "tot_plan": 150, "sitio": "Parque Lineal \"El Copete\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(174, 181, 172, 1.00)", "rgba(127, 128, 113, 1.00)", "rgba(79, 87, 76, 1.00)"], "filename": "t17.png", "width": 220, "id": "f35c8541cd523ae8fc2daa3998413b40", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 31.0, "id": 17, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 481952.3206, "point_y": 2136010.623, "fid": 380, "especies": "Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1181430854, 19.4908860966]}, "properties": {"tot_cubr": 810, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4908860966, -99.1181430854], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Cantera esq. Av. Insurgentes Norte S/N, Col. Santa Isabel Tola", "tot_plan": 1026, "sitio": "Parque El Mestizaje", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(126, 141, 95, 1.00)", "rgba(152, 165, 99, 1.00)", "rgba(159, 190, 106, 1.00)"], "filename": "t19.png", "width": 220, "id": "367502c4533b97e9b0e16d04925b85bb", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 6807.7, "id": 19, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 487602.3632, "point_y": 2155148.63, "fid": 382, "especies": "N\u00edspero, Calistemo, Boj Arrayan, Rosa laurel, Kalanchoe, Conchita, Dedo moro", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 206, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1305646803, 19.3859182365]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3859182365, -99.1305646803], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Entre las Calles Playa Ola Verde, calle Playa Caleta y calle Playa Erizo, Col. Reforma Iztacc\u00edhuatl", "tot_plan": 670, "sitio": "Parque Mariano Matamoros", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(151, 163, 164, 1.00)", "rgba(98, 90, 89, 1.00)", "rgba(87, 85, 81, 1.00)"], "filename": "t20.png", "width": 220, "id": "76c7cb9208923552b4456a4b75549188", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 83.82, "id": 20, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 486290.0623, "point_y": 2143534.533, "fid": 383, "especies": "Boj Arrayan, Ev\u00f3nimo, Agapando, Azalea", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 670, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1964878122, 19.4339057593]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4339057593, -99.1964878122], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Horacio S/N, Col. Polanco IV Secci\u00f3n", "tot_plan": 2262, "sitio": "Parque Las Am\u201aricas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(121, 133, 117, 1.00)", "rgba(102, 99, 69, 1.00)", "rgba(138, 124, 87, 1.00)"], "filename": "t23.png", "width": 220, "id": "caca2512ed4c59928d2acf271e00b65e", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 2602.58, "id": 23, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 479373.841, "point_y": 2148851.066, "fid": 386, "especies": "Sicomoro, Boj Arrayan, Rosa laurel, Troeno verde, Azalea, Agapando", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 2261, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0023925792, 19.2657804634]}, "properties": {"tot_cubr": 460, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2657804634, -99.0023925792], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Dr. Juan Palomo Mart\u00ednez, entre Av. Los Reyes y calle 20 de Noviembre, Col. San Andr\u201as", "tot_plan": 5500, "sitio": "Parque Dr. Juan Palomo Mart\u00ednez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(218, 213, 211, 1.00)", "rgba(118, 103, 71, 1.00)", "rgba(121, 136, 97, 1.00)"], "filename": "t25.png", "width": 220, "id": "7639e396640b5ab553848df4e5aee606", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2680.54, "id": 25, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 499748.5838, "point_y": 2130235.899, "fid": 388, "especies": "Astron\u00f3mica, Negundo, Troeno verde, Kalanchoe, Lirio, Dedo moro, Gazania", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 5000, "n_vol": 0, "tot_arb": 40}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0951781885, 19.4153597184]}, "properties": {"tot_cubr": 2000, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4153597184, -99.0951781885], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 8, entre Boulevard Puerto A\u201areo a Calle 27, Col. Valent\u00edn G\u00f3mez Farias", "tot_plan": 11000, "sitio": "Camell\u00f3n de Av. 8 (Francisco Morazan)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(152, 155, 144, 1.00)", "rgba(127, 127, 115, 1.00)", "rgba(126, 122, 111, 1.00)"], "filename": "t27.png", "width": 220, "id": "afce1ff0a51f959cf0c6562178112803", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3600.09, "id": 27, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 490007.6199, "point_y": 2146789.884, "fid": 390, "especies": "Troeno verde, Duranta, Lirio, Chisme", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 9000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1146062767, 19.2778965289]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2778965289, -99.1146062767], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Circuito Cuemanco 31, 71, 73, 129, 144-146 y 212-236; Camino a la Ci\u201anega, Zona Chinampera.", "tot_plan": 70, "sitio": "\u00c1reas Verdes del Barrio 18", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(161, 173, 179, 1.00)", "rgba(84, 95, 63, 1.00)", "rgba(92, 105, 65, 1.00)"], "filename": "t28.png", "width": 220, "id": "f5898b805310cde6dfaad55f1bf510e0", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 8202.25, "id": 28, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 487957.8608, "point_y": 2131580.529, "fid": 391, "especies": "Ahuehuete, Pata de vaca, Ciruelo, Durazno, Manzano, Sauce llor\u00f3n", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 70}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2428754884, 19.3706736251]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.3706736251, -99.2428754884], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Jalalpa Norte esq. Calle El Peral, Col. La Loma", "tot_plan": 31, "sitio": "Parque Jalalpa 2000", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(190, 111, 120, 1.00)", "rgba(114, 107, 89, 1.00)", "rgba(69, 75, 54, 1.00)"], "filename": "t29.png", "width": 220, "id": "a01cf4d479fb3212d6973424bca36a25", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 2238.32, "id": 29, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 474494.4563, "point_y": 2141860.426, "fid": 392, "especies": "Negundo, Aile, Ciruelo rojo, Tejocote,Capul\u00edn", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 21, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 29, "tot_arb": 31}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1453435231, 19.4674833804]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 68, "coordenadas": [19.4674833804, -99.1453435231], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre Calz. Vallejo a calle Seris, Col. San Francisco Xocotitla", "tot_plan": 753, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(138, 134, 123, 1.00)", "rgba(96, 84, 79, 1.00)", "rgba(49, 26, 28, 1.00)"], "filename": "t30.png", "width": 220, "id": "373d01bb47cd5f2f9c8a6ffb8b098074", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1256.7, "id": 30, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 484745.8231, "point_y": 2152561.219, "fid": 393, "especies": "Astron\u00f3mica, Rosa laurel, Boj Arrayan, Amaranto, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 68, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 750, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1514874471, 19.3905518758]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 71, "coordenadas": [19.3905518758, -99.1514874471], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Dr. Vert\u00edz de Av. Xola a Concepci\u00f3n Beistegui, Col. Narvarte", "tot_plan": 1000, "sitio": "Av. Dr. Vert\u00edz", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(81, 94, 52, 1.00)", "rgba(74, 70, 59, 1.00)", "rgba(146, 134, 75, 1.00)"], "filename": "t31.png", "width": 220, "id": "910117e54c2121d755c66bfb78acadbe", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 4716.05, "id": 31, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 484093.5145, "point_y": 2144049.053, "fid": 394, "especies": "Rosa laurel, Duranta, Pasto liston rayado, Pasto liston verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 71, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1501981603, 19.3226640074]}, "properties": {"tot_cubr": 600, "tot_part": 136, "coordenadas": [19.3226640074, -99.1501981603], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Nezahualc\u00f3yotl S/N, Esq. Yaquis, Col. Ajusco", "tot_plan": 1010, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Huayamilpas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(150, 151, 145, 1.00)", "rgba(128, 129, 119, 1.00)", "rgba(173, 172, 162, 1.00)"], "filename": "t32.png", "width": 220, "id": "b1761916c5686c0b8a1fdb2b586be27a", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 276.2, "id": 32, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 484222.3655, "point_y": 2136536.98, "fid": 395, "especies": "Acacia azul, Astron\u00f3mica, Pata de vaca, Astron\u00f3mica, Ciruelo rojo, Pino, Siempreviva, Conchita, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 126, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 400, "n_vol": 10, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2393558763, 19.4091141399]}, "properties": {"tot_cubr": 50, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.4091141399, -99.2393558763], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Bosque de Abetos, Col. Bosque de las Lomas", "tot_plan": 390, "sitio": "\u00c1reas verde de Bosque de Abetos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(78, 85, 72, 1.00)", "rgba(116, 119, 78, 1.00)", "rgba(128, 127, 87, 1.00)"], "filename": "t33.png", "width": 220, "id": "2aaa5a83cc77ead0aa71f3a588319e45", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3340.73, "id": 33, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 474869.9691, "point_y": 2146113.478, "fid": 396, "especies": "Encino, Troeno verde, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 10, "t_progr": "Tequio Cuajimalpa de Morelos", "tot_arbu": 250, "n_vol": 9, "tot_arb": 90}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0146276466, 19.1980126223]}, "properties": {"tot_cubr": 4080, "tot_part": 56, "coordenadas": [19.1980126223, -99.0146276466], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Jalisco Poniente y Av. M\u201axico Norte, Villa Milpa Alta", "tot_plan": 4133, "sitio": "Boulevard Nuevo Le\u00f3n Puente", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(133, 132, 128, 1.00)", "rgba(89, 78, 71, 1.00)", "rgba(56, 44, 35, 1.00)"], "filename": "t40.png", "width": 220, "id": "81c37460d1487321695a272b7dde822b", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 789.54, "id": 40, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 498462.272, "point_y": 2122737.411, "fid": 403, "especies": "Astron\u00f3mica, Cedro blanco, Garra de moro, Roc\u00edo", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 16, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 0, "n_vol": 40, "tot_arb": 53}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1789503766, 19.3782711368]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 89, "coordenadas": [19.3782711368, -99.1789503766], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes S/N, Col. Extramadura Insurgentes", "tot_plan": 1000, "sitio": "Parque Hundido", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(93, 87, 63, 1.00)", "rgba(103, 111, 95, 1.00)", "rgba(129, 164, 111, 1.00)"], "filename": "t46.png", "width": 220, "id": "a3753468b0e7f905bb7170959ace210f", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 89158.07, "id": 46, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 481208.4364, "point_y": 2142692.915, "fid": 409, "especies": "Troeno verde, Boj Arrayan, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 81, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 8, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.074702363, 19.4758416267]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 152, "coordenadas": [19.4758416267, -99.074702363], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Jos\u201a Loreto Fabela S/N, Col. San Juan de Arag\u00f3n 7a. Secc.", "tot_plan": 32, "sitio": "Deportivo Los Galeana", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(98, 103, 103, 1.00)", "rgba(99, 106, 71, 1.00)", "rgba(138, 135, 83, 1.00)"], "filename": "t49.png", "width": 220, "id": "6eb953747fec155cc86455c3bebb1439", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 48008.36, "id": 49, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 492160.2015, "point_y": 2153481.344, "fid": 412, "especies": "Acacia azul, Acacia negra, Jacaranda, Pino patula", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 146, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 0, "n_vol": 6, "tot_arb": 32}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0681975305, 19.4130339983]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 154, "coordenadas": [19.4130339983, -99.0681975305], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Norte Av. Xochimilco esq. Eje 5 Oriente, Col. Agricola Pantitlan", "tot_plan": 2336, "sitio": "Parque Acteal", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(124, 121, 108, 1.00)", "rgba(131, 108, 80, 1.00)", "rgba(113, 94, 73, 1.00)"], "filename": "t50.png", "width": 220, "id": "e7b1d9f1dfe3f4a45132ce65904e4d61", "height": 391, "thumbnail": true}, "area": 660.85, "id": 50, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 492840.1115, "point_y": 2146531.194, "fid": 413, "especies": "Ciruelo rojo, Manzano, Guayabo, Astron\u00f3mica, Troeno verde, Amaranto rojo,  Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 154, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 2326, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2209197486, 19.3230134164]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 46, "coordenadas": [19.3230134164, -99.2209197486], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Luis Cabrera No.1, Col San Jer\u00f3nimo L\u00eddice", "tot_plan": 0, "sitio": "Casa Popular Magdalena Contreras", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(121, 124, 127, 1.00)", "rgba(90, 80, 64, 1.00)", "rgba(115, 97, 78, 1.00)"], "filename": "t52.png", "width": 220, "id": "0d2fd1ef6c350cffa971c2eacb5a639d", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 435.16, "id": 52, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 476793.4089, "point_y": 2136583.604, "fid": 415, "especies": "Boj Arrayan, Juniperus azul, Duranta cubana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 46, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0241946354, 19.2972236928]}, "properties": {"tot_cubr": 444, "tot_part": 93, "coordenadas": [19.2972236928, -99.0241946354], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Las Torres esq. Av. Acueducto, Col. Zacatenco", "tot_plan": 1030, "sitio": "Camell\u00f3n de la Av. De las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(145, 165, 181, 1.00)", "rgba(96, 95, 67, 1.00)", "rgba(139, 123, 84, 1.00)"], "filename": "t55.png", "width": 220, "id": "4fe1c93df7c2ddfad37b7fb2a05d6118", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 2980.9, "id": 55, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 497458.0726, "point_y": 2133715.305, "fid": 418, "especies": "Huizache, Jacaranda, Calistemo, Cedro Limonero, Bertha, List\u00f3n, Opuntia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 93, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 532, "n_vol": 0, "tot_arb": 54}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1374603275, 19.3029846671]}, "properties": {"tot_cubr": 600, "tot_part": 90, "coordenadas": [19.3029846671, -99.1374603275], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Amanalco S/N, Col. Coapa Vergel Coyoac\u00a0n", "tot_plan": 2750, "sitio": "Parque Vergel Coyoac\u00a0n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(51, 52, 50, 1.00)", "rgba(89, 84, 63, 1.00)", "rgba(109, 98, 80, 1.00)"], "filename": "t56.png", "width": 220, "id": "eb68b687568eb1d7a98cb37bf0f2c037", "height": 142, "thumbnail": true}, "area": 21922.25, "id": 56, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 485558.6913, "point_y": 2134358.314, "fid": 419, "especies": "Boj Arrayan, Duranta, Conchita, Siempre viva, Kalanchoe, Gazania, Pasto de list\u00f3n, Pasto rayado", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 79, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 2150, "n_vol": 11, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1434706353, 19.453540232]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 253, "coordenadas": [19.453540232, -99.1434706353], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Unidad Habitacional Nonoalco Tlatelolco 2da Secci\u00f3n", "tot_plan": 2762, "sitio": "Foro \"El Agora\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(112, 113, 91, 1.00)", "rgba(95, 88, 78, 1.00)", "rgba(70, 60, 56, 1.00)"], "filename": "t77.png", "width": 220, "id": "e437bf7cf6d54bee7af2c9455d533f96", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2662.0, "id": 77, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 484941.1007, "point_y": 2151018.194, "fid": 440, "especies": "Pata de vaca, Astron\u00f3mica, Azalea, Boj Arrayan", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 236, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 2750, "n_vol": 17, "tot_arb": 12}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.074702363, 19.4758416267]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 207, "coordenadas": [19.4758416267, -99.074702363], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Jos\u201a Loreto Fabela S/N, Col. San Juan de Arag\u00f3n 7a. Secc.", "tot_plan": 1526, "sitio": "Deportivo Los Galeana", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(123, 114, 85, 1.00)", "rgba(101, 102, 67, 1.00)", "rgba(90, 96, 63, 1.00)"], "filename": "t78.png", "width": 220, "id": "e7122e74ca7c287dac6e759c2334b263", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 48008.36, "id": 78, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 492160.2015, "point_y": 2153481.344, "fid": 441, "especies": "Astron\u00f3mica, Calistemo, Fresno, Pino azul, Pino cembroide, N\u00edspero, Tejocote, Acacia negra, Acacia azul, Durazno, Flor de mayo, Siempreviva, Kalanchoe tomentosa, Tulipan", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 113, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 1503, "n_vol": 94, "tot_arb": 23}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0892242635, 19.4407180712]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 210, "coordenadas": [19.4407180712, -99.0892242635], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 172 entre Boulevard Puerto A\u201areo a calle Norte 37, Col. Pensador Mexicano", "tot_plan": 7200, "sitio": "Camell\u00f3n Nte. 172", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 116, 111, 1.00)", "rgba(102, 105, 100, 1.00)", "rgba(148, 154, 124, 1.00)"], "filename": "t85.png", "width": 220, "id": "4c62cedb4d9f1ffff773f18f1ea3d746", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 6810.29, "id": 85, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 490634.1527, "point_y": 2149595.529, "fid": 448, "especies": "Troeno verde, Lirio, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 180, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 7200, "n_vol": 30, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2055750045, 19.454858661]}, "properties": {"tot_cubr": 170, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.454858661, -99.2055750045], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Lago Caneguin S/N esq. calle Lago Musters, Col. Argentina Antigua", "tot_plan": 204, "sitio": "Parque Recreativo Familiar Canegu\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(84, 88, 65, 1.00)", "rgba(107, 96, 80, 1.00)", "rgba(176, 142, 131, 1.00)"], "filename": "t87.png", "width": 220, "id": "7b9231db38991cfdcba4251bf9c6b793", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 123.28, "id": 87, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 478422.686, "point_y": 2151170.696, "fid": 450, "especies": "Astron\u00f3mica, Azalea, Conchita, Chisme", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 30, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1941226311, 19.5077262396]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 115, "coordenadas": [19.5077262396, -99.1941226311], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre calle Comitecos y calle Geranio, Col. Arenal", "tot_plan": 2000, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(215, 215, 215, 1.00)", "rgba(143, 140, 129, 1.00)", "rgba(106, 97, 76, 1.00)"], "filename": "t88.png", "width": 220, "id": "e46ff01b21dec7db87b3c57d9b5c84a9", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 316.45, "id": 88, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 479631.3499, "point_y": 2157019.314, "fid": 451, "especies": "Azalea, Agapando, Amaranto, Duranta cubana, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 105, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 10, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1623401047, 19.3782906094]}, "properties": {"tot_cubr": 100, "tot_part": 56, "coordenadas": [19.3782906094, -99.1623401047], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Heriberto Fr\u00edas entre Calle Pilares y Calle Matias Romero Col. El Valle Centro", "tot_plan": 2550, "sitio": "Parque Las Arboledas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(170, 181, 169, 1.00)", "rgba(77, 88, 76, 1.00)", "rgba(89, 97, 78, 1.00)"], "filename": "t89.png", "width": 220, "id": "fce9dfa674eda63136d6fe29aab45dfe", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 28117.19, "id": 89, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 482952.6855, "point_y": 2142693.346, "fid": 452, "especies": "Hemerocalis, Agapando, Amaranto rojo, Duranta, Pasto list\u00f3n", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 56, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 2450, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2053774906, 19.4549110746]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 184, "coordenadas": [19.4549110746, -99.2053774906], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Lago Caneguin S/N esq. calle Lago Musters, Col. Argentina Antigua", "tot_plan": 500, "sitio": "Parque Recreativo Familiar Canegu\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(143, 142, 120, 1.00)", "rgba(120, 107, 86, 1.00)", "rgba(149, 133, 120, 1.00)"], "filename": "t97.png", "width": 220, "id": "2a686c0d911d6281df8b7bf1236290c4", "height": 123, "thumbnail": true}, "area": 47.12, "id": 97, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 478443.4242, "point_y": 2151176.471, "fid": 460, "especies": "Astron\u00f3mica, Boj Arrayan, Azalea, Conchita, Chisme", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 114, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 500, "n_vol": 70, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0479090918, 19.292512318]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 107, "coordenadas": [19.292512318, -99.0479090918], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col Miguel Hidalgo", "tot_plan": 2005, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(143, 174, 205, 1.00)", "rgba(78, 75, 61, 1.00)", "rgba(99, 87, 43, 1.00)"], "filename": "t99.png", "width": 220, "id": "4600a5516c93d89d70bc8209e1bf7d65", "height": 131, "thumbnail": true}, "area": 5112.06, "id": 99, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 494966.4492, "point_y": 2133194.503, "fid": 462, "especies": "Astron\u00f3mica, Oyamel, Amaranto rojo, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 106, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 1, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1330108984, 19.2983035773]}, "properties": {"tot_cubr": 552, "tot_part": 71, "coordenadas": [19.2983035773, -99.1330108984], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Hacienda Totoapa, No. 55, Col. Prados Coapa, Segunda Secci\u00f3n", "tot_plan": 2902, "sitio": "Parque Prado Coapa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(144, 134, 114, 1.00)", "rgba(109, 108, 82, 1.00)", "rgba(98, 92, 87, 1.00)"], "filename": "t100.png", "width": 220, "id": "b8706d2a7842414e8a2417826de34bfd", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 12240.54, "id": 100, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 486025.7427, "point_y": 2133839.979, "fid": 463, "especies": "Arrayan, Bugambilia, Duranta, Troeno verde, Rosa laurel, Hemerocalis, Pasto list\u00f3n, Siempreviva, Chisme, Gazania, Maguey, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 51, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 2350, "n_vol": 20, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.152000123, 19.2012696866]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 55, "coordenadas": [19.2012696866, -99.152000123], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Las Torres entre Cda. Bugambilia y calle Las Margarita Col. San Miguel Topilejo", "tot_plan": 150, "sitio": "Camell\u00f3n Las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(95, 115, 139, 1.00)", "rgba(99, 108, 78, 1.00)", "rgba(111, 127, 65, 1.00)"], "filename": "t101.png", "width": 220, "id": "02c500b5c29167185009875deb985f91", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3357.84, "id": 101, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 484021.3216, "point_y": 2123104.712, "fid": 464, "especies": "Capul\u00edn, Manzano, Ciruelo rojo, Tulia, Retama", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 52, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 0, "n_vol": 3, "tot_arb": 150}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.235672966, 19.2858982882]}, "properties": {"tot_cubr": 250, "tot_part": 66, "coordenadas": [19.2858982882, -99.235672966], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tixkokob entre Kantunil y Kopoma, Col. Pedregal de San Nicolas", "tot_plan": 456, "sitio": "Jard\u00edn Polinizador Tixkokob", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(77, 70, 78, 1.00)", "rgba(125, 105, 90, 1.00)", "rgba(147, 107, 92, 1.00)"], "filename": "t104.png", "width": 220, "id": "0a8698588b3209b4acd2ebb805c9f56c", "height": 157, "thumbnail": true}, "area": 384.37, "id": 104, "fech_inic": "2019-01-02", "point_x": 475238.0609, "point_y": 2132478.777, "fid": 467, "especies": "N\u00edspero, Ciruelo, Manzano, Bugambilia, Gazania, Conchita, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-02", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 58, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 200, "n_vol": 8, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2235561624, 19.3455309286]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 271, "coordenadas": [19.3455309286, -99.2235561624], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Entre R\u00edo Guadalupe, Tepalcapa y calle Camino Real de Minas esq. calle San Agust\u00edn, Col. Tecalcapa", "tot_plan": 350, "sitio": "Parque La Cuesta", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "t105.png", "width": 220, "id": "d8794e5c356c7b86c5a3021d29349c1e", "height": 153, "thumbnail": true}, "area": 2527.92, "id": 105, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 476519.6835, "point_y": 2139075.578, "fid": 468, "especies": "Pino ayacahuite, Encino, Boj Arrayan", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 221, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 300, "n_vol": 50, "tot_arb": 50}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1940104975, 19.5074749555]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 208, "coordenadas": [19.5074749555, -99.1940104975], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. CANCAB-Aztacalco, esq. Malacatepec, Unidad Habitacional Xochinahuac", "tot_plan": 1954, "sitio": "Parque de bolsillo, glorieta y camell\u00f3n de la Unidad Habitacional Xochinahuac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(89, 96, 81, 1.00)", "rgba(107, 101, 93, 1.00)", "rgba(124, 108, 98, 1.00)"], "filename": "t106.png", "width": 220, "id": "9736e1d9f7e33089d3d6656783dcc2bb", "height": 341, "thumbnail": true}, "area": 433.6, "id": 106, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 479643.0843, "point_y": 2156991.495, "fid": 469, "especies": "Astron\u00f3mica, Agapando, Amaranto rojo, Duranta, Duranta cubana, Hemerocalis, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 188, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 1950, "n_vol": 20, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1506777673, 19.3227079129]}, "properties": {"tot_cubr": 7000, "tot_part": 201, "coordenadas": [19.3227079129, -99.1506777673], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Nezahualc\u00f3yotl S/N, Esq. Yaquis, Col. Ajusco", "tot_plan": 7000, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Huayamilpas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(136, 127, 112, 1.00)", "rgba(113, 101, 87, 1.00)", "rgba(156, 141, 135, 1.00)"], "filename": "t108.png", "width": 220, "id": "520c2d37abbaa24d4e037c4736f38fd7", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 82.82, "id": 108, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 484171.9891, "point_y": 2136541.882, "fid": 471, "especies": "Conchita, Crasulaceas en Chapin", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 181, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 20, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1463466148, 19.552588739]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 132, "coordenadas": [19.552588739, -99.1463466148], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Estado de M\u201axico S/N, entre calle Morelos y calle La Corona Col. La Palma", "tot_plan": 444, "sitio": "Ciudad Deportiva Carmen Serd\u00a0n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(94, 93, 85, 1.00)", "rgba(96, 93, 76, 1.00)", "rgba(114, 112, 114, 1.00)"], "filename": "t110.png", "width": 220, "id": "b14b035540b4f13451745c7dd9745996", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 24079.43, "id": 110, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 484648.5792, "point_y": 2161978.577, "fid": 473, "especies": "Acacia negra, Durazno, Fresno, Pino azul, Kalanchoe, mezquite, Mora, Siempreviva, Tejocote", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 132, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 430, "n_vol": 0, "tot_arb": 14}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1044126484, 19.3836415802]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 81, "coordenadas": [19.3836415802, -99.1044126484], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Entre las calles Girasol, Peyote, Guamuchil y Color\u00edn, Unidad Infonavit Iztacalco", "tot_plan": 30, "sitio": "Unidad Infonavit Iztacalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(69, 61, 46, 1.00)", "rgba(177, 149, 103, 1.00)", "rgba(178, 153, 103, 1.00)"], "filename": "t111.png", "width": 220, "id": "dcaea664ccd1eceda47e09dfd7c37bd3", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1851.57, "id": 111, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 489036.0054, "point_y": 2143280.746, "fid": 474, "especies": "Astron\u00f3mica, Guayabo, N\u00edspero, Tejocote, Calistemo", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 81, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 30}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1774049508, 19.4476272171]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.4476272171, -99.1774049508], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Colegio Salesiano esq. con calle Laguna del Carmen, Col. An\u00a0huac 1er Secc.", "tot_plan": 770, "sitio": "Parque Salesiano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(91, 104, 65, 1.00)", "rgba(82, 86, 77, 1.00)", "rgba(54, 71, 64, 1.00)"], "filename": "t113.png", "width": 220, "id": "70fb192c035ce2f7bf3670be70a9446e", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 292.57, "id": 113, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 481378.6199, "point_y": 2150367.219, "fid": 476, "especies": "Azalea, Ev\u00f3nimo, Hemerocalis, Lantana, Rosa laurel, Troeno verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 50, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 770, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0708687755, 19.2063688452]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 29, "coordenadas": [19.2063688452, -99.0708687755], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Andador Fco. I. Madero, calle 5 de Mayo, ambas aceras y Biblioteca, M\u00f3dulo de Polic\u00eda y calle Ni\u00f1os H\u201aroes, Pueblo San Bartolom\u201a Xicomulco", "tot_plan": 577, "sitio": "San Bartolome Xicomulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(174, 158, 144, 1.00)", "rgba(98, 103, 83, 1.00)", "rgba(70, 78, 77, 1.00)"], "filename": "t114.png", "width": 220, "id": "d0a2bbdc2e75e2d36843f22dfb92883a", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1029.74, "id": 114, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 492550.3109, "point_y": 2123663.48, "fid": 477, "especies": "Oyamel, Acacia, Troeno jap\u00f3nico, Boj Arrayan, Hortencia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 19, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 560, "n_vol": 10, "tot_arb": 17}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.048678654, 19.2927919303]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2927919303, -99.048678654], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 0, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(136, 153, 135, 1.00)", "rgba(83, 94, 57, 1.00)", "rgba(108, 101, 82, 1.00)"], "filename": "t119.png", "width": 220, "id": "2d13c73416b26c61c5532fefa7dc56f9", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1699.03, "id": 119, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 494885.6041, "point_y": 2133225.465, "fid": 482, "especies": "Astron\u00f3mica,  Liquid\u00a0mbar,  Bugambilia,  Troeno verde , Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1546931392, 19.4684845911]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 208, "coordenadas": [19.4684845911, -99.1546931392], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre calle Central del Sur a calle Pino y  Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz, Col. Arenal", "tot_plan": 1901, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(130, 138, 143, 1.00)", "rgba(84, 80, 67, 1.00)", "rgba(79, 64, 49, 1.00)"], "filename": "t121.png", "width": 220, "id": "587d1ea76fc6c18fc2381ffac15b4c92", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1243.93, "id": 121, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 483764.6547, "point_y": 2152672.863, "fid": 484, "especies": "Azalea, Agapando, Lirio, Clivia, Duranta, Lavanda, Hemerocalis, Santolina,  Romero, Ni\u00f1a en barco", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 188, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 1900, "n_vol": 20, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1493461431, 19.4004063705]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 61, "coordenadas": [19.4004063705, -99.1493461431], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle La Quemada esq. calle Caleta, Col. Narvarte Oriente", "tot_plan": 2000, "sitio": "Parque Las Am\u201aricas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(129, 131, 120, 1.00)", "rgba(90, 100, 85, 1.00)", "rgba(104, 109, 80, 1.00)"], "filename": "t122.png", "width": 220, "id": "3afb24fa973d06f8f4c9d037e02e3fd1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 25408.26, "id": 122, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 484319.3, "point_y": 2145139.285, "fid": 485, "especies": "Azalea, Boj Arrayan, Agapando, Lavanda, Lantana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 61, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1694791205, 19.3046429275]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 102, "coordenadas": [19.3046429275, -99.1694791205], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Av. M\u201axico 1968, entre calle Estocolmo 1912 y calle Francia 1924, Col. Olimpica", "tot_plan": 641, "sitio": "Parque Ol\u00edmpico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(118, 133, 143, 1.00)", "rgba(96, 91, 56, 1.00)", "rgba(127, 113, 59, 1.00)"], "filename": "t123.png", "width": 220, "id": "0255b57c995432b7c05eeee324113883", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 146.61, "id": 123, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 482195.033, "point_y": 2134544.782, "fid": 486, "especies": "Ciruelo rojo, Magnolia, Encino, Retama, Astron\u00f3mica, Pirul  com\u00a3n, bugambileas, Lirio , Agapando, Hemerocalis, Duranta, Lavanda", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 77, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 620, "n_vol": 25, "tot_arb": 21}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1597178254, 19.4182034408]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 83, "coordenadas": [19.4182034408, -99.1597178254], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Orizaba entre Av. Durango y calle Guanajuato Col. Roma Norte.", "tot_plan": 2259, "sitio": "Camell\u00f3n Orizaba", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(71, 78, 70, 1.00)", "rgba(152, 151, 134, 1.00)", "rgba(174, 164, 141, 1.00)"], "filename": "t124.png", "width": 220, "id": "d90346bb973c11f5939b146672675673", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 664.84, "id": 124, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 483232.1403, "point_y": 2147109.561, "fid": 487, "especies": "Ver\u00f3nica negra", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 52, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 2259, "n_vol": 31, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.210730933, 19.4428522241]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4428522241, -99.210730933], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Presa Escama esq. calle Presa Pilas, Col. Irrigaci\u00f3n", "tot_plan": 601, "sitio": "Parque Irrigaci\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(103, 117, 96, 1.00)", "rgba(103, 109, 96, 1.00)", "rgba(85, 91, 84, 1.00)"], "filename": "t128.png", "width": 220, "id": "a5edf76a1ee3376a22e1451f4f74db40", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 78.03, "id": 128, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 477879.8868, "point_y": 2149842.793, "fid": 491, "especies": "N\u00edspero, Rosa laurel miniatura, Agapando, Pasto rayado", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1533967448, 19.4683421822]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 96, "coordenadas": [19.4683421822, -99.1533967448], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano tramo entre calle Pino a calle Cipr\u201as, Col. Arenal", "tot_plan": 550, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(76, 81, 82, 1.00)", "rgba(92, 91, 68, 1.00)", "rgba(113, 95, 67, 1.00)"], "filename": "t132.png", "width": 220, "id": "0dc7c279f63a278e6ecd05a8b2071807", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 1606.98, "id": 132, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 483900.7, "point_y": 2152656.983, "fid": 495, "especies": "Agapando, Lirio, Clivia, Hemerocalis, Romero", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 96, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 550, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1220976989, 19.3084844528]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 303, "coordenadas": [19.3084844528, -99.1220976989], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Canal de Miramontes S/N, Col. Coapa", "tot_plan": 1501, "sitio": "Alameda del Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(53, 62, 47, 1.00)", "rgba(112, 121, 84, 1.00)", "rgba(162, 157, 155, 1.00)"], "filename": "t134.png", "width": 220, "id": "729e8b9e89bd0e98cb4f8b4d5f509150", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 901.31, "id": 134, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 487173.0893, "point_y": 2134965.666, "fid": 497, "especies": "Troeno japonico, Ciruelo rojo, Peral, Encino, Jacaranda,  liquid\u00a0mbar,  Acacia azul, Troeno verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 203, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 100, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.08033786, 19.4923151816]}, "properties": {"tot_cubr": 430, "tot_part": 122, "coordenadas": [19.4923151816, -99.08033786], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Le\u00f3n de los Aldama No. 38, Col. San Felipe de Jes\u00a3s", "tot_plan": 840, "sitio": "Centro de Desarrollo Social y Cultural \"Juan Rulfo\", Club Ecol\u00f3gico del Adulto Mayor", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(99, 124, 104, 1.00)", "rgba(85, 99, 62, 1.00)", "rgba(96, 99, 61, 1.00)"], "filename": "t135.png", "width": 220, "id": "6d2752053050ccc2acd1c8429e819479", "height": 163, "thumbnail": true}, "area": 3103.57, "id": 135, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 491569.6245, "point_y": 2155304.471, "fid": 498, "especies": "Nispero, Calistemo, Pino azul, Rosa laurel, Ave del paraiso, Azalea, Chisme, valeriana, Lavanda, Citronela, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 112, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 405, "n_vol": 10, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2387281708, 19.3207547135]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 76, "coordenadas": [19.3207547135, -99.2387281708], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle R\u00edo Amazonas esq. calle Basilio, Col. La Malinche", "tot_plan": 278, "sitio": "Parque R\u00edo Amazonas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(156, 169, 166, 1.00)", "rgba(108, 102, 92, 1.00)", "rgba(80, 77, 68, 1.00)"], "filename": "t136.png", "width": 220, "id": "34ac38c4dff5c1db11eded424deaf86f", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 465.87, "id": 136, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 474922.3643, "point_y": 2136336.156, "fid": 499, "especies": "Cipr\u201as, Tulia, Agapando,  Lirio, Gazania, Boj Arrayan, Juniperus, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 76, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 278, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2269696969, 19.3654103797]}, "properties": {"tot_cubr": 80, "tot_part": 22, "coordenadas": [19.3654103797, -99.2269696969], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Calzada de los Corceles y Calzada de las Carretas, Col. Colinas del Sur", "tot_plan": 500, "sitio": "Parque Colinas del Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(144, 157, 88, 1.00)", "rgba(163, 148, 106, 1.00)", "rgba(165, 163, 112, 1.00)"], "filename": "t139.png", "width": 220, "id": "2070f22cbf4b6741a824fb3e6a652b78", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 136.76, "id": 139, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 476164.0433, "point_y": 2141275.761, "fid": 502, "especies": "Troeno verde, Agapando azul, Agapando blanco, Gazania, Lavanda", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 16, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 420, "n_vol": 6, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1483429448, 19.3246765697]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 77, "coordenadas": [19.3246765697, -99.1483429448], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Nezahualc\u00f3yotl S/N, Esq. Yaquis, Col. Ajusco", "tot_plan": 400, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Huayamilpas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(103, 113, 97, 1.00)", "rgba(118, 118, 113, 1.00)", "rgba(112, 112, 101, 1.00)"], "filename": "t142.png", "width": 220, "id": "51f3c88f6c2f74af734e0611f9d001ec", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 225.26, "id": 142, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 484417.4386, "point_y": 2136759.506, "fid": 505, "especies": "Espada, Lantana, Crasulacea", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 32, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 400, "n_vol": 45, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.090258256, 19.4789345513]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 138, "coordenadas": [19.4789345513, -99.090258256], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Gran Canal S/N, esq. Eje 5 Norte, entre Puerto Tampico y Puerto Mazatlan, Col. Ampliaci\u00f3n Casas Alem\u00a0n", "tot_plan": 456, "sitio": "Parque Recreativo Justicia Social", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(54, 64, 54, 1.00)", "rgba(91, 104, 74, 1.00)", "rgba(145, 132, 102, 1.00)"], "filename": "t144.png", "width": 220, "id": "ffed2f1aa1f1c025a855fb77473566e7", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 51317.04, "id": 144, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 490527.834, "point_y": 2153824.371, "fid": 507, "especies": "Pino Azul, Fresno, Tejocote, Ciruelo, N\u00edspero, Mora, Calistemo, Rosa laurel enano, Bugambilia, Lavanda, Lantana, Troronjil, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 123, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 440, "n_vol": 15, "tot_arb": 16}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2399215653, 19.3235442658]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 103, "coordenadas": [19.3235442658, -99.2399215653], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rosa Sur 1B, Col. La Malinche", "tot_plan": 1100, "sitio": "Parque Lineal \"La Malinche\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(139, 143, 135, 1.00)", "rgba(129, 125, 83, 1.00)", "rgba(148, 149, 98, 1.00)"], "filename": "t145.png", "width": 220, "id": "0e657f7cc55cd2d4a1d6a28de2bc8121", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 737.02, "id": 145, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 474797.4291, "point_y": 2136645.0, "fid": 508, "especies": "Siempreviva, Duranta cubana, Santolina, Gazania, Chisme, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 100, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 800, "n_vol": 3, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0494013032, 19.2014919314]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 148, "coordenadas": [19.2014919314, -99.0494013032], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Venustiano Carranza y Francisco I, Madero, Pueblo San Pedro Actopan", "tot_plan": 851, "sitio": "Parroquia de San Pedro Actopan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(87, 91, 91, 1.00)", "rgba(79, 74, 64, 1.00)", "rgba(103, 101, 100, 1.00)"], "filename": "t147.png", "width": 220, "id": "6980ff02c834e04b467be3a841c4b0d2", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 671.37, "id": 147, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 494806.808, "point_y": 2123123.069, "fid": 510, "especies": "Boj Arrayan, Geranio, Ave del paraiso", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 138, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 851, "n_vol": 10, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1392307708, 19.2965476242]}, "properties": {"tot_cubr": 200, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2965476242, -99.1392307708], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Club Deportivo Cruz Azul entre Transmisiones y Cruz, Col. Villa L\u00a0zaro C\u00a0rdenas", "tot_plan": 411, "sitio": "M\u00f3dulo TLP21", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(44, 70, 58, 1.00)", "rgba(79, 81, 65, 1.00)", "rgba(172, 145, 119, 1.00)"], "filename": "t150.png", "width": 220, "id": "d873d5b5eb78fe0de1a2d2c286b238af", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 163.84, "id": 150, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 485372.1197, "point_y": 2133646.193, "fid": 513, "especies": "Durazno, Capul\u00edn, N\u00edspero, Ciruelo rojo, Peral, Lantana, Lavanda, Gazania, Hemerocalis", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 200, "n_vol": 0, "tot_arb": 11}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1709892301, 19.4146106178]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4146106178, -99.1709892301], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a S/N, Col. Hip\u00f3dromo-Condesa", "tot_plan": 1500, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(85, 86, 82, 1.00)", "rgba(100, 93, 86, 1.00)", "rgba(157, 148, 139, 1.00)"], "filename": "t153.png", "width": 220, "id": "f7b2d70f7f355c69bbe947d17bf36c34", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1388.79, "id": 153, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 482048.423, "point_y": 2146713.139, "fid": 516, "especies": "Duranta cubana, Abelia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 7, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 6, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1582961986, 19.4688960525]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 155, "coordenadas": [19.4688960525, -99.1582961986], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre calle Prolongaci\u00f3n Sabinos a calle Jorullos, Col. Del Gas", "tot_plan": 1800, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(80, 88, 76, 1.00)", "rgba(106, 103, 94, 1.00)", "rgba(152, 146, 134, 1.00)"], "filename": "t155.png", "width": 220, "id": "10455f860693c4b64ea4d81fdfc19ce8", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2578.92, "id": 155, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 483386.5478, "point_y": 2152718.737, "fid": 518, "especies": "Amaranto rojo, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 74, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 1800, "n_vol": 81, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1556657077, 19.3720983427]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 99, "coordenadas": [19.3720983427, -99.1556657077], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Eje 7 Sur Municipio Libre, Col. Santa Cruz Atoyac", "tot_plan": 1701, "sitio": "Parque Francisco Villa (Parque de los Venados)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(120, 135, 132, 1.00)", "rgba(71, 80, 80, 1.00)", "rgba(129, 125, 121, 1.00)"], "filename": "t156.png", "width": 220, "id": "bdbae75be439ef5d482137204c0ee839", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 2776.02, "id": 156, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 483652.9469, "point_y": 2142007.51, "fid": 519, "especies": "Sangre libanesa, Azalea, Boj Arrayan", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 99, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 1700, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1556657077, 19.3720983427]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.3720983427, -99.1556657077], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Eje 7 Sur Municipio Libre, Col. Santa Cruz Atoyac", "tot_plan": 1300, "sitio": "Parque Francisco Villa (Parque de los Venados)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(110, 124, 120, 1.00)", "rgba(108, 123, 98, 1.00)", "rgba(111, 115, 100, 1.00)"], "filename": "t167.png", "width": 220, "id": "480dcc87d9b54ed84272f05c466d3e71", "height": 392, "thumbnail": true}, "area": 2776.02, "id": 167, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 483652.9469, "point_y": 2142007.51, "fid": 530, "especies": "Boj array\u00a0n, Azalea, Agapando, Pasto list\u00f3n, Lavanda", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 50, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1492681857, 19.4652627416]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 49, "coordenadas": [19.4652627416, -99.1492681857], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz, entre calle Aztl\u00a0n a Av. R\u00edo Consulado Circuito Interior, Col. Arenal", "tot_plan": 400, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(80, 76, 67, 1.00)", "rgba(141, 125, 100, 1.00)", "rgba(174, 157, 141, 1.00)"], "filename": "t168.png", "width": 220, "id": "c711402614d7369d909bdd15c574ebc1", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 552.71, "id": 168, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 484333.7056, "point_y": 2152315.85, "fid": 531, "especies": "Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 49, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 400, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0435460644, 19.3477425538]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3477425538, -99.0435460644], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Sexta, Esq. Calle 55, Col. Santa Cruz Meyehualco", "tot_plan": 270, "sitio": "Parque Cri-Cri", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 24777.24, "id": 170, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 495426.3858, "point_y": 2139305.7, "fid": 533, "especies": "Salvia, Lantana, Mirto, Roellia, Toronj\u00edl, Muicle, Luz de bengala, Velo de novia, Tronadora", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 270, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2994496767, 19.3274326452]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3274326452, -99.2994496767], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 6113, "sitio": "Ejido San Mateo Tlaltenango", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(115, 124, 102, 1.00)", "rgba(101, 104, 85, 1.00)", "rgba(88, 73, 76, 1.00)"], "filename": "c175.png", "width": 220, "id": "a8862926b6710e8d1b682002e547a52a", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 468545.0, "point_y": 2137085.0, "fid": 537, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 5113, "n_vol": 0, "tot_arb": 1000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2812599503, 19.3123512652]}, "properties": {"categoria": "Corena", "tot_cubr": 0, "fech_term": "2019-01-08", "sitio": "Comunidad San Bartolo Ameyalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(96, 95, 40, 1.00)", "rgba(86, 70, 47, 1.00)", "rgba(89, 61, 42, 1.00)"], "filename": "c170.png", "width": 220, "id": "cc5ef8a14724c281d35df0553095fcf8", "height": 124, "thumbnail": true}, "tot_part": 0, "tot_arbu": 5150, "alcaldia": "\u00c1lvaro Obregon", "tot_plan": 5150, "coordenadas": [19.3123512652, -99.2812599503], "id": 5, "n_sp": 0, "fech_inic": "2019-01-07", "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "point_y": 2135413.0, "fid": 538, "especies": "Quercus spp (Encino), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "point_x": 470453.0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "otros": 0, "n_vol": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2641391783, 19.2792098872]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2792098872, -99.2641391783], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 52150, "sitio": "Ejido San Nicolas Totolapan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 125, 108, 1.00)", "rgba(98, 102, 98, 1.00)", "rgba(105, 88, 85, 1.00)"], "filename": "c187.png", "width": 220, "id": "f21a564dcd2f86a8a04f9098453712c9", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 472246.0, "point_y": 2131743.0, "fid": 543, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Pinus Hartwegii (pino de altura), Manzana, Pera, Durazno, Ciruelo, Agave, Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 23150, "n_vol": 0, "tot_arb": 29000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2079197275, 19.2626718077]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2626718077, -99.2079197275], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 17050, "sitio": "Comunidad San Andres Totoltepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(178, 172, 157, 1.00)", "rgba(113, 112, 97, 1.00)", "rgba(90, 100, 89, 1.00)"], "filename": "c208.png", "width": 220, "id": "d9a26b270a34402852b54f77a8a4fb3b", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 478151.0, "point_y": 2129905.0, "fid": 545, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 17050}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.162548161, 19.1578291077]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1578291077, -99.162548161], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 324503, "sitio": "Comunidad San Miguel Topilejo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(114, 120, 116, 1.00)", "rgba(93, 87, 56, 1.00)", "rgba(112, 101, 43, 1.00)"], "filename": "c210.png", "width": 220, "id": "ecf513977f99811271c48c826ecf257c", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-18", "point_x": 482908.0, "point_y": 2118299.0, "fid": 547, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 324503}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1934250875, 19.2207812514]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2207812514, -99.1934250875], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 40006, "sitio": "Ejido Magdalena Petlacalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(110, 120, 95, 1.00)", "rgba(81, 88, 72, 1.00)", "rgba(92, 95, 79, 1.00)"], "filename": "c212.png", "width": 220, "id": "9f2170ebc4b6d3b57a8dd3a9e8741785", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-02", "point_x": 479669.0, "point_y": 2125268.0, "fid": 549, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 40006}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2079197275, 19.2626718077]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2626718077, -99.2079197275], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 1720, "sitio": "Ejido Parres el Guarda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(91, 97, 101, 1.00)", "rgba(72, 77, 61, 1.00)", "rgba(150, 154, 118, 1.00)"], "filename": "c213.png", "width": 220, "id": "5e4cab1ea78fae9d886e063989b83ac1", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 17, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 478151.0, "point_y": 2129905.0, "fid": 550, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1720}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1815624059, 19.2216880971]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2216880971, -99.1815624059], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 6150, "sitio": "Ejido San Miguel Xicalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(120, 117, 101, 1.00)", "rgba(97, 88, 74, 1.00)", "rgba(63, 52, 43, 1.00)"], "filename": "c216.png", "width": 220, "id": "d6d515833d154391a50725457e600ff5", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 20, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 480916.0, "point_y": 2125367.0, "fid": 553, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 6150}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9748252446, 19.1661144019]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1661144019, -98.9748252446], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 40000, "sitio": "Comunidad Milpa Alta", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(166, 182, 200, 1.00)", "rgba(99, 101, 83, 1.00)", "rgba(96, 99, 55, 1.00)"], "filename": "c191.png", "width": 220, "id": "556799785bb7e0675faa0178fb9bb955", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 21, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 502647.0, "point_y": 2119208.0, "fid": 554, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 40000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.090709626, 19.1080907768]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1080907768, -99.090709626], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 87950, "sitio": "Comunidad San Pablo Oztotepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(96, 91, 61, 1.00)", "rgba(91, 88, 57, 1.00)", "rgba(93, 92, 65, 1.00)"], "filename": "c193.png", "width": 220, "id": "0140793ae14d0c817f8a498365c76f84", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 23, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 490459.0, "point_y": 2112790.0, "fid": 556, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 87950}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1121635092, 19.1863439506]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1863439506, -99.1121635092], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 44975, "sitio": "Comunidad San Francisco Tlalnepantla, Ejido San Gregorio Atlapulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(142, 142, 139, 1.00)", "rgba(114, 115, 113, 1.00)", "rgba(126, 135, 124, 1.00)"], "filename": "c227.png", "width": 220, "id": "01ab234cc0fc3a732ee6f3ac1188e783", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 32, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 488208.0, "point_y": 2121450.0, "fid": 565, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla),  Dodonea viscosa (Chapulixtle), Agave salmiana (Maguey pulquero), Senecio praecox (Palo loco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 43975}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0920669535, 19.2069154106]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2069154106, -99.0920669535], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 30275, "sitio": "Comunidad Santa Cecilia Tepetlapa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(204, 213, 221, 1.00)", "rgba(85, 80, 57, 1.00)", "rgba(78, 60, 30, 1.00)"], "filename": "c229.png", "width": 220, "id": "c8e2f9e857399d0be6ee71f9ebb2ed66", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 34, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 490322.0, "point_y": 2123725.0, "fid": 567, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 3190, "n_vol": 0, "tot_arb": 27085}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1378784543, 19.2601804409]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2601804409, -99.1378784543], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 2734, "sitio": "Comunidad Santa Cruz Xochitepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(126, 142, 164, 1.00)", "rgba(78, 80, 79, 1.00)", "rgba(73, 64, 54, 1.00)"], "filename": "c231.png", "width": 220, "id": "03067de950fc44e87427bbdc48fc60ea", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 36, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 485511.0, "point_y": 2129622.0, "fid": 569, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2734}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0329025918, 19.2399675128]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2399675128, -99.0329025918], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 25000, "sitio": "Comunidad Santiago Tulyehualco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(172, 176, 171, 1.00)", "rgba(100, 95, 61, 1.00)", "rgba(137, 124, 77, 1.00)"], "filename": "c233.png", "width": 220, "id": "5eb9af1522ef20af8398b5eb726e59fe", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 38, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 496542.0, "point_y": 2127380.0, "fid": 571, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 25000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2031621559, 19.2553659089]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2553659089, -99.2031621559], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 2450, "sitio": "Parque Ecologico CDMX", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(125, 160, 104, 1.00)", "rgba(82, 109, 80, 1.00)", "rgba(109, 145, 63, 1.00)"], "filename": "c218.png", "width": 220, "id": "322681f7a699d144216feacbc6b60b1c", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 44, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 478650.0, "point_y": 2129096.0, "fid": 577, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 1750, "n_vol": 0, "tot_arb": 700}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3473039259, 19.2858758271]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2858758271, -99.3473039259], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 3000, "sitio": "PN Insurgentes Miguel Hidalgo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(140, 143, 143, 1.00)", "rgba(97, 102, 78, 1.00)", "rgba(72, 77, 35, 1.00)"], "filename": "c177.png", "width": 220, "id": "84b6c5f75dd268e9b2e273417dad1d92", "height": 293, "thumbnail": true}, "id": 48, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 463509.0, "point_y": 2132496.0, "fid": 581, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 0, "tot_arb": 1000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2880437215, 19.1959938851]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1959938851, -99.2880437215], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 131275, "sitio": "Comunidad San Miguel Ajusco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(159, 161, 107, 1.00)", "rgba(81, 86, 66, 1.00)", "rgba(68, 67, 56, 1.00)"], "filename": "c209.png", "width": 220, "id": "05e460153b130d20e4e25769983a08ef", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 53, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 469719.0, "point_y": 2122539.0, "fid": 586, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Comisi\u00f3n Nacional Forestal (CONAFOR)", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 131275}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3288042614, 19.2965288666]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2965288666, -99.3288042614], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 3000, "sitio": "Alcald\u00eda Cuajimalpa de Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(105, 112, 103, 1.00)", "rgba(111, 116, 118, 1.00)", "rgba(116, 115, 107, 1.00)"], "filename": "c180.png", "width": 220, "id": "5250f06fe88ce86f2d643447ffb8f636", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 57, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 465455.0, "point_y": 2133671.0, "fid": 590, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 1500}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0658486196, 19.2773012762]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2773012762, -99.0658486196], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 8324, "sitio": "Alcald\u00eda Xochimilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(204, 211, 205, 1.00)", "rgba(61, 74, 32, 1.00)", "rgba(68, 76, 25, 1.00)"], "filename": "c237.png", "width": 220, "id": "31d82bc6b5ca779085ea7ea80cd78b6a", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 60, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 493081.0, "point_y": 2131512.0, "fid": 593, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 4162, "n_vol": 0, "tot_arb": 4162}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0198047871, 19.1162458738]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1162458738, -99.0198047871], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 150991, "sitio": "Alcald\u00eda Milpa Alta", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(123, 122, 123, 1.00)", "rgba(144, 144, 136, 1.00)", "rgba(134, 136, 126, 1.00)"], "filename": "c200.png", "width": 220, "id": "f25511aab739d209075622279ca73ace", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 61, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 497917.0, "point_y": 2113690.0, "fid": 594, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 20991, "n_vol": 0, "tot_arb": 130000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9784569507, 19.3224807481]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3224807481, -98.9784569507], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 13256, "sitio": "Varios Tlahuac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(139, 136, 118, 1.00)", "rgba(116, 104, 92, 1.00)", "rgba(112, 99, 90, 1.00)"], "filename": "c205.png", "width": 220, "id": "9ce4514d60f8a6f7950cc23750de76c7", "height": 124, "thumbnail": true}, "id": 64, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 502263.0, "point_y": 2136510.0, "fid": 597, "especies": "Manzana, Pera, Ciruela, Durazno", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlahuac", "n_sp": 0, "t_progr": "Subdirecci\u00f3n de Restauraci\u00f3n Forestal", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 13256}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2189978793, 19.2493287377]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2493287377, -99.2189978793], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 6742, "sitio": "San Andres Totoltepec, San pedro Marti, Magdalena Petlacalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(95, 105, 92, 1.00)", "rgba(121, 120, 71, 1.00)", "rgba(138, 138, 83, 1.00)"], "filename": "c223.png", "width": 220, "id": "37a58b423fba22ed3c206691754b3e95", "height": 124, "thumbnail": true}, "id": 65, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 476985.0, "point_y": 2128430.0, "fid": 598, "especies": "Manzana, Pera, Ciruela, Durazno", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Subdirecci\u00f3n de Restauraci\u00f3n Forestal", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 6742}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0616889778, 19.2754771707]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2754771707, -99.0616889778], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 16472, "sitio": "Ejidos de Xochimilco y San Gregorio Atlapulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(163, 171, 168, 1.00)", "rgba(107, 99, 86, 1.00)", "rgba(107, 89, 73, 1.00)"], "filename": "c238.png", "width": 220, "id": "6e5381791a35d3dc3f51b69aff244469", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 66, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 493518.0, "point_y": 2131310.0, "fid": 599, "especies": "Manzana, Pera, Ciruela, Durazno", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Subdirecci\u00f3n de Restauraci\u00f3n Forestal", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 16472}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9760995811, 19.1667652738]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1667652738, -98.9760995811], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 15800, "sitio": "Solicitudes de pobladores aleda\u00f1os a la DGCORENADR", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(149, 183, 218, 1.00)", "rgba(128, 116, 98, 1.00)", "rgba(53, 55, 34, 1.00)"], "filename": "c202.png", "width": 220, "id": "7967b7cc16dce966176337ff8b94e0f5", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 67, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 502513.0, "point_y": 2119280.0, "fid": 600, "especies": "Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Participaci\u00f3n Ciudadana", "tot_arbu": 3000, "n_vol": 0, "tot_arb": 12800}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2526659584, 19.3719464162]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 38, "coordenadas": [19.3719464162, -99.2526659584], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Av. Javier Barros Sierra, Col. Santa F\u201a La Loma", "tot_plan": 60, "sitio": "Barranca R\u00edo Becerra Tepecuache", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 18501.75, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 473466.512, "point_y": 2142002.739, "fid": 1, "especies": "Encino", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 36, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 0, "n_vol": 2, "tot_arb": 60}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.215138834, 19.3664640042]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 49, "coordenadas": [19.3664640042, -99.215138834], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Av. Centenario frente Tar Barranca, Barranca del Muerto de Pemex, Col. Lomas de Tarango", "tot_plan": 80, "sitio": "Barranca Mixcoac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3027.22, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 477406.6495, "point_y": 2141390.758, "fid": 5, "especies": "Encino", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 7, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 0, "n_vol": 42, "tot_arb": 80}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0660400566, 19.4644912996]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 80, "coordenadas": [19.4644912996, -99.0660400566], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona E1 (Acceso  5 del Bosque)", "tot_plan": 22, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 704.17, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-18", "point_x": 493068.8035, "point_y": 2152225.018, "fid": 10, "especies": "Cedro blanco, Pino pi\u00f1onero, Fresno, Jacaranda, Tulipan", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-18", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 50, "tot_arb": 22}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.072676856, 19.4592602829]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 80, "coordenadas": [19.4592602829, -99.072676856], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona C2 (Andador del lago)", "tot_plan": 29, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3916.59, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 492371.9971, "point_y": 2151646.469, "fid": 14, "especies": "Encino rugoso, Encino, Encino tesmolillo, Copal, Encino amarillo, Tepoz\u00e1n, Encino capulincillo", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 50, "tot_arb": 29}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0759489803, 19.4589804236]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 180, "coordenadas": [19.4589804236, -99.0759489803], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona I1 (Palapas)", "tot_plan": 305, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 718.54, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 492028.5483, "point_y": 2151615.65, "fid": 17, "especies": "Jacaranda, Mezquite, Acer rojo, Pirul, Salvia,  Margarita, Lantana, Muicle, Flor de mayo", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 80, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 245, "n_vol": 100, "tot_arb": 60}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0650481444, 19.4635234733]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 350, "coordenadas": [19.4635234733, -99.0650481444], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zonas F1 y F2 (Acceso 6 del Bosque)", "tot_plan": 750, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 56452.01, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 493172.8686, "point_y": 2152117.885, "fid": 19, "especies": "Acacia negra, Fresno, Olivo, Liquid\u00a0mbar,  Acacia azul, Jacaranda", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 150, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 200, "tot_arb": 750}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0689724182, 19.4637197572]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 380, "coordenadas": [19.4637197572, -99.0689724182], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zonas E2 Y E3 (Acceso 5 del Bosque y \u00c1reas Verdes)", "tot_plan": 550, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 87839.75, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 492761.0048, "point_y": 2152139.765, "fid": 21, "especies": "Jacaranda,  Encino, Encino rugoso, Astron\u00f3mica", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 350, "tot_arb": 550}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.190321287, 19.4257295847]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4257295847, -99.190321287], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 2 Gandhi l\n(Primera Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 1, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 44.41, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 480020.1695, "point_y": 2147945.617, "fid": 25, "especies": "Ahuehuete", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1828017074, 19.4232959655]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4232959655, -99.1828017074], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 4 Helipuerto, Restauraci\u00f3n Sintr\u00f3pica\n(Tercera Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 1479, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 580.43, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 480809.2875, "point_y": 2147675.474, "fid": 27, "especies": "Cedro blanco, Pirul , Fresno, Troeno, Mora, Capulin, Aguacate, Nopal, Organo, Aralia, Ma\u00edz, Jitomate, Calabaza, Quelite cenizo, Quelite rojo, Ch\u00eda, An\u00eds", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 1470, "n_vol": 0, "tot_arb": 9}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.138245747, 19.435690317]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.435690317, -99.138245747], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tacuba entre Calle Monte de Piedad y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 20, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 88.89, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 485487.9274, "point_y": 2149042.591, "fid": 31, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 20}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1367372696, 19.4313750034]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4313750034, -99.1367372696], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Venustiano Carranza entre Av. 20 de Noviembre y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 12, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 12.0, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 485645.8979, "point_y": 2148564.961, "fid": 33, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 12}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1367469199, 19.428668785]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.428668785, -99.1367469199], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Mesones entre Calle Bol\u00edvar y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 12, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 79.05, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 485644.6471, "point_y": 2148265.51, "fid": 40, "especies": "Astron\u00f3mica, Liquid\u00a0mbar, Magnolia", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 12}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1345980615, 19.4352209624]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4352209624, -99.1345980615], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tacuba entre Calle Monte de Piedad y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 0, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 62.51, "id": 18, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485870.7959, "point_y": 2148990.352, "fid": 48, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1375134388, 19.43059275]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.43059275, -99.1375134388], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rep\u00a3blica de Uruguay entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 2, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 7.03, "id": 21, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485564.3497, "point_y": 2148478.467, "fid": 51, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1356153948, 19.4303608995]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4303608995, -99.1356153948], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rep\u00a3blica de Uruguay entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 479.16, "id": 25, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 485763.5794, "point_y": 2148452.654, "fid": 55, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1397436274, 19.4345963873]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4345963873, -99.1397436274], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 5 de Mayo entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Calle Monte de Piedad, Col. Centro", "tot_plan": 2, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16.52, "id": 27, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 485330.5919, "point_y": 2148921.671, "fid": 57, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.135105057, 19.4273143371]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4273143371, -99.135105057], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle 5 de Febrero entre Av. 20 de Noviembre y Av. Jos\u201a Mar\u00eda Izazaga, Col. Centro", "tot_plan": 3, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 42.03, "id": 30, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 485816.8885, "point_y": 2148115.5, "fid": 60, "especies": "Liquid\u00a0mbar", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1350406815, 19.427852092]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.427852092, -99.1350406815], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle 5 de Febrero entre Av. 20 de Noviembre y Av. Jos\u201a Mar\u00eda Izazaga, Col. Centro", "tot_plan": 5, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 32.94, "id": 31, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 485823.6932, "point_y": 2148174.999, "fid": 61, "especies": "Liquid\u00a0mbar", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1483951356, 19.4410785776]}, "properties": {"tot_cubr": 1592, "tot_part": 30, "coordenadas": [19.4410785776, -99.1483951356], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Guerrero) entre Calle Mina y Calle Violeta, Col. Guerrero", "tot_plan": 1592, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Mina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 42.34, "id": 153, "fech_inic": "2020-01-08", "point_x": 484423.0276, "point_y": 2149639.707, "fid": 72, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-09", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 30, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691858867, 19.4047543909]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4047543909, -99.1691858867], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 200, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 54.46, "id": 155, "fech_inic": "2020-01-13", "point_x": 482236.6801, "point_y": 2145622.33, "fid": 74, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-13", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 200, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.146038338, 19.4512436604]}, "properties": {"tot_cubr": 994, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.4512436604, -99.146038338], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Guerrero) entre Av. Ricardo Flores Mag\u00f3n y Calle Marte, Col. Guerrero", "tot_plan": 994, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Ricardo Flores Mag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16.22, "id": 156, "fech_inic": "2020-01-13", "point_x": 484671.3745, "point_y": 2150764.297, "fid": 75, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 19, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1558495546, 19.3977467564]}, "properties": {"tot_cubr": 5, "tot_part": 17, "coordenadas": [19.3977467564, -99.1558495546], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Av. La Morena y Diagonal San Antonio Abad Col. Narvarte", "tot_plan": 5, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Etiopia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 36.24, "id": 160, "fech_inic": "2020-01-20", "point_x": 483636.2027, "point_y": 2144845.595, "fid": 79, "especies": "Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-20", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 17, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1546026497, 19.413880813]}, "properties": {"tot_cubr": 30, "tot_part": 17, "coordenadas": [19.413880813, -99.1546026497], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Dr. Francisco de P. Carr\u00a0, Col. Doctores", "tot_plan": 30, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Hospital General", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 51.82, "id": 161, "fech_inic": "2020-01-20", "point_x": 483768.7253, "point_y": 2146630.759, "fid": 80, "especies": "Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-20", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 17, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1540419531, 19.420932368]}, "properties": {"tot_cubr": 69, "tot_part": 17, "coordenadas": [19.420932368, -99.1540419531], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Calle Dr. J. Navarro y Calle Dr. Velasco, Col. Doctores", "tot_plan": 69, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Jard\u00edn Pushkin", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 38.71, "id": 162, "fech_inic": "2020-01-20", "point_x": 483828.2887, "point_y": 2147410.983, "fid": 81, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-20", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 17, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1440513304, 19.4684834656]}, "properties": {"tot_cubr": 1332, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.4684834656, -99.1440513304], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Clave y Calle Francisco Moreno, Col. Francisco Xocotitla", "tot_plan": 1332, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Hospital La Raza", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 45.32, "id": 163, "fech_inic": "2020-01-21", "point_x": 484881.535, "point_y": 2152671.768, "fid": 82, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-22", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 18, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1485151204, 19.4802911234]}, "properties": {"tot_cubr": 1389, "tot_part": 23, "coordenadas": [19.4802911234, -99.1485151204], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Nte. 17-A y Calle Pte. 117, Col. Magdalena de las Salinas", "tot_plan": 1389, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Coltongo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 41.55, "id": 167, "fech_inic": "2020-01-23", "point_x": 484414.1799, "point_y": 2153978.729, "fid": 86, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-23", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 23, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1538405531, 19.4357116859]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.4357116859, -99.1538405531], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Plaza de la Rep\u00a3blica S/N Col. Tabacalera", "tot_plan": 150, "sitio": "Jardineras de Plaza de la Rep\u00a3blica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 527.13, "id": 172, "fech_inic": "2020-01-06", "point_x": 483850.8928, "point_y": 2149046.344, "fid": 91, "especies": "S\u00a0bila", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-06", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 16, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 150, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9714212351, 19.3327384084]}, "properties": {"tot_cubr": 4, "tot_part": 147, "coordenadas": [19.3327384084, -98.9714212351], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 5123, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 489.61, "id": 173, "fech_inic": "2020-01-10", "point_x": 503001.8828, "point_y": 2137645.135, "fid": 92, "especies": "Romero, Agave, Sabl\u00edla, Tucan, Velo de novia, Conchita, Lengua de conejo, Kalanchoe panda, Kalanchoe escarcha, Lantana rastrera, Carm\u00edn, Dedo, Siempreviva, Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-14", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 147, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 910, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1546664011, 19.4965822046]}, "properties": {"tot_cubr": 1476, "tot_part": 64, "coordenadas": [19.4965822046, -99.1546664011], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Pte. 140 y Calle Pte. 146  Col. Nueva Vallejo II Secci\u00f3n", "tot_plan": 1476, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Montevideo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 39.93, "id": 178, "fech_inic": "2020-01-03", "point_x": 483770.2601, "point_y": 2155781.972, "fid": 97, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-06", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 64, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1968473612, 19.4179810301]}, "properties": {"tot_cubr": 36, "tot_part": 17, "coordenadas": [19.4179810301, -99.1968473612], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de los Compositores S/N, Segunda Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec", "tot_plan": 276, "sitio": "Agencia de Atenci\u00f3n Animal de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 29.33, "id": 184, "fech_inic": "2020-01-13", "point_x": 479334.084, "point_y": 2147088.983, "fid": 103, "especies": "Abelia, Tuc\u00a0n, Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-13", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 17, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 240, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9760079983, 19.335202355]}, "properties": {"tot_cubr": 13, "tot_part": 28, "coordenadas": [19.335202355, -98.9760079983], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 155, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 63.83, "id": 186, "fech_inic": "2020-01-18", "point_x": 502520.0563, "point_y": 2137917.702, "fid": 105, "especies": "Romero rastrero, Lantana, Siempreviva, Dedo de ni\u00f1o, Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-20", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 28, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 142, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1594476703, 19.5091391879]}, "properties": {"tot_cubr": 222, "tot_part": 9, "coordenadas": [19.5091391879, -99.1594476703], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) esquina Calle Jupiter Col. SCT Vallejo", "tot_plan": 222, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Jupiter", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 57.41, "id": 191, "fech_inic": "2020-01-30", "point_x": 483269.8331, "point_y": 2157171.914, "fid": 110, "especies": "Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-30", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 9, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1634350536, 19.4144248153]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4144248153, -99.1634350536], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 2 A Sur (Av. Yucat\u00a0n) esquina Eje 2 Sur (Queretaro) Col. Roma Norte", "tot_plan": 95, "sitio": "Banqueta y camell\u00f3n Av. Yucat\u00e1n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 18.58, "id": 196, "fech_inic": "2020-01-23", "point_x": 482841.4925, "point_y": 2146691.81, "fid": 115, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-23", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 95, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1984489272, 19.3912235026]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3912235026, -99.1984489272], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Prolongaci\u00f3n Calle 10, Col. Toltecas", "tot_plan": 0, "sitio": "Parque de la Juventud", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(133, 135, 127, 1.00)", "rgba(143, 137, 132, 1.00)", "rgba(115, 128, 124, 1.00)"], "filename": "jas2.png", "width": 220, "id": "a658af00c5cc0c9317cbcb16e62f7922", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 44.03, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 479162.5368, "point_y": 2144128.37, "fid": 119, "especies": "Chapulixtle, Roc\u00edo", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2057759101, 19.3621169514]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3621169514, -99.2057759101], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Prol. Barranca del Muerto equina Calle Condor, Col. \u00c1guilas Secc Hornos", "tot_plan": 375, "sitio": "Prol. Barranca del Muerto", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(82, 87, 87, 1.00)", "rgba(103, 102, 87, 1.00)", "rgba(146, 137, 129, 1.00)"], "filename": "jas3.png", "width": 220, "id": "a3d7cfd6b955443c42394625a339119b", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 311.95, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 478389.3513, "point_y": 2140908.547, "fid": 120, "especies": "Capul\u00edn, Tejocote, Ciruelo, Bugambilia, Troeno verde, Troeno dorado", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 360, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0490170775, 19.2930248781]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 94, "coordenadas": [19.2930248781, -99.0490170775], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 4815, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas6.png", "width": 220, "id": "406dad01dde98b6c6041fbd6b94f0b79", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 879.25, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 494850.0551, "point_y": 2133251.251, "fid": 123, "especies": "Troeno verde, Amaranto rojo", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 94, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 4800, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0494939308, 19.2924951762]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 85, "coordenadas": [19.2924951762, -99.0494939308], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 1718, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas9.png", "width": 220, "id": "afec76d814dfbe63cb6aa3cab7162daf", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 857.11, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 494799.9381, "point_y": 2133192.653, "fid": 126, "especies": "Lirio, Rosal, Amaranto rojo, Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 85, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1718, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9993943313, 19.1732514017]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1732514017, -98.9993943313], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Paraje San Miguel, Pueblo Santa Ana Tlacotenco", "tot_plan": 200, "sitio": "Santa Ana Tlacotenco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(120, 145, 160, 1.00)", "rgba(113, 114, 104, 1.00)", "rgba(119, 121, 114, 1.00)"], "filename": "jas12.png", "width": 220, "id": "cd2b4327afb115ba27ba808a3ba05b29", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 4553.47, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 500063.6803, "point_y": 2119997.517, "fid": 129, "especies": "Oyamel, Patula,  Ayacahuite", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 200}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0489845693, 19.2922264419]}, "properties": {"tot_cubr": 25, "tot_part": 49, "coordenadas": [19.2922264419, -99.0489845693], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 1100, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas13.png", "width": 220, "id": "69df9b51a150460b073a1be339dfe061", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 670.01, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 494853.4456, "point_y": 2133162.902, "fid": 130, "especies": "Lavanda, Amaranto, Duranta, Lirio", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 49, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1075, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0491411186, 19.2920168769]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.2920168769, -99.0491411186], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 2909, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas17.png", "width": 220, "id": "7bd7f998cff61f425f2eeb2f00e993f2", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 708.79, "id": 17, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 494836.9912, "point_y": 2133139.718, "fid": 134, "especies": "Lavanda, Amaranto, Duranta, Lirio", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 50, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2900, "n_vol": 0, "tot_arb": 9}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1932361523, 19.4934141475]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 37, "coordenadas": [19.4934141475, -99.1932361523], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 16 de Semptiembre, entre Calle Ahuehuetes y Mimosas, Col. Pasteros", "tot_plan": 334, "sitio": "Camell\u00f3n Av. 16 de Septiembre", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(146, 150, 144, 1.00)", "rgba(93, 92, 76, 1.00)", "rgba(149, 134, 103, 1.00)"], "filename": "jas19.png", "width": 220, "id": "4f125d014af08610ab235437bff5e7ab", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 774.44, "id": 19, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 479722.5825, "point_y": 2155435.514, "fid": 136, "especies": "Flor de mayo, Abelia, Lirio", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 37, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 320, "n_vol": 0, "tot_arb": 14}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0292517194, 19.3782395588]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.3782395588, -99.0292517194], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Gral. Igancio Zaragoza y Av. Batall\u00f3n Ligero de Toluca y Atlacilicia, Col. Paraiso", "tot_plan": 70, "sitio": "Paraje Pe\u00f1on del Marques y Parque FES Zaragoza", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(99, 107, 104, 1.00)", "rgba(105, 109, 85, 1.00)", "rgba(144, 146, 109, 1.00)"], "filename": "jas20.png", "width": 220, "id": "aac9df0e35102d8474ff66d76f630bc5", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 166763.79, "id": 20, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 496928.2827, "point_y": 2142679.944, "fid": 137, "especies": "Jacaranda, P\u00edrul , Retama, Mezquite, Rosa laurel", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 18, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 4, "n_vol": 0, "tot_arb": 66}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1777005761, 19.2989423708]}, "properties": {"tot_cubr": 50, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2989423708, -99.1777005761], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Andador Piedra Decorativa, Col. Santa Catarina", "tot_plan": 360, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico El Zapote", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas23.png", "width": 220, "id": "7a127df541b9ff83c0d8154581e80fd4", "height": 167, "thumbnail": true}, "area": 8656.9, "id": 23, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 481330.6628, "point_y": 2133914.87, "fid": 140, "especies": "Peral, Ciruelo rojo, Manzano, Cerezo, Lirio, Conchita , Hemerocalis", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 300, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1139259405, 19.3342111453]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3342111453, -99.1139259405], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Apaches S/N, esq. Eje 3 Oriente Francisco Paso y Troncoso, Col. Culhuacan CTM V", "tot_plan": 10, "sitio": "\u00c1reas verdes Direcci\u00f3n General de la Policia Preventiva Zona Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "jas26.png", "width": 220, "id": "98039c57bf4f9f6b8be8aba160e9244b", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 563.93, "id": 25, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 488033.4429, "point_y": 2137811.787, "fid": 142, "especies": "Acacia azul, Acacia negra, Ciruelo", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9633890838, 19.3181795405]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3181795405, -98.9633890838], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres S/N esq. con Eje 10, Col. Santa Catarina Yacahuizotl", "tot_plan": 3400, "sitio": "Camell\u00f3n de las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas27.png", "width": 220, "id": "bd07b9234803c44a3ab9c4c6932eb81c", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 787.41, "id": 26, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 503845.9121, "point_y": 2136034.33, "fid": 143, "especies": "Troeno verde, Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 3400, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1502646412, 19.3410057035]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3410057035, -99.1502646412], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Calle Ohio, Col. El Rosedal", "tot_plan": 1241, "sitio": "Jard\u00edn de las Rosas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas28.png", "width": 220, "id": "566e346de11b1c2ae543edc2944a6a0e", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 2268.91, "id": 27, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 484217.144, "point_y": 2138566.533, "fid": 144, "especies": "Abelia, Lantana rastrera, Rosal", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1241, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9628908721, 19.3176338356]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3176338356, -98.9628908721], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres S/N esq. con Eje 10, Col. Santa Catarina Yacahuizotl", "tot_plan": 600, "sitio": "Camell\u00f3n de las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas30.png", "width": 220, "id": "190ad7e82d4fc23b31f100a41bea5eba", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1707.81, "id": 29, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 503898.2613, "point_y": 2135973.958, "fid": 146, "especies": "Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9692843557, 19.3093689603]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3093689603, -98.9692843557], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Kiosko Yacahuizotl, Belisario Dominguez, Santa Catarina, Yecahuitzotl, Col. La Concepci\u00f3n", "tot_plan": 0, "sitio": "Parque Unidad Territorial", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas32.png", "width": 220, "id": "84397a8a2434c3db2d7b3e4e4bead667", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3556.08, "id": 31, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 503226.797, "point_y": 2135059.305, "fid": 148, "especies": "Troeno verde, Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0050185045, 19.2698426323]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.2698426323, -99.0050185045], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 970, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas34.png", "width": 220, "id": "044ea3655e9c7cd2ee3ad2f9b7857394", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 445.28, "id": 33, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 499472.6602, "point_y": 2130685.388, "fid": 150, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 970, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.080575985, 19.2038204061]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2038204061, -99.080575985], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "San Bartolome Xicomulco, Parajes Metenco I, II y III, Pueblo San Bartolom\u201a Xicomulco", "tot_plan": 200, "sitio": "Parajes San Bartolom\u201a Xicomulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(124, 121, 104, 1.00)", "rgba(106, 112, 74, 1.00)", "rgba(82, 72, 55, 1.00)"], "filename": "jas39.png", "width": 220, "id": "df4f317f55b3b175d5a46db2fddb34cb", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1267.9, "id": 38, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 491529.7631, "point_y": 2123381.938, "fid": 155, "especies": "Capul\u00edn,  Tejocote, Ciruelo rojo, Manzano, Peral", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 200}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1498554083, 19.3245445358]}, "properties": {"tot_cubr": 581, "tot_part": 108, "coordenadas": [19.3245445358, -99.1498554083], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Nezahualc\u00f3yotl, Esq. Yaquis, Col. Ajusco", "tot_plan": 718, "sitio": "Parque Huayamilpas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas45.png", "width": 220, "id": "16d34076927c32b6a5a22efe051233a0", "height": 107, "thumbnail": true}, "area": 161645.76, "id": 44, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 484258.5502, "point_y": 2136745.033, "fid": 161, "especies": "Echeverria larga, Chisme, Conchita, Dedo moro", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 108, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 137, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1560006443, 19.4190209273]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4190209273, -99.1560006443], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n entre Eje 1 Pte. (Cuauht\u00e9moc) y Av. Oaxaca, Col. Roma Norte", "tot_plan": 1260, "sitio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas49.png", "width": 220, "id": "ce7fcadbd0ca36257c9e92a52737601b", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1122.74, "id": 48, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 483622.4685, "point_y": 2147199.661, "fid": 165, "especies": "Abelia, Duranta, Tradescantia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1260, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0631386726, 19.3057521243]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 9, "coordenadas": [19.3057521243, -99.0631386726], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Tl\u00a0huac 2300, Col. San Lorenzo Tezonco", "tot_plan": 209, "sitio": "Fuente de la Ollas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas50.png", "width": 220, "id": "6ddaecdbe787c726fae79a2e9bb44d89", "height": 104, "thumbnail": true}, "area": 274.67, "id": 49, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 493366.8921, "point_y": 2134660.019, "fid": 166, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 9, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 209, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1498554083, 19.3245445358]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3245445358, -99.1498554083], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Nezahualc\u00f3yotl, Esq. Yaquis, Col. Ajusco", "tot_plan": 590, "sitio": "Parque Huayamilpas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas51.png", "width": 220, "id": "65845475e40a2767f6cd81f55c043314", "height": 86, "thumbnail": true}, "area": 161645.76, "id": 50, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 484258.5502, "point_y": 2136745.033, "fid": 167, "especies": "Suculenta, Sanseveria, Lantana, Cal\u201andula", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 590, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.141811241, 19.3414969683]}, "properties": {"tot_cubr": 3500, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.3414969683, -99.141811241], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de la Turba S/N, Alcald\u00eda Tl\u00a0huac, Col. Miguel Hidalgo,", "tot_plan": 3500, "sitio": "Bosque de Tl\u00a0huac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(231, 233, 233, 1.00)", "rgba(111, 105, 103, 1.00)", "rgba(93, 90, 84, 1.00)"], "filename": "jas55.png", "width": 220, "id": "945d90637cee9165b32ab8773b420e07", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 198.43, "id": 54, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 485105.0822, "point_y": 2138620.143, "fid": 171, "especies": "Cortina, Dedo moro", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 21, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1711817362, 19.4152303193]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4152303193, -99.1711817362], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 300, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(104, 101, 77, 1.00)", "rgba(97, 94, 77, 1.00)", "rgba(59, 62, 38, 1.00)"], "filename": "jas58.png", "width": 220, "id": "1bb816f442b51aabbb3bb99d2881ced5", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 574.53, "id": 57, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 482028.2805, "point_y": 2146781.731, "fid": 174, "especies": "Helecho", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 300, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1634964024, 19.4175479333]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4175479333, -99.1634964024], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n entre Eje 1 Pte. (Cuauht\u00e9moc) y Av. Oaxaca, Col. Roma Norte", "tot_plan": 250, "sitio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas63.png", "width": 220, "id": "762167c47b2fc79a0cbd27466fc3f935", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 716.86, "id": 62, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 482835.3795, "point_y": 2147037.399, "fid": 179, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 250, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1352259562, 19.4276851808]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4276851808, -99.1352259562], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina entre Av. 20 de Noviembre y Calle Isabel La Cat\u00f3lica, Col. Centro", "tot_plan": 6, "sitio": "Calle Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(130, 117, 105, 1.00)", "rgba(109, 97, 84, 1.00)", "rgba(91, 92, 90, 1.00)"], "filename": "jas64.png", "width": 220, "id": "f32ab7d459dff64127055e24ece2a229", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 23.25, "id": 63, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 485804.2289, "point_y": 2148156.545, "fid": 180, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1692348865, 19.4045209039]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4045209039, -99.1692348865], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 585, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas71.png", "width": 220, "id": "966a72d252d8ee3364ac3268a4a26d66", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1006.83, "id": 70, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 482231.5101, "point_y": 2145596.499, "fid": 187, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 585, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9984714431, 19.2728658924]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2728658924, -98.9984714431], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Reforma Agraria, entre Calz. Cuitlahuac y Calle Rafael Castillo, Col. San Jos\u201a Tl\u00a0huac", "tot_plan": 500, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Reforma Agraria", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas74.png", "width": 220, "id": "baaf050c84842dda8c1be00a2eeb8c64", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 402.88, "id": 73, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 500160.6164, "point_y": 2131019.908, "fid": 190, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0451786875, 19.3743260456]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 5, "coordenadas": [19.3743260456, -99.0451786875], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Comunidad Chinampac de Ju\u00e1rez", "tot_plan": 50, "sitio": "Unidad Habitacional Francisco Villa (Frente Popular Francisco Villa I.)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas76.png", "width": 220, "id": "8a47849ea4faea106584b9cfc83cc3ff", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 321.73, "id": 75, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 495255.6814, "point_y": 2142247.265, "fid": 192, "especies": "Romero, Agastache pallidiflora, Muicle, Salvia, Geranio", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 5, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 40, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.048809221, 19.3156873045]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 5, "coordenadas": [19.3156873045, -99.048809221], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Col. Rub\u201an Jaramillo - Predio Yuguelito", "tot_plan": 106, "sitio": "Unidad Habitacional Predio Yuguelito (Frente Popular Francisco Villa I.)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(181, 185, 175, 1.00)", "rgba(135, 137, 119, 1.00)", "rgba(102, 96, 79, 1.00)"], "filename": "jas77.png", "width": 220, "id": "c7d428a463c7254f31ba2dddd51911b2", "height": 108, "thumbnail": true}, "area": 222.5, "id": 76, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 494872.5996, "point_y": 2135758.876, "fid": 193, "especies": "Lavanda, Romero, Cal\u201andula, agastache pallidiflora, Geranio, Salvia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 5, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 106, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.048107154, 19.3120478419]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 5, "coordenadas": [19.3120478419, -99.048107154], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Salto del Agua Mz 86 Lote 1, Col. Las Arboledas", "tot_plan": 55, "sitio": "Unidad Habitacional  Las Arboledas (Frente Popular Francisco Villa I.)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "jas78.png", "width": 220, "id": "0743c527b9dd33eef1f43c3ca2c8f0ac", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 45.5, "id": 77, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 494946.2398, "point_y": 2135356.143, "fid": 194, "especies": "Lavanda, Cal\u201andula, Geranio, Salvia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 5, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 55, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0047892445, 19.2701268292]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 15, "coordenadas": [19.2701268292, -99.0047892445], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1820, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas81.png", "width": 220, "id": "2eb87365dc06271222d6883bbd8dfa88", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 101.92, "id": 80, "fech_inic": "2019-01-18", "point_x": 499496.7515, "point_y": 2130716.834, "fid": 197, "especies": "Duranta cubana, Lantana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-18", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 15, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1820, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1399799519, 19.3291645817]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.3291645817, -99.1399799519], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calz. De Tlalpan entre Calle 4 y Calz. Taxque\u00f1a, Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 14, "sitio": "Camell\u00f3n Calzada de Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas82.png", "width": 220, "id": "7c97bfca68ef43ebad45f3a114c1bf59", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 10228.51, "id": 81, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 485296.3252, "point_y": 2137255.382, "fid": 198, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 16, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 14}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691218845, 19.4045969311]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 33, "coordenadas": [19.4045969311, -99.1691218845], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 600, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(154, 155, 155, 1.00)", "rgba(84, 75, 61, 1.00)", "rgba(101, 82, 60, 1.00)"], "filename": "jas84.png", "width": 220, "id": "0b204d871c8876818ee6a44187300e1d", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 88.85, "id": 83, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 482243.3828, "point_y": 2145604.9, "fid": 200, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 33, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.171923773, 19.4144293976]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4144293976, -99.171923773], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 200, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas89.png", "width": 220, "id": "b1fda0f0ea550227f1ed8d02463ed15f", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3377.72, "id": 88, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 481950.2883, "point_y": 2146693.184, "fid": 205, "especies": "Abelia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 200, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 1275, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas94.png", "width": 220, "id": "aa18c3e7e39bb77ebcba659dc19cbcd0", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 93, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 210, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1275, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0051898295, 19.2699236029]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2699236029, -99.0051898295], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1000, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas96.png", "width": 220, "id": "2663e47309c73e5d824cd73885c429f9", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 128.08, "id": 95, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 499454.6578, "point_y": 2130694.348, "fid": 212, "especies": "Santolina", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.139022274, 19.4282969638]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4282969638, -99.139022274], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina esq. Calle Bolivar, Col. Centro", "tot_plan": 100, "sitio": "Plaza de Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas99.png", "width": 220, "id": "1171bf3dd2614cda32a2c08c31348eff", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 129.72, "id": 98, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 485405.7525, "point_y": 2148224.558, "fid": 215, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 100, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1690315737, 19.4049166267]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4049166267, -99.1690315737], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1250, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas101.png", "width": 220, "id": "41b03ce4408575573baaf97a2e5dcde5", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 43.59, "id": 100, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 482252.8995, "point_y": 2145640.266, "fid": 217, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1250, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.004855741, 19.2701868088]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2701868088, -99.004855741], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 2860, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas103.png", "width": 220, "id": "58dc3d0d3a9edd75406617e3c46e844b", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 164.16, "id": 102, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 499489.7643, "point_y": 2130723.471, "fid": 219, "especies": "Santolina, Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2860, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0046755709, 19.269692331]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.269692331, -99.0046755709], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 524, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas105.png", "width": 220, "id": "1b0a0fb4b94c3dd62ca508a6efae8ade", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 237.8, "id": 104, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 499508.6949, "point_y": 2130668.756, "fid": 221, "especies": "Lantana, Romero rastrero", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 524, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1418250129, 19.3413670279]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 44, "coordenadas": [19.3413670279, -99.1418250129], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Las Torres entre Calz. De Tlalpan y Calz. Taxque\u00f1a Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 700, "sitio": "Camell\u00f3n Av. de Las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 130.03, "id": 106, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 485103.6239, "point_y": 2138605.766, "fid": 223, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 44, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 700, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0429197406, 19.3867822821]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 35, "coordenadas": [19.3867822821, -99.0429197406], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Col. Chinampac de Ju\u00e1rez", "tot_plan": 1000, "sitio": "Unidad Habitacional Chinam Pac de Ju\u00e1rez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 187.26, "id": 107, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 495493.2413, "point_y": 2143625.517, "fid": 224, "especies": "Ruelia, Salvia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 35, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.210971947, 19.3305254076]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 110, "coordenadas": [19.3305254076, -99.210971947], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 10 Sur (Av. San Jer\u00f3nimo) esq. Calle Fraternidad, Col. La Otra Banda", "tot_plan": 1607, "sitio": "Camell\u00f3n Eje 10 Sur (Av. San Jer\u00f3nimo)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1300.11, "id": 108, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 477839.3959, "point_y": 2137413.52, "fid": 225, "especies": "Abelia, Lantana, Lantana rastrera, Romero", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 110, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1607, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.048809221, 19.3156873045]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.3156873045, -99.048809221], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Col. San Rafael Atlixco", "tot_plan": 600, "sitio": "Unidad Habitacional San Rafael Atlixco Predio Yuguelito", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 222.5, "id": 113, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 494872.5996, "point_y": 2135758.876, "fid": 230, "especies": "Asclepia, Ruelia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 19, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1690315737, 19.4049166267]}, "properties": {"tot_cubr": 1160, "tot_part": 30, "coordenadas": [19.4049166267, -99.1690315737], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1160, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 43.59, "id": 123, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 482252.8995, "point_y": 2145640.266, "fid": 240, "especies": "Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 30, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691329236, 19.4049178428]}, "properties": {"tot_cubr": 689, "tot_part": 23, "coordenadas": [19.4049178428, -99.1691329236], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 689, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 78.48, "id": 128, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 482242.2586, "point_y": 2145640.411, "fid": 245, "especies": "Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 23, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 7, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 183, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 133, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 250, "especies": "Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 7, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 183}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1546026497, 19.413880813]}, "properties": {"tot_cubr": 280, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.413880813, -99.1546026497], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Dr. Francisco de P. Carr\u00a0, Col. Doctores", "tot_plan": 280, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Hospital General", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 51.82, "id": 147, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 483768.7253, "point_y": 2146630.759, "fid": 264, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.152668103, 19.2563833937]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2563833937, -99.152668103], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "\u00e2\u201d\u00ac\u00a0Carretera Mex-Cue Km 6.5", "tot_plan": 1000, "sitio": "Campo Militar No. 1-C Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(115, 130, 95, 1.00)", "rgba(123, 142, 97, 1.00)", "rgba(87, 103, 61, 1.00)"], "filename": "jcmt1.png", "width": 220, "id": "ce67f512c263628b2a040f3feb5676ff", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 3227618.99, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 483956.4532, "point_y": 2129203.152, "fid": 265, "especies": "Liquid\u00a0mbar, Troeno japonico, Cipr\u201as", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada SEDEMA-SEDENA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0115066311, 19.2544593346]}, "properties": {"tot_cubr": 392, "tot_part": 22, "coordenadas": [19.2544593346, -99.0115066311], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Ignacio Zaragoza S/N, Col. Santiago Tulyehualco", "tot_plan": 699, "sitio": "PILARES Tulyehualco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 26.16, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 498790.7811, "point_y": 2128983.244, "fid": 269, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 307, "n_vol": 18, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0077910324, 19.2782105415]}, "properties": {"tot_cubr": 392, "tot_part": 17, "coordenadas": [19.2782105415, -99.0077910324], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Tl\u00a0huac, esq. Calle Sonido 13, N\u00a3m. 187, Col. Santa Cecilia", "tot_plan": 699, "sitio": "PILARES Rosario Castellanos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 72.06, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 499181.3671, "point_y": 2131611.317, "fid": 270, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 307, "n_vol": 13, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1441426931, 19.4105348825]}, "properties": {"tot_cubr": 387, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.4105348825, -99.1441426931], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje Central Lazaro Cardenas S/N, Col. Obrera", "tot_plan": 648, "sitio": "PILARES Frida Kahlo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 25.74, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 484866.5775, "point_y": 2146259.57, "fid": 277, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 261, "n_vol": 12, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1987111233, 19.4902709901]}, "properties": {"tot_cubr": 336, "tot_part": 29, "coordenadas": [19.4902709901, -99.1987111233], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Amuzgos S/N esq. Calle Totonacas, Col. Tezozomoc", "tot_plan": 1200, "sitio": "PILARES Margarita Maza de Ju\u00e1rez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 20.51, "id": 17, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 479147.657, "point_y": 2155088.366, "fid": 285, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 864, "n_vol": 25, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2219498967, 19.3842369054]}, "properties": {"tot_cubr": 324, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.3842369054, -99.2219498967], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Nabatecos S/N, Col. Ca\u00f1ada Primera Secci\u00f3n", "tot_plan": 959, "sitio": "PILARES \u00c1rbol del Conocimiento", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 11.87, "id": 18, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 476693.8931, "point_y": 2143358.287, "fid": 286, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 635, "n_vol": 15, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.240312207, 19.3627377288]}, "properties": {"tot_cubr": 420, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.3627377288, -99.240312207], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. R\u00edo Mixcoac S/N, Col. La Ara\u00f1a, Punta de Ceguayo", "tot_plan": 1024, "sitio": "PILARES La Ara\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 110.75, "id": 19, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 474762.4189, "point_y": 2140981.919, "fid": 287, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 604, "n_vol": 15, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1291951049, 19.2030886471]}, "properties": {"tot_cubr": 360, "tot_part": 22, "coordenadas": [19.2030886471, -99.1291951049], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Prol. 16 de Septiembre, Col. Pueblo San Francisco Tlalnepantla", "tot_plan": 1000, "sitio": "PILARES San Francisco Tlalnepantla", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 6.75, "id": 22, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 486418.8017, "point_y": 2123304.046, "fid": 290, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 640, "n_vol": 18, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1255975541, 19.5448225183]}, "properties": {"tot_cubr": 361, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.5448225183, -99.1255975541], "otros": 0, "tipo_sue": "Gustavo A. Madero", "domicilio": "Cda. Sauces S/N, Col. Tlalpexco", "tot_plan": 361, "sitio": "Centro Comunitario Integral Tlalpexco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 23.84, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 486824.4802, "point_y": 2161117.48, "fid": 298, "especies": "Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0682233752, 19.415380616]}, "properties": {"tot_cubr": 1000, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.415380616, -99.0682233752], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztacalco", "domicilio": "Calle Uno esq. Calle Guadalupe, Col. Agr\u00edcola Pantitl\u00a0n", "tot_plan": 1000, "sitio": "Centro Cultural L.A.T.A. Pantitl\u00a0n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 48.85, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 492837.5009, "point_y": 2146790.855, "fid": 299, "especies": "Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0080136046, 19.346552971]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.346552971, -99.0080136046], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Oro S/N, Col. Santiago Acahualtepec Segunda Ampliaci\u00f3n", "tot_plan": 142, "sitio": "Centro Cultural Acahualtepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 64.0, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 499158.3304, "point_y": 2139173.514, "fid": 300, "especies": "Azalea, Agapando, Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 142, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.068812403, 19.3603254304]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3603254304, -99.068812403], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Sur 27 S/N, Col. Leyes de Reforma 1a Secci\u00f3n", "tot_plan": 388, "sitio": "Centro de Desarrollo Social Gabriela Mistral", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 21.17, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 492773.2324, "point_y": 2140698.884, "fid": 301, "especies": "Manzano, bugambilea, Cortina", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 86, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1441169831, 19.4106368341]}, "properties": {"tot_cubr": 600, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4106368341, -99.1441169831], "otros": 0, "tipo_sue": "Cuauht\u00e9moc", "domicilio": "Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas esq. Calle Juan A. Mateos Col. Obrera", "tot_plan": 710, "sitio": "Centro Comunitario Frida Kahlo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 45.05, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 484869.2862, "point_y": 2146270.849, "fid": 305, "especies": "Kalanchoe, Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 110, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1718741104, 19.3176914865]}, "properties": {"tot_cubr": 150, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3176914865, -99.1718741104], "otros": 0, "tipo_sue": "Coyoac\u00a0n", "domicilio": "Calle Mixquipolco S/N, Col. Pedregal de Santo Domingo", "tot_plan": 333, "sitio": "Centro de Desarrollo Comunitario Cantera", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 15.66, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 481944.8543, "point_y": 2135988.878, "fid": 308, "especies": "Kalanchoe, Conchita", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 183, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1379249349, 19.3269088363]}, "properties": {"tot_cubr": 330, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3269088363, -99.1379249349], "otros": 0, "tipo_sue": "Coyoac\u00a0n", "domicilio": "Calle Jos\u201a Mar\u00eda Morelos No. 40, Col. Emiliano Zapata", "tot_plan": 400, "sitio": "Centro de Vinculaci\u00f3n para Personas con Discapacidad \"Emiliano Zapata\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 11.71, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 485511.9883, "point_y": 2137005.606, "fid": 309, "especies": "Guayabo, Bugambilia, Kalanchoe, Cortina, Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 69, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1826705749, 19.4233440039]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4233440039, -99.1826705749], "otros": 0, "tipo_sue": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "domicilio": "Calle Bel\u201an de las Rosas No. 11, Col. Belen de las Flores", "tot_plan": 645, "sitio": "Centro de Desarrollo Social y Cultural Belen de las Flores", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 132.38, "id": 20, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 480823.0596, "point_y": 2147680.775, "fid": 313, "especies": "Azalea, Agapando", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 645, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1275233034, 19.2478150497]}, "properties": {"tot_cubr": 528, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2478150497, -99.1275233034], "otros": 0, "tipo_sue": "Xochimilco", "domicilio": "Cda. Las Canteras, Pueblo Santiago Tepalcatlalpan", "tot_plan": 700, "sitio": "Centro Cultural Santiago Tepalcatlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 32.26, "id": 23, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 486598.1715, "point_y": 2128252.925, "fid": 316, "especies": "Kalanchoe, Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 172, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1140722221, 19.2451742719]}, "properties": {"tot_cubr": 980, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2451742719, -99.1140722221], "otros": 0, "tipo_sue": "Xochimilco", "domicilio": "Av. Acueducto S/N, Pueblo San Lucas Xochimanca", "tot_plan": 1529, "sitio": "SECOI San Lucas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 52.48, "id": 25, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 488011.5981, "point_y": 2127959.738, "fid": 318, "especies": "Durazno, Azalea, Cortina", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 544, "n_vol": 0, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0918475582, 19.3879635047]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3879635047, -99.0918475582], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztacalco", "domicilio": "Calle Ote. 116 S/N, Col. Gabriel Ramos Mill\u00a0n Ampliaci\u00f3n", "tot_plan": 821, "sitio": "Centro Social y Cultural La Fortaleza", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 61.17, "id": 27, "fech_inic": "2019-01-02", "point_x": 490355.6755, "point_y": 2143758.228, "fid": 320, "especies": "Guayabo, Agapando, Helecho, Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-02", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 820, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0469384449, 19.3694683583]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3694683583, -99.0469384449], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Av. 9 entre Calle 4 y Calle 5, Col. Renovaci\u00f3n", "tot_plan": 102, "sitio": "Centro Comunitario Renovaci\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3.0, "id": 31, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 495070.7391, "point_y": 2141709.8, "fid": 324, "especies": "Azalea", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 102, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0520712856, 19.2026974981]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2026974981, -99.0520712856], "otros": 0, "tipo_sue": "Milpa Alta", "domicilio": "Av. Atzayacatl S/N Pueblo San Pedro Atocpan", "tot_plan": 180, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia San Pedro Atocpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 11.26, "id": 34, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 494526.1724, "point_y": 2123256.547, "fid": 327, "especies": "Abelia, Lantana", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 180, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1374848224, 19.2809512575]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2809512575, -99.1374848224], "otros": 0, "tipo_sue": "Xochimilco", "domicilio": "Av. 16 de Septiembre S/N, Pueblo Santa Mar\u00eda Tepepan", "tot_plan": 144, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia Tepepan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16.57, "id": 35, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 485554.1851, "point_y": 2131920.285, "fid": 328, "especies": "Abelia, Clavelina, Troeno de venus, Lantana rastrera", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 144, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1434730315, 19.3420744994]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.3420744994, -99.1434730315], "otros": 0, "tipo_sue": "Coyoac\u00a0n", "domicilio": "Calz. De Tlalpan No. 2130, Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 2077, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia \"Taxque\u00f1a\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 51.94, "id": 43, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 484930.5914, "point_y": 2138684.192, "fid": 336, "especies": "Lantana rastrera", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 18, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 2077, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0552923387, 19.3928125859]}, "properties": {"tot_cubr": 55, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.3928125859, -99.0552923387], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Primavera s/n Col. Tepalcates", "tot_plan": 258, "sitio": "PILARES Tepalcates", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 20.85, "id": 49, "fech_inic": "2020-01-19", "point_x": 494194.2784, "point_y": 2144293.155, "fid": 342, "especies": "Lantana morada, Acanto", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2020-01-25", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 24, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 203, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2018637329, 19.2602490545]}, "properties": {"tot_cubr": 9428, "tot_part": 12, "coordenadas": [19.2602490545, -99.2018637329], "otros": 10, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Paseo de Girasoles S/N, Col. Primavera Tlalpan", "tot_plan": 13092, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico de la CDMX", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8015.43, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 478787.0776, "point_y": 2129636.168, "fid": 344, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 2, "t_progr": "ANP-SEDEMA", "tot_arbu": 3650, "n_vol": 0, "tot_arb": 14}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.058271511, 19.3615223881]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3615223881, -99.058271511], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Perif\u201arico Oriente Tramo Calzada Ermita hasta", "tot_plan": 15700, "sitio": "Perif\u201arico Oriente", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 192968.32, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 493880.2955, "point_y": 2140830.923, "fid": 351, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 465, "n_vol": 0, "tot_arb": 491}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1275263132, 19.3521808241]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 52, "coordenadas": [19.3521808241, -99.1275263132], "otros": 50, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Tramo de Av. Calzada de la Viga a Av. R\u00edo Churubusco, Colonias Paseos Taxque\u00f1a, Campestre Churubusco, Prados Churubusco y Sinatel", "tot_plan": 630239, "sitio": "Canal Nacional", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 77184.4, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 486606.3506, "point_y": 2139801.167, "fid": 356, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Iztapalapa y Coyoac\u00a0n", "n_sp": 2, "t_progr": "SACMEX-SEDEMA", "tot_arbu": 630000, "n_vol": 0, "tot_arb": 239}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0726973646, 19.3605093397]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 100, "coordenadas": [19.3605093397, -99.0726973646], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "tot_plan": 1640, "sitio": "Varias colonias", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3059.06, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 492365.2371, "point_y": 2140719.401, "fid": 363, "especies": "Acacia azul, Acacia negra, Astron\u00f3mica, Fresno, Ciruelo, Pata de vaca, Tepoz\u00e1n, Tulia, Calistemo, Huizache, Grevil\u00eda, Retama, Rosa Laurel, N\u00edspero", "categoria": "Jornadas Interinstitucionales", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 100, "t_progr": "Megajornadas-Sembrando Vida en Iztapalapa", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1640}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2103592903, 19.3533093611]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3533093611, -99.2103592903], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. R\u00f3mulo O'Farril No. 143, Col. Pilares \u00c1guilas", "tot_plan": 680, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Las \u00c1guilas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(153, 154, 143, 1.00)", "rgba(137, 130, 117, 1.00)", "rgba(132, 122, 113, 1.00)"], "filename": "t1.png", "width": 220, "id": "916bc6b549d044d59506b9cfd91b6efa", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 833.36, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 477906.8156, "point_y": 2139934.543, "fid": 364, "especies": "Capul\u00edn, Ciruelo, Pata de vaca, Tejocote, Chapulixtle, Troeno verde, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 80}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2105514627, 19.4967296469]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4967296469, -99.2105514627], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Zempoaltecas S/N, esq. Hacienda Pedernales, Col. Hacienda del Rosario", "tot_plan": 1363, "sitio": "Jard\u00edn de la Naciones", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(123, 133, 117, 1.00)", "rgba(103, 104, 93, 1.00)", "rgba(114, 112, 101, 1.00)"], "filename": "t2.png", "width": 220, "id": "0f80e960cfbadc821bc50a38ecba54dc", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 15629.62, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 477906.0279, "point_y": 2155804.525, "fid": 365, "especies": "Agapando, Azalea, Clivia, Helecho, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 1363, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1637086812, 19.4257317778]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4257317778, -99.1637086812], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Genova entre Av. Paseo de la Reforma y calle Liverpool, Col. Ju\u00e1rez", "tot_plan": 1500, "sitio": "Jardineras de la calle Genova, Col. Ju\u00e1rez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(131, 124, 127, 1.00)", "rgba(110, 108, 101, 1.00)", "rgba(123, 117, 107, 1.00)"], "filename": "t4.png", "width": 220, "id": "825f6179a80cb12fa46b337cc45beaf7", "height": 123, "thumbnail": true}, "area": 1884.17, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 482813.9538, "point_y": 2147942.989, "fid": 367, "especies": "Troeno Verde, Azalea, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.046986031, 19.2029906107]}, "properties": {"tot_cubr": 200, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2029906107, -99.046986031], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Miguel Hidalgo, esq. Calle Tlaloc, Pueblo San Pedro Atocpan", "tot_plan": 450, "sitio": "Plaza San Mart\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(120, 123, 125, 1.00)", "rgba(114, 101, 68, 1.00)", "rgba(152, 134, 99, 1.00)"], "filename": "t10.png", "width": 220, "id": "ba59a590c6b64decbde511c6dccae242", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1406.12, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 495060.7524, "point_y": 2123288.828, "fid": 373, "especies": "Ave de paraiso, Azalea, Geranio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 250, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1094919215, 19.450565611]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.450565611, -99.1094919215], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Eduardo Molina (Laterales), entre las Calles de Esta\u00f1o y Aluminio, Col. 20 de Noviembre", "tot_plan": 9566, "sitio": "Jardineras de las Laterales de Av. Eduardo Molina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(95, 94, 73, 1.00)", "rgba(136, 125, 113, 1.00)", "rgba(86, 80, 81, 1.00)"], "filename": "t12.png", "width": 220, "id": "b0c8f64928c2a427dfae4c02875330f0", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 831.58, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 488507.3534, "point_y": 2150686.42, "fid": 375, "especies": "Magnolia, Arrayan, Belem de Guinea, Kalanchoe, Lirio, Geranio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 9260, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1254353326, 19.2843739001]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2843739001, -99.1254353326], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Blvd. Adolfo Ruiz Cortines (Prolongaci\u00f3n Divisi\u00f3n del Norte), Col. San Bartolo el Chico", "tot_plan": 3, "sitio": "Glorieta de Vaqueritos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(107, 115, 99, 1.00)", "rgba(101, 102, 75, 1.00)", "rgba(90, 89, 59, 1.00)"], "filename": "t13.png", "width": 220, "id": "159e86ee0646176b25a1c35bf46261f1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 18.22, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 486820.5254, "point_y": 2132298.046, "fid": 376, "especies": "Ahuehuete, Sauce llor\u00f3n", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1181430854, 19.4908860966]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 295, "coordenadas": [19.4908860966, -99.1181430854], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Cantera esq. Av. Insurgentes Norte S/N, Col. Santa Isabel Tola", "tot_plan": 1815, "sitio": "Parque El Mestizaje", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(103, 108, 96, 1.00)", "rgba(137, 151, 92, 1.00)", "rgba(166, 173, 104, 1.00)"], "filename": "t35.png", "width": 220, "id": "6befa937e96f5eba749ed22383e40722", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 6807.7, "id": 35, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 487602.3632, "point_y": 2155148.63, "fid": 398, "especies": "Boj Arrayan, Rosa laurel, Agave, Kalanchoe, Siempreviva, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 245, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 1515, "n_vol": 50, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0916097411, 19.349093838]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 387, "coordenadas": [19.349093838, -99.0916097411], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Carrretera Escenica al Cerro de la Estrella Km 2 S/N, Col. Ampliacion Veracruzana", "tot_plan": 980, "sitio": "Museo del Fuego Nuevo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(114, 123, 66, 1.00)", "rgba(140, 140, 82, 1.00)", "rgba(102, 96, 64, 1.00)"], "filename": "t37.png", "width": 220, "id": "752d71db643d3895dca310c5ec11ef18", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 19182.08, "id": 37, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 490378.3665, "point_y": 2139457.195, "fid": 400, "especies": "Pino maximartinenzi, Palma Nolina, Tepoz\u00e1n, Palo dulce, Chapulixtle Encino, Mezquite Huizache, Tejocote, Capul\u00edn", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 372, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 545, "n_vol": 15, "tot_arb": 435}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0938523174, 19.3348543401]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.3348543401, -99.0938523174], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "\u00c1rea Natural Protegida \"Cerro de la Estrella\"", "tot_plan": 545, "sitio": "Paraje CUFAS", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(121, 123, 115, 1.00)", "rgba(123, 120, 72, 1.00)", "rgba(154, 153, 83, 1.00)"], "filename": "t38.png", "width": 220, "id": "6fd80b93e23231a0458794eebec99026", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 26140.99, "id": 38, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 490141.9771, "point_y": 2137881.692, "fid": 401, "especies": "Tejocote, Encino, Capul\u00edn, Tepoz\u00e1n, Huizache", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 47, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 10, "n_vol": 3, "tot_arb": 535}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2582503216, 19.3206923954]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 118, "coordenadas": [19.3206923954, -99.2582503216], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Higuera esq. Calle San Borja Col. Las Cruces, Entre calle 5 Aztecas y Calle 3-A", "tot_plan": 1590, "sitio": "Parque La Higuera", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(145, 146, 133, 1.00)", "rgba(129, 127, 112, 1.00)", "rgba(66, 68, 44, 1.00)"], "filename": "t39.png", "width": 220, "id": "fea46b021f2c8ff1cd26b38457200e1f", "height": 177, "thumbnail": true}, "area": 363.76, "id": 39, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 472871.6036, "point_y": 2136332.203, "fid": 402, "especies": "Boj Arrayan, Juniperus, Duranta, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 93, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 1590, "n_vol": 25, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0243619745, 19.2981768263]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 73, "coordenadas": [19.2981768263, -99.0243619745], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. T\u00a0huac S/N, Col. Zacatenco", "tot_plan": 640, "sitio": "Parque Paso Conejo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(109, 116, 111, 1.00)", "rgba(107, 98, 58, 1.00)", "rgba(148, 133, 112, 1.00)"], "filename": "t41.png", "width": 220, "id": "badbb02c1180b1b287ca9bfe110305f1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 821.84, "id": 41, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 497440.5065, "point_y": 2133820.773, "fid": 404, "especies": "Cedro, Limonero, Duranta, Pasto list\u00f3n rayado, Pasto list\u00f3n verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 73, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 600, "n_vol": 0, "tot_arb": 40}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.124550439, 19.2818840445]}, "properties": {"tot_cubr": 190, "tot_part": 179, "coordenadas": [19.2818840445, -99.124550439], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Prol. Divisi\u00f3n del Norte entre Av. Anillo Perif\u201arico (Glorieta de Vaqueritos) y Av. Guadalupe I.Ram\u00edrez, Col. San Lorenzo La Cebada", "tot_plan": 1507, "sitio": "Prolongaci\u00f3n Divisi\u00f3n del Norte", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(138, 149, 138, 1.00)", "rgba(109, 111, 101, 1.00)", "rgba(92, 91, 81, 1.00)"], "filename": "t44.png", "width": 220, "id": "11071d6e1f6ce301998a0488adfc13f5", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 308.07, "id": 44, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 486913.3034, "point_y": 2132022.473, "fid": 407, "especies": "Juniperus dorado,  Rosa laurel,  Agapando, Lirio, Gazania", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 179, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 1317, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1421401889, 19.4409385735]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 48, "coordenadas": [19.4409385735, -99.1421401889], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Paseo de la Reforma, esq. Pedro Moreno, Col. Guerrero", "tot_plan": 2365, "sitio": "Jard\u00edn Allende", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 100, 76, 1.00)", "rgba(124, 98, 65, 1.00)", "rgba(113, 102, 65, 1.00)"], "filename": "t48.png", "width": 220, "id": "f86cbce8cb2c9835f220e0db585f9dcd", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 650.33, "id": 48, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 485079.5949, "point_y": 2149623.661, "fid": 411, "especies": "Acacia azul, Astron\u00f3mica, Pata de vaca, Ebano, Troeno, Boj Arrayan", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 41, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 2365, "n_vol": 7, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.13221305, 19.3692373977]}, "properties": {"tot_cubr": 2200, "tot_part": 94, "coordenadas": [19.3692373977, -99.13221305], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. San Andres Tetepilco esq. 2da. Cda. San Andres Tetepilco, Col. San Andres Tetepilco", "tot_plan": 3036, "sitio": "Parque Deportivo San Andr\u201as Tetepilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(162, 161, 149, 1.00)", "rgba(90, 92, 59, 1.00)", "rgba(126, 123, 92, 1.00)"], "filename": "t51.png", "width": 220, "id": "6ec591b189b1dac747ecba620c1943a1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1597.48, "id": 51, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 486115.5619, "point_y": 2141688.887, "fid": 414, "especies": "Astron\u00f3mica,  Ciruelo rojo, Guayabo, Grevilia, Rosa laurel,  Alcatraz, Cortina, Roc\u00edo,  Gazania , Velo de novia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 74, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 803, "n_vol": 20, "tot_arb": 33}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0034458877, 19.2034751515]}, "properties": {"tot_cubr": 2520, "tot_part": 27, "coordenadas": [19.2034751515, -99.0034458877], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Boulevard Jos\u201a L\u00f3pez Portillo S/N, Col. San Francisco Tecoxpa", "tot_plan": 2999, "sitio": "Camell\u00f3n del Boulevard L\u00f3pez Portillo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(126, 134, 108, 1.00)", "rgba(85, 84, 56, 1.00)", "rgba(85, 72, 53, 1.00)"], "filename": "t54.png", "width": 220, "id": "665df3f7d1a6346c807b8b0c64adba09", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 134.37, "id": 54, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 499637.7638, "point_y": 2123341.78, "fid": 417, "especies": "Astron\u00f3mica, N\u00edspero, Amaranto, Calistemo", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 26, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 300, "n_vol": 1, "tot_arb": 179}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0962985976, 19.2483922426]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 576, "coordenadas": [19.2483922426, -99.0962985976], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle San Lorenzo Atemoaya S/N, Col. Lomas de Tonalco.", "tot_plan": 1300, "sitio": "Bosque de Nativitas de Xochimilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(49, 59, 44, 1.00)", "rgba(126, 123, 88, 1.00)", "rgba(183, 175, 125, 1.00)"], "filename": "t58.png", "width": 220, "id": "f32e36e7b64eecb653600ec9ef5d0b93", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 1137.27, "id": 58, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 489879.7131, "point_y": 2128314.679, "fid": 421, "especies": "Negundo, Fresno, Pata de vaca, Ciruelo, Peral, N\u00edspero, Durazno, Gazania , Agapando, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 476, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 1200, "n_vol": 100, "tot_arb": 100}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1468856577, 19.4676565914]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 104, "coordenadas": [19.4676565914, -99.1468856577], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre calle Tlaxcaltecas a calle Comitecos, Col. San Francisco Xocotitla", "tot_plan": 1554, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(107, 117, 116, 1.00)", "rgba(84, 80, 77, 1.00)", "rgba(64, 64, 50, 1.00)"], "filename": "t59.png", "width": 220, "id": "1cac0758bb663fe11b4cb5bdd427db00", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1300.05, "id": 59, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 484583.9882, "point_y": 2152580.523, "fid": 422, "especies": "Astron\u00f3mica, Arrayan, Duranta, Sansevieria, Lirio, Agapando, Rosa laurel", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 104, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 1550, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1814656315, 19.3956366509]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 168, "coordenadas": [19.3956366509, -99.1814656315], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Camell\u00f3n de la Av. Revoluci\u00f3n esq. Puente de la Morena, Col. San Pedro de los Pinos", "tot_plan": 900, "sitio": "Camell\u00f3n sobre Puente de la Morena", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(79, 87, 90, 1.00)", "rgba(65, 64, 65, 1.00)", "rgba(80, 85, 65, 1.00)"], "filename": "t60.png", "width": 220, "id": "55282e798f38496047aabf28ca2bc0e3", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 1343.59, "id": 60, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 480946.3292, "point_y": 2144614.735, "fid": 423, "especies": "Arrayan, Agapando, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 163, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 900, "n_vol": 5, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0962273107, 19.3961026999]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 168, "coordenadas": [19.3961026999, -99.0962273107], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 4 Sur (Av. T\u201a) entre Cto. Interior (Av. R\u00edo Churubusco) y Calle Sur 157, Col. Gabriel Ramos Mill\u00a0n", "tot_plan": 9036, "sitio": "Plaza Benito Ju\u00e1rez (Explanada de la Alcald\u00eda)", "area": 350.48, "id": 64, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 489896.2876, "point_y": 2144659.102, "fid": 427, "especies": "Astron\u00f3mica, Boj Arrayan, Bugambilia, Croton, Rosa laurel miniatura, Troeno verde, Amaranto rojo, Duranta, Kalanchoe, Margarita, Salv\u00eda", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 168, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 9026, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0905546799, 19.3483057044]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.3483057044, -99.0905546799], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Carrretera Escenica al Cerro de la Estrella Km 2 S/N, Col. Ampliacion Veracruzana", "tot_plan": 100, "sitio": "Museo del Fuego Nuevo", "area": 19182.08, "id": 65, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 490489.1324, "point_y": 2139369.928, "fid": 428, "especies": "Encino, Chapulixtle", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 19, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 50, "n_vol": 0, "tot_arb": 50}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2690923576, 19.3059002688]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 65, "coordenadas": [19.3059002688, -99.2690923576], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Ojo de Agua esq. Calle Tenango, Col. Ampliaci\u00f3n Lomas de San Bernab\u201a", "tot_plan": 21, "sitio": "Deportivo Campos de Oyamel", "area": 1304.44, "id": 66, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 471730.1324, "point_y": 2134697.151, "fid": 429, "especies": "Ciruelo, Capul\u00edn, Durazno, Magnolia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 51, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 0, "n_vol": 14, "tot_arb": 21}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1849123456, 19.3969062659]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 114, "coordenadas": [19.3969062659, -99.1849123456], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Revoluci\u00f3n esq. calle M\u00a0rtires de Tacubaya, Col. Escand\u00f3n I Secci\u00f3n,", "tot_plan": 1226, "sitio": "Plaza M\u00a0rtires de Tacubaya", "area": 98.65, "id": 67, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 480584.578, "point_y": 2144755.606, "fid": 430, "especies": "Golden, Lirio, Lantana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 114, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 1226, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0235473356, 19.1918861527]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 67, "coordenadas": [19.1918861527, -99.0235473356], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. M\u201axico Nte. entre Av. Jalisco Oriente y Calle Constituci\u00f3n, Villa Milpa Alta", "tot_plan": 2000, "sitio": "Jard\u00edn Isidro Fabela", "area": 289.18, "id": 68, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 497524.5001, "point_y": 2122059.619, "fid": 431, "especies": "Arrayan, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 67, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0196183395, 19.2789699359]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 143, "coordenadas": [19.2789699359, -99.0196183395], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Tl\u00a0huac esq. Ram\u00f3n Cardenas, Col. Santa Cecilia", "tot_plan": 129, "sitio": "La Ci\u201anega", "area": 185103.47, "id": 69, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 497938.6372, "point_y": 2131695.443, "fid": 432, "especies": "Tejocote, Ciruelo, Durazno, Ciruelo, Ciruelo rojo, Guayabo, Peral, Manzano, N\u00edspero, Ahuehuete", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 143, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 129}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2398509666, 19.2574746564]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 228, "coordenadas": [19.2574746564, -99.2398509666], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Paraje Tepoz\u00e1n, km 11.5 de la Carretera Picacho Ajusco", "tot_plan": 430, "sitio": "Parque Indigena Ecotur\u00edstico Huehuecalli Tepoz\u00e1n", "area": 1940.15, "id": 70, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 474794.7348, "point_y": 2129334.252, "fid": 433, "especies": "Encino, Tepoz\u00e1n, Furcraea, Agave", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 53, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 400, "n_vol": 175, "tot_arb": 30}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1630878501, 19.3197192632]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3197192632, -99.1630878501], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Aztecas entre las calles Chicomostoc y calle Rey tepalcatzin, Col. Ajusco", "tot_plan": 41, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Aztecas", "area": 19256.56, "id": 73, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 482868.0525, "point_y": 2136212.363, "fid": 436, "especies": "Magnolia, \u00c1lamo plateado, Ciruelo, Pata de vaca, Peral, N\u00edspero, Troeno japonico, Durazno, Guayabo, Pirul de Brasil", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 89, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 13, "tot_arb": 41}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1482358991, 19.4678034492]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 101, "coordenadas": [19.4678034492, -99.1482358991], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre calle Comitecos y calle Geranio, Col. Arenal", "tot_plan": 415, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "area": 2946.25, "id": 74, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 484442.2908, "point_y": 2152596.895, "fid": 437, "especies": "Astron\u00f3mica, Agapando, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 97, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 400, "n_vol": 4, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.159039393, 19.3789447421]}, "properties": {"tot_cubr": 400, "tot_part": 79, "coordenadas": [19.3789447421, -99.159039393], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Glorieta Divisi\u00f3n del Norte, Col. Narvarte Poniente", "tot_plan": 1200, "sitio": "Glorieta Divisi\u00f3n del Norte", "area": 4744.96, "id": 75, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 483299.3602, "point_y": 2142765.405, "fid": 438, "especies": "Boj Arrayan, Agapando, Duranta, Pasto verde, Pasto rayado", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 56, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 800, "n_vol": 23, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2525745382, 19.3938778824]}, "properties": {"tot_cubr": 60, "tot_part": 55, "coordenadas": [19.3938778824, -99.2525745382], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Privada de Ahuehuetes Sur S/N Col. Bosques de Las Lomas", "tot_plan": 260, "sitio": "\u00c1rea verde de Privada de Ahuehuetes Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(69, 75, 72, 1.00)", "rgba(103, 110, 70, 1.00)", "rgba(157, 164, 89, 1.00)"], "filename": "t76.png", "width": 220, "id": "136693dbded934f3bcaad3f289507d45", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1083.48, "id": 76, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 473479.6629, "point_y": 2144429.513, "fid": 439, "especies": "Encino laurina, Conchita, Siempreviva, Chapulixtle", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 46, "t_progr": "Tequio Cuajimalpa de Morelos", "tot_arbu": 150, "n_vol": 9, "tot_arb": 50}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2494313449, 19.3159630011]}, "properties": {"tot_cubr": 80, "tot_part": 120, "coordenadas": [19.3159630011, -99.2494313449], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle De las Torres, Col. Barros Sierra", "tot_plan": 304, "sitio": "Cancha Atacaxco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(98, 101, 96, 1.00)", "rgba(113, 118, 103, 1.00)", "rgba(111, 101, 80, 1.00)"], "filename": "t81.png", "width": 220, "id": "932a238cc6c306b9788ee219ae4a679b", "height": 263, "thumbnail": true}, "area": 549.33, "id": 81, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 473797.2608, "point_y": 2135807.526, "fid": 444, "especies": "Cipreces, Astron\u00f3mica, Geranio, Fornio, Agapando, Tulia, Gazania", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 120, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 180, "n_vol": 0, "tot_arb": 44}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0485449338, 19.2920867237]}, "properties": {"tot_cubr": 425, "tot_part": 127, "coordenadas": [19.2920867237, -99.0485449338], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col Miguel Hidalgo", "tot_plan": 1651, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(122, 127, 124, 1.00)", "rgba(107, 96, 72, 1.00)", "rgba(91, 97, 37, 1.00)"], "filename": "t83.png", "width": 220, "id": "7f1cd5e9db01f8ba54890de89985de99", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2528.79, "id": 83, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 494899.6315, "point_y": 2133147.429, "fid": 446, "especies": "Astron\u00f3mica,Calistemo, Jacaranda, Paso list\u00f3n, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 123, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 1200, "n_vol": 4, "tot_arb": 26}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1049586347, 19.2549876579]}, "properties": {"tot_cubr": 50, "tot_part": 65, "coordenadas": [19.2549876579, -99.1049586347], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 16 de Septiembre esq. Camino a Nativitas, Col. Barrio de Xaltocan", "tot_plan": 255, "sitio": "Parque Xaltocan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(98, 103, 91, 1.00)", "rgba(88, 89, 78, 1.00)", "rgba(75, 74, 58, 1.00)"], "filename": "t86.png", "width": 220, "id": "93f29f4058e37382c66a3e0a590756de", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1289.54, "id": 86, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 488970.0458, "point_y": 2129044.995, "fid": 449, "especies": "Troeno verde, Bugambilia, Lirio, Agapando, Gazania", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 65, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 205, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2469209986, 19.3248319216]}, "properties": {"tot_cubr": 250, "tot_part": 37, "coordenadas": [19.3248319216, -99.2469209986], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Lea esq. Cda. Corona del Rosal, Col. El Tanque", "tot_plan": 1770, "sitio": "Parque La Torre", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(110, 100, 91, 1.00)", "rgba(126, 108, 82, 1.00)", "rgba(119, 99, 74, 1.00)"], "filename": "t96.png", "width": 220, "id": "d7223b79a8c7e81f95d978a4d15f82c4", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 562.18, "id": 96, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 474062.373, "point_y": 2136788.516, "fid": 459, "especies": "Troeno dorado, Dedo moro, Pampa grass, Chisme, Conchita, Velo de novia, Gazania, Malv\u00f3n, Yuca, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 32, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 1518, "n_vol": 5, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0939571377, 19.432435658]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 226, "coordenadas": [19.432435658, -99.0939571377], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Oriente 172 entre calle Norte 37 y calle Norte 17, Col. Moctezuma 2da. Secci\u00f3n", "tot_plan": 7610, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Oriente 172", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(139, 133, 111, 1.00)", "rgba(127, 121, 116, 1.00)", "rgba(114, 121, 142, 1.00)"], "filename": "t102.png", "width": 220, "id": "2c5cb68099777e1cca9e72dd363a24cb", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 4614.87, "id": 102, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 490136.8437, "point_y": 2148679.318, "fid": 465, "especies": "Troeno verde, Lirio, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 186, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 7610, "n_vol": 40, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2647396019, 19.304383829]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 66, "coordenadas": [19.304383829, -99.2647396019], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle 2da. Meyatl, Col. El Ermita\u00f1o", "tot_plan": 1108, "sitio": "Parque Rancho El Altar", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(97, 116, 151, 1.00)", "rgba(101, 92, 81, 1.00)", "rgba(102, 95, 63, 1.00)"], "filename": "t112.png", "width": 220, "id": "d43cd1cd936e68bf4d7e02f1df390f27", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 1272.52, "id": 112, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 472187.1634, "point_y": 2134528.649, "fid": 475, "especies": "Jacaranda, Ev\u00f3nimo, Amaranto rojo, Agapando", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 52, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 1100, "n_vol": 14, "tot_arb": 8}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.097411547, 19.426176344]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 203, "coordenadas": [19.426176344, -99.097411547], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Oriente 172 entre Eje 1 Norte (Norte 17) a calle Norte 3, Col. Moctezuma 2da. Secci\u00f3n", "tot_plan": 7000, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Oriente 172", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(179, 196, 176, 1.00)", "rgba(101, 99, 75, 1.00)", "rgba(118, 113, 100, 1.00)"], "filename": "t117.png", "width": 220, "id": "1fce0f2d27f9201128d84b467dd94b59", "height": 390, "thumbnail": true}, "area": 4387.15, "id": 117, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 489773.8249, "point_y": 2147986.907, "fid": 480, "especies": "Troeno verde, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 200, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 7000, "n_vol": 3, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2258104261, 19.3658095967]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 271, "coordenadas": [19.3658095967, -99.2258104261], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Calzada de los Corceles y Calzada de las Carretas, Col. Colinas del Sur", "tot_plan": 350, "sitio": "Parque Colinas del Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(136, 153, 135, 1.00)", "rgba(83, 95, 57, 1.00)", "rgba(108, 101, 82, 1.00)"], "filename": "t120.png", "width": 220, "id": "d1c748dc46c215295784cc8f79c1d1ba", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 59.32, "id": 120, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 476285.8461, "point_y": 2141319.776, "fid": 483, "especies": "Troeno verde, Agapando, Gazania, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 221, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 300, "n_vol": 50, "tot_arb": 50}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1007632486, 19.3966573099]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 81, "coordenadas": [19.3966573099, -99.1007632486], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Plutarco El\u00edas Calles entre la calle Sur 133 y calle Sur 131, Col. Gabriel Ramos Millan", "tot_plan": 3000, "sitio": "Camell\u00f3n de Av. Plutarco El\u00edas Calles", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(71, 83, 78, 1.00)", "rgba(114, 107, 88, 1.00)", "rgba(107, 97, 86, 1.00)"], "filename": "t126.png", "width": 220, "id": "983a1720b1ddac28fd6b2f504a28b45e", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 2049.77, "id": 126, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 489420.0569, "point_y": 2144720.743, "fid": 489, "especies": "Troeno verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 81, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 3000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0499558216, 19.2015207735]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.2015207735, -99.0499558216], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Plaza San Pedro S/N, entre las calles Venustiano Carranza y Fco. I. Madero, Pueblo San Pedro Actopan", "tot_plan": 1000, "sitio": "Plaza San Pedro Actopan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(97, 116, 115, 1.00)", "rgba(64, 73, 52, 1.00)", "rgba(126, 111, 106, 1.00)"], "filename": "t129.png", "width": 220, "id": "cdbb00ab0123352d5cb849a8114f7314", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1051.13, "id": 129, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 494748.5165, "point_y": 2123126.277, "fid": 492, "especies": "Arrayan", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 18, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 3, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2224604075, 19.310325079]}, "properties": {"tot_cubr": 105, "tot_part": 135, "coordenadas": [19.310325079, -99.2224604075], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Camino a Santa Teresa esq. calle Fuentes de los Molinos, Col. Fuentes del Pedregal", "tot_plan": 217, "sitio": "Parque L\u00a3dico Macondo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(107, 122, 63, 1.00)", "rgba(155, 152, 85, 1.00)", "rgba(162, 162, 94, 1.00)"], "filename": "t130.png", "width": 220, "id": "cb80d06df501cf78e62f4acf62832f23", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 23993.88, "id": 130, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 476629.766, "point_y": 2135179.818, "fid": 493, "especies": "Magnolia, N\u00edspero, Higuera, Astron\u00f3mica, Agapando azul", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 109, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 69, "n_vol": 26, "tot_arb": 43}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1191634686, 19.4459491729]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 223, "coordenadas": [19.4459491729, -99.1191634686], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Diagonal de Circunvalaci\u00f3n, desde Av. del Trabajo a Av. Eduardo Molina, colonias Morelos I, Morelos II, Emiliano Carranza, Janitzio y Ampliaci\u00f3n 20 de Noviembre.", "tot_plan": 4000, "sitio": "Av. Diagonal de Circunvalaci\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(151, 151, 150, 1.00)", "rgba(127, 122, 119, 1.00)", "rgba(117, 108, 99, 1.00)"], "filename": "t131.png", "width": 220, "id": "c5165d1e5376bd46fdd068cd6642cc89", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 31406.7, "id": 131, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 487491.8399, "point_y": 2150176.27, "fid": 494, "especies": "Troeno verde, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 223, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 4000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1440774588, 19.1942904623]}, "properties": {"tot_cubr": 1, "tot_part": 113, "coordenadas": [19.1942904623, -99.1440774588], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Santa Cruz S/N entre Tixmihuilco y Cerrada de Colorines, Pueblo de San Miguel Topilejo", "tot_plan": 54, "sitio": "Deportivo Topilejo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(149, 157, 166, 1.00)", "rgba(79, 83, 50, 1.00)", "rgba(90, 83, 44, 1.00)"], "filename": "t137.png", "width": 220, "id": "889d10353d36fdd37f356f5eedb4d581", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 10594.89, "id": 137, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 484853.5371, "point_y": 2122331.75, "fid": 500, "especies": "Nogal, Manzano, Peral, Fresno, Limonero, Ciruelo, Encino, N\u00edspero, Liquid\u00a0mbar,  Granada, Agapando, Suculenta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 110, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 0, "n_vol": 3, "tot_arb": 53}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.210749024, 19.2756677012]}, "properties": {"tot_cubr": 20, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.2756677012, -99.210749024], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 1, esq. Calle 7 Col. Miguel Hidalgo 4a Secc.", "tot_plan": 110, "sitio": "Parque Digna Ochoa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(76, 81, 79, 1.00)", "rgba(123, 116, 87, 1.00)", "rgba(108, 97, 68, 1.00)"], "filename": "t149.png", "width": 220, "id": "260b9145a0a09b05bfbe975f1a973af6", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 6365.58, "id": 149, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 477855.4312, "point_y": 2131343.375, "fid": 512, "especies": "Peral, Ciruelo, Manzano, Tejocote, N\u00edspero, Bugambilia, Kalanchoe tomentosa, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 13, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 80, "n_vol": 6, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2168654666, 19.3629887405]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.3629887405, -99.2168654666], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle de An\u00a0huac y Loma Chica, Col. de Lomas de Tarango", "tot_plan": 380, "sitio": "Parque El Caminente", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(82, 80, 68, 1.00)", "rgba(97, 90, 84, 1.00)", "rgba(132, 128, 105, 1.00)"], "filename": "t151.png", "width": 220, "id": "a250b545eb263d84dcd6ac2bf8fc297c", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 134.91, "id": 151, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 477224.8395, "point_y": 2141006.437, "fid": 514, "especies": "Troeno verde, Juniperus verde, Clivia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 16, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 380, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1567151786, 19.4687658539]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 117, "coordenadas": [19.4687658539, -99.1567151786], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, de calle Sabino a calle Jorullos, Col. Arenal", "tot_plan": 0, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(126, 137, 144, 1.00)", "rgba(93, 88, 81, 1.00)", "rgba(140, 116, 99, 1.00)"], "filename": "t152.png", "width": 220, "id": "ef7594c90ce56108b8a712683f0d87de", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1818.68, "id": 152, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 483552.4657, "point_y": 2152704.178, "fid": 515, "especies": "Agapando, Amaranto, Lirio, Clivia, Duranta, Lavanda, Romero, Dedo moro", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 117, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.171923773, 19.4144293976]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 33, "coordenadas": [19.4144293976, -99.171923773], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a S/N, Col. Hip\u00f3dromo-Condesa", "tot_plan": 1500, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(91, 98, 85, 1.00)", "rgba(79, 82, 75, 1.00)", "rgba(96, 92, 85, 1.00)"], "filename": "t157.png", "width": 220, "id": "b404ebd4a8dc4853f34f51b96fc21a17", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3377.72, "id": 157, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 481950.2883, "point_y": 2146693.184, "fid": 520, "especies": "Duranta cubana, Abelia, Lantana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 19, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 14, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1582961986, 19.4688960525]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 41, "coordenadas": [19.4688960525, -99.1582961986], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz, entre calle \u00c1lamo y Av. Antonio Valeriano, Col. Del Gas", "tot_plan": 600, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(137, 142, 141, 1.00)", "rgba(88, 83, 68, 1.00)", "rgba(149, 133, 110, 1.00)"], "filename": "t158.png", "width": 220, "id": "853bf2274ff365ad15568c6962d2bb0f", "height": 139, "thumbnail": true}, "area": 2578.92, "id": 158, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 483386.5478, "point_y": 2152718.737, "fid": 521, "especies": "Duranta, Malv\u00f3n", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 36, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 600, "n_vol": 5, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1181430854, 19.4908860966]}, "properties": {"tot_cubr": 2000, "tot_part": 529, "coordenadas": [19.4908860966, -99.1181430854], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Cantera esq. Av. Insurgentes Norte S/N, Col. Santa Isabel Tola", "tot_plan": 4000, "sitio": "Parque El Mestizaje", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(144, 149, 160, 1.00)", "rgba(91, 90, 85, 1.00)", "rgba(118, 110, 90, 1.00)"], "filename": "t161.png", "width": 220, "id": "e0f2ed4b8999555756e1f2805612f769", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 6807.7, "id": 161, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 487602.3632, "point_y": 2155148.63, "fid": 524, "especies": "Dedo moro,  Arrayan, Rosa laurel, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 474, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 55, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1582961986, 19.4688960525]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 66, "coordenadas": [19.4688960525, -99.1582961986], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz, entre calle Geranio a calle Aztl\u00a0n, Col. Arenal", "tot_plan": 550, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Encarnaci\u00f3n Ort\u00edz", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(102, 98, 94, 1.00)", "rgba(94, 86, 59, 1.00)", "rgba(75, 74, 36, 1.00)"], "filename": "t163.png", "width": 220, "id": "e313062007f3f815161942acafc01913", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 2578.92, "id": 163, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 483386.5478, "point_y": 2152718.737, "fid": 526, "especies": "Duranta, Malv\u00f3n", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 61, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 550, "n_vol": 5, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1545988493, 19.4193345254]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4193345254, -99.1545988493], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n entre Eje 1 Pte. (Cuauht\u00e9moc) y Av. Oaxaca, Col. Roma Norte", "tot_plan": 700, "sitio": "Camell\u00f3n Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(61, 61, 70, 1.00)", "rgba(125, 111, 106, 1.00)", "rgba(155, 134, 116, 1.00)"], "filename": "t165.png", "width": 220, "id": "4096d4f67f9c560dceb32645226f1090", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 85.27, "id": 165, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 483769.6656, "point_y": 2147234.229, "fid": 528, "especies": "Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 700, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3074425709, 19.3254040355]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3254040355, -99.3074425709], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 22600, "sitio": "Comunidad San Mateo Tlaltenango", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(114, 115, 90, 1.00)", "rgba(108, 110, 80, 1.00)", "rgba(93, 97, 56, 1.00)"], "filename": "c173.png", "width": 220, "id": "b60e4f079d1ce8b706d62b62fa502072", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 467705.0, "point_y": 2136862.0, "fid": 535, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 22600}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2877209672, 19.3218664903]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3218664903, -99.2877209672], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 6700, "sitio": "Comunidad Santa Rosa Xochiac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(121, 132, 122, 1.00)", "rgba(128, 121, 113, 1.00)", "rgba(109, 86, 82, 1.00)"], "filename": "c171.png", "width": 220, "id": "234c60555b0ab4fd0bb2ad3b18a030ca", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 469776.0, "point_y": 2136467.0, "fid": 539, "especies": "Quercus spp (Encino), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obregon", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 3100, "n_vol": 0, "tot_arb": 3600}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2702764674, 19.2900547432]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2900547432, -99.2702764674], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 74800, "sitio": "Comunidad La Magdalena Atlitic", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(165, 168, 144, 1.00)", "rgba(140, 130, 114, 1.00)", "rgba(156, 153, 123, 1.00)"], "filename": "c189.png", "width": 220, "id": "164e39f6fc45b590690bf1891c53eea5", "height": 391, "thumbnail": true}, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 471603.0, "point_y": 2132944.0, "fid": 540, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Pinus Hartwegii (pino de altura), Manzana, Pera, Durazno, Ciruelo, Agave", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 74800}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2714143646, 19.2990361488]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2990361488, -99.2714143646], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 28517, "sitio": "Comunidad San Bernabe Ocotepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(118, 121, 89, 1.00)", "rgba(87, 93, 73, 1.00)", "rgba(106, 108, 105, 1.00)"], "filename": "c185.png", "width": 220, "id": "1058f09247f583236800c2ea24f4fa62", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 471485.0, "point_y": 2133938.0, "fid": 541, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Pinus Hartwegii (pino de altura), Manzana, Pera, Durazno, Ciruelo, Agave", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 28517}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1876724577, 19.1059388425]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1059388425, -99.1876724577], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 2010, "sitio": "Ciclovia la Cima", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(121, 142, 147, 1.00)", "rgba(109, 111, 87, 1.00)", "rgba(134, 130, 91, 1.00)"], "filename": "c207.png", "width": 220, "id": "05f99cacba5fca5e5ceec3283047b171", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 480260.0, "point_y": 2112560.0, "fid": 544, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2010}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.190551583, 19.2122258124]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2122258124, -99.190551583], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 3300, "sitio": "Comunidad San Miguel Xicalco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(104, 93, 55, 1.00)", "rgba(122, 115, 66, 1.00)", "rgba(131, 128, 63, 1.00)"], "filename": "c211.png", "width": 220, "id": "d3c9e8776d47ab7380625597faa4434e", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 479970.0, "point_y": 2124321.0, "fid": 548, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3300}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2079197275, 19.2626718077]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2626718077, -99.2079197275], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 11110, "sitio": "Ejido San Andres Totoltepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(83, 103, 105, 1.00)", "rgba(121, 123, 107, 1.00)", "rgba(161, 148, 140, 1.00)"], "filename": "c214.png", "width": 220, "id": "dec94fc3569852e7f2537a101fcf1cf0", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 18, "fech_inic": "2019-01-02", "point_x": 478151.0, "point_y": 2129905.0, "fid": 551, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 11110}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1661078008, 19.1416578197]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1416578197, -99.1661078008], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 2735, "sitio": "Ejido San Miguel Topilejo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(102, 103, 83, 1.00)", "rgba(143, 131, 65, 1.00)", "rgba(140, 126, 62, 1.00)"], "filename": "c215.png", "width": 220, "id": "997b989e0467009fe6dd16c4ee178aaf", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 19, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 482532.0, "point_y": 2116510.0, "fid": 552, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2735}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0560255135, 19.1324156464]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1324156464, -99.0560255135], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 120420, "sitio": "Comunidad San Lorenzo Tlacoyucan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(133, 150, 159, 1.00)", "rgba(145, 146, 113, 1.00)", "rgba(75, 81, 59, 1.00)"], "filename": "c192.png", "width": 220, "id": "7e2bf68968f1c04fd08468be3fef84b1", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 22, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 494108.0, "point_y": 2115480.0, "fid": 555, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 120420}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0578935734, 19.1448868821]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1448868821, -99.0578935734], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 34040, "sitio": "Comunidad San Pedro Atocpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(145, 154, 161, 1.00)", "rgba(106, 107, 98, 1.00)", "rgba(103, 112, 88, 1.00)"], "filename": "c194.png", "width": 220, "id": "04b8f667df890d471faed728c0749e94", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 24, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 493912.0, "point_y": 2116860.0, "fid": 557, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 34040}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1008202766, 19.1466035571]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1466035571, -99.1008202766], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 565685, "sitio": "Comunidad San Salvador Cuahutenco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(146, 160, 142, 1.00)", "rgba(113, 129, 97, 1.00)", "rgba(110, 122, 89, 1.00)"], "filename": "c195.png", "width": 220, "id": "6df2a05c4a0d94a3706e18feab0cc14f", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 25, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 489398.0, "point_y": 2117052.0, "fid": 558, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 565685}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0197665647, 19.11463719]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.11463719, -99.0197665647], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 369083, "sitio": "Comunidad Santa Ana Tlacotenco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(153, 156, 146, 1.00)", "rgba(109, 110, 77, 1.00)", "rgba(115, 116, 75, 1.00)"], "filename": "c196.png", "width": 220, "id": "34b1fdc51b93d453d1d740a521c8b2e1", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 26, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 497921.0, "point_y": 2113512.0, "fid": 559, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 33885, "n_vol": 0, "tot_arb": 335198}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9623571142, 19.1557149566]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1557149566, -98.9623571142], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 6000, "sitio": "Ejido Santa Ana Tlacotenco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(183, 186, 187, 1.00)", "rgba(82, 96, 71, 1.00)", "rgba(83, 107, 58, 1.00)"], "filename": "c197.png", "width": 220, "id": "f5d05075552ec865ba17afa122cfaefd", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 27, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 503958.21, "point_y": 2118057.54, "fid": 560, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 6000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0281332321, 19.2259602503]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2259602503, -99.0281332321], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 4616, "sitio": "Tlahuac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(134, 160, 204, 1.00)", "rgba(148, 158, 163, 1.00)", "rgba(118, 114, 72, 1.00)"], "filename": "c204.png", "width": 220, "id": "d6da20b4a14d4924f071fec7e01623fd", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 29, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 497043.0, "point_y": 2125830.0, "fid": 562, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlahuac", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 4616}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1314722361, 19.1740220696]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1740220696, -99.1314722361], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 152285, "sitio": "Comunidad San Francisco Tlalnepantla", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 112, 97, 1.00)", "rgba(129, 130, 102, 1.00)", "rgba(112, 111, 84, 1.00)"], "filename": "c226.png", "width": 220, "id": "fc7c450e75e3b16b987162009f7c8c06", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 31, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 486177.0, "point_y": 2120088.0, "fid": 564, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla),  Dodonea viscosa (Chapulixtle), Agave salmiana (Maguey pulquero), Senecio praecox (Palo loco),  Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 16095, "n_vol": 0, "tot_arb": 136190}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1299613719, 19.2242714915]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2242714915, -99.1299613719], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 50285, "sitio": "Comunidad San Mateo Xalpa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(108, 110, 73, 1.00)", "rgba(139, 142, 63, 1.00)", "rgba(145, 151, 64, 1.00)"], "filename": "c228.png", "width": 220, "id": "52095140b174b49a69dc65aeabb94cbf", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 33, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 486340.0, "point_y": 2125648.0, "fid": 566, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla),  Dodonea viscosa (Chapulixtle), Agave salmiana (Maguey pulquero), Senecio praecox (Palo loco),  Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 13735, "n_vol": 0, "tot_arb": 36550}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1486076659, 19.2230101467]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2230101467, -99.1486076659], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 72210, "sitio": "Comunidad Santiago Tepalcatlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(134, 153, 175, 1.00)", "rgba(129, 124, 109, 1.00)", "rgba(146, 134, 111, 1.00)"], "filename": "c232.png", "width": 220, "id": "18a508160b326ed47fcb14643d8dec70", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 37, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 484380.0, "point_y": 2125510.0, "fid": 570, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 1005, "n_vol": 0, "tot_arb": 71205}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1937294474, 19.2936494273]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2936494273, -99.1937294474], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 7430, "sitio": "Bosque de Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(135, 142, 121, 1.00)", "rgba(125, 134, 89, 1.00)", "rgba(113, 126, 72, 1.00)"], "filename": "c217.png", "width": 220, "id": "6e43c670323048ebd3dbf5bf19dd169e", "height": 293, "thumbnail": true}, "id": 43, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 479646.0, "point_y": 2133331.0, "fid": 576, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 3430, "n_vol": 0, "tot_arb": 4000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1159614169, 19.5803224128]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.5803224128, -99.1159614169], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 2000, "sitio": "Sierra de Guadalupe, PN Tepeyac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(91, 119, 53, 1.00)", "rgba(95, 114, 57, 1.00)", "rgba(122, 140, 89, 1.00)"], "filename": "c181.png", "width": 220, "id": "93371aca4e240dbe850b283b04c1cddb", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 46, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 487838.0, "point_y": 2165045.0, "fid": 579, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 1000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.246323389, 19.3999729146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3999729146, -99.246323389], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 3520, "sitio": "Bosque de las Lomas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(147, 158, 143, 1.00)", "rgba(76, 92, 46, 1.00)", "rgba(98, 120, 46, 1.00)"], "filename": "c190.png", "width": 220, "id": "3b86cad50ef3f17438c94dac9857b550", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 50, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 474137.0, "point_y": 2145103.0, "fid": 583, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 2020, "n_vol": 0, "tot_arb": 1500}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0967787634, 19.1140253684]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1140253684, -99.0967787634], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 127500, "sitio": "Comunidad San Salvador Cuauhtenco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(178, 177, 175, 1.00)", "rgba(131, 128, 128, 1.00)", "rgba(130, 129, 127, 1.00)"], "filename": "c199.png", "width": 220, "id": "63cec4b78872be0598787aff1e6c027e", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 52, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 489821.0, "point_y": 2113447.0, "fid": 585, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Comisi\u00f3n Nacional Forestal (CONAFOR)", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 127500}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9916126021, 19.3333447384]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3333447384, -98.9916126021], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 68045, "sitio": "Alcald\u00eda Iztapalapa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(121, 126, 106, 1.00)", "rgba(78, 84, 62, 1.00)", "rgba(94, 105, 74, 1.00)"], "filename": "c184.png", "width": 220, "id": "5df9a0ff998239b96cc8a3fa62197dc5", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 55, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 500881.0, "point_y": 2137712.0, "fid": 588, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 20000, "n_vol": 0, "tot_arb": 48045}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2690771628, 19.2900113273]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2900113273, -99.2690771628], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 43000, "sitio": "Alcald\u00eda Magdalena Contreras", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(138, 143, 144, 1.00)", "rgba(82, 74, 74, 1.00)", "rgba(59, 51, 53, 1.00)"], "filename": "c188.png", "width": 220, "id": "7d01365bd5b9897a563c8e0064c02c24", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 56, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 471729.0, "point_y": 2132939.0, "fid": 589, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 10000, "n_vol": 0, "tot_arb": 33000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1925717686, 19.2559286448]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2559286448, -99.1925717686], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 14041, "sitio": "Alcaldia Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(139, 134, 119, 1.00)", "rgba(113, 100, 101, 1.00)", "rgba(114, 100, 100, 1.00)"], "filename": "c222.png", "width": 220, "id": "8a55b4075fe5d3d09cdf827438ba361c", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 58, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 479763.0, "point_y": 2129157.0, "fid": 591, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 3500, "n_vol": 0, "tot_arb": 10541}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.122625416, 19.5666990915]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.5666990915, -99.122625416], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 24000, "sitio": "Alcald\u00eda Gustavo A. Madero", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(153, 135, 117, 1.00)", "rgba(72, 70, 56, 1.00)", "rgba(57, 65, 36, 1.00)"], "filename": "c182.png", "width": 220, "id": "3575259343e62dea9d6eb7d8a2ea8f9c", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 62, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 487138.0, "point_y": 2163538.0, "fid": 595, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 24000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0310818761, 19.2220736637]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2220736637, -99.0310818761], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 7282, "sitio": "Villa Milpa Alta", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(141, 151, 147, 1.00)", "rgba(104, 104, 107, 1.00)", "rgba(99, 100, 104, 1.00)"], "filename": "c201.png", "width": 220, "id": "7c4a4572472a68630ac2816ac4d9b8f9", "height": 391, "thumbnail": true}, "id": 63, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 496733.0, "point_y": 2125400.0, "fid": 596, "especies": "Manzana, Pera, Ciruela, Durazno", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Subdirecci\u00f3n de Restauraci\u00f3n Forestal", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 7282}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0270961643, 19.2257796574]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2257796574, -99.0270961643], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 1500, "sitio": "Solicitudes de pobladores aleda\u00f1os a la DGCORENADR", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(174, 182, 196, 1.00)", "rgba(108, 109, 84, 1.00)", "rgba(109, 124, 65, 1.00)"], "filename": "c206.png", "width": 220, "id": "cc02531856be53f88f427d722724f20e", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 69, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 497152.0, "point_y": 2125810.0, "fid": 602, "especies": "Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlahuac", "n_sp": 0, "t_progr": "Participaci\u00f3n Ciudadana", "tot_arbu": 300, "n_vol": 0, "tot_arb": 1200}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2302827946, 19.3514824068]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 363, "coordenadas": [19.3514824068, -99.2302827946], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Av. 5 de Mayo No. 521, Col. Las Aguilas", "tot_plan": 540, "sitio": "Barranca de Tarango", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16859.4, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 475814.0529, "point_y": 2139735.052, "fid": 0, "especies": "Encino, Acacia, Tepoz\u00e1n", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 63, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 0, "n_vol": 300, "tot_arb": 540}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.215138834, 19.3664640042]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 12, "coordenadas": [19.3664640042, -99.215138834], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Av. Centenario frente Tar Barranca, Barranca del Muerto de Pemex, Col. Lomas de Tarango", "tot_plan": 100, "sitio": "Barranca Mixcoac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3027.22, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 477406.6495, "point_y": 2141390.758, "fid": 4, "especies": "Encino", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 11, "t_progr": "Barrancas", "tot_arbu": 0, "n_vol": 1, "tot_arb": 100}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0729625591, 19.460484848]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 830, "coordenadas": [19.460484848, -99.0729625591], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona C2 (Andador del lago)", "tot_plan": 78, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 7869.74, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 492342.0678, "point_y": 2151781.984, "fid": 8, "especies": "Grevilia, Jacaranda, Ahuehuete, Pata de Vaca, Sauce llor\u00f3n, Trueno, Fresno, \u00c1lamo plateado, Pino pi\u00f1onero", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 800, "tot_arb": 78}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.070272706, 19.4652446778]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 780, "coordenadas": [19.4652446778, -99.070272706], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona E1 y G2 (Puerta 5 y Direcci\u00f3n del Bosque)", "tot_plan": 382, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 14982.37, "id": 5, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 492624.6021, "point_y": 2152308.558, "fid": 12, "especies": "Jacaranda, \u00c1lamo plateado, Trueno, Pino pi\u00f1onero, Fresno, Grevilia, Acacia", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 250, "n_vol": 750, "tot_arb": 132}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0654290516, 19.4614676386]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 4, "coordenadas": [19.4614676386, -99.0654290516], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona G2 (Direcci\u00f3n del Bosque)", "tot_plan": 2, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 11.57, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 493132.8039, "point_y": 2151890.415, "fid": 15, "especies": "Aguacate", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 2, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 2, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0677657149, 19.4646687954]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 220, "coordenadas": [19.4646687954, -99.0677657149], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona E1 (Acceso  5 del Bosque)", "tot_plan": 50, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 10003.86, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 492887.6957, "point_y": 2152244.729, "fid": 20, "especies": "Huizache, \u00c1lamo plateado, Jacaranda, Fresno", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 100, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 120, "tot_arb": 50}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0725816501, 19.4649063091]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 75, "coordenadas": [19.4649063091, -99.0725816501], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona D2 (Acceso 4)", "tot_plan": 50, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 7586.81, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 492382.2534, "point_y": 2152271.217, "fid": 22, "especies": "Encino,  Encino rugoso, Astron\u00f3mica, Jacaranda, Grevilia", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 30, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 45, "tot_arb": 50}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.073863919, 19.4648163498]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 34, "coordenadas": [19.4648163498, -99.073863919], "otros": 17, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zona C2 (Andador del lago)", "tot_plan": 15, "sitio": "Bosque San Juan Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 24771.33, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 492247.6696, "point_y": 2152261.32, "fid": 23, "especies": "Sauce llor\u00f3n", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 17, "t_progr": "Bosques Urbanos-Arag\u00f3n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2197171504, 19.3981188868]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3981188868, -99.2197171504], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 3 Pista de Triciclos\n(Tercera Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 195, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 79.64, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-18", "point_x": 476930.3019, "point_y": 2144894.072, "fid": 26, "especies": "Lavanda, Ruda, Salvia Morada, Petunia mexicana, Malva, Margarita", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-18", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 195, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2039935601, 19.4139398922]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4139398922, -99.2039935601], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Jornada Chapultepec 7 Parque Avenida Lomas\n(Segunda Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec)", "tot_plan": 4553, "sitio": "Bosque de Chapultepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 37802.39, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 478583.3124, "point_y": 2146642.69, "fid": 30, "especies": "Jacaranda, Liquid\u00a0mbar, Encino, Pasto peniseto, Cola de caballo", "categoria": "Bosques Urbanos", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Bosques Urbanos-Chapultepec", "tot_arbu": 4433, "n_vol": 0, "tot_arb": 120}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1378912309, 19.4315801435]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4315801435, -99.1378912309], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Venustiano Carranza entre Av. 20 de Noviembre y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 49.85, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 485524.7779, "point_y": 2148587.757, "fid": 32, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.140836775, 19.4311667873]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4311667873, -99.140836775], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rep\u00a3blica de Uruguay entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 15, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 96.08, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 485215.5296, "point_y": 2148542.268, "fid": 34, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1380542507, 19.4287527819]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4287527819, -99.1380542507], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Mesones entre Calle Bolivar y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 7, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1480.34, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 485507.414, "point_y": 2148274.914, "fid": 36, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 7}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1388489885, 19.4308771386]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4308771386, -99.1388489885], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rep\u00a3blica de Uruguay entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 2, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 2.66, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 485424.1738, "point_y": 2148510.048, "fid": 37, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1353524529, 19.4323634953]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4323634953, -99.1353524529], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Palma entre Calle Donceles y Calle Venustiano Carranza, Col. Centro", "tot_plan": 12, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 161.92, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 485791.3563, "point_y": 2148674.226, "fid": 38, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 12}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1368783797, 19.4355120907]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4355120907, -99.1368783797], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Tacuba entre Calle Monte de Piedad y Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 71.87, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 485631.4486, "point_y": 2149022.755, "fid": 39, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1397305587, 19.4309312008]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4309312008, -99.1397305587], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rep\u00a3blica de Uruguay entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 495.23, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 485331.6347, "point_y": 2148516.105, "fid": 41, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1364229108, 19.4285531803]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4285531803, -99.1364229108], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Mesones entre Calle Bol\u00edvar y Av. 20 de Noviembre", "tot_plan": 3, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 58.11, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 485678.6507, "point_y": 2148252.691, "fid": 44, "especies": "Astron\u00f3mica, Liquid\u00a0mbar", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1381739146, 19.4307786959]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4307786959, -99.1381739146], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Rep\u00a3blica de Uruguay entre Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas y Av. 20 de Noviembre", "tot_plan": 4, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 2.04, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 485495.0318, "point_y": 2148499.098, "fid": 45, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1360004867, 19.4285974815]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4285974815, -99.1360004867], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Mesones entre Calle Bol\u00edvar y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 4, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 24.08, "id": 20, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 485722.9997, "point_y": 2148257.558, "fid": 50, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1346609104, 19.4284199402]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4284199402, -99.1346609104], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Mesones entre Calle Bol\u00edvar y Av. 20 de Noviembre, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 15.07, "id": 24, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 485863.61, "point_y": 2148237.802, "fid": 54, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1349276648, 19.4358991611]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 3, "coordenadas": [19.4358991611, -99.1349276648], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Palma entre Calle Donceles y Calle Venustiano Carranza, Col. Centro", "tot_plan": 1, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 11.7, "id": 29, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 485836.2551, "point_y": 2149065.424, "fid": 59, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 3, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1362260047, 19.42782001]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.42782001, -99.1362260047], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina entre Av. 20 de Noviembre y Calle Isabel La Cat\u00f3lica, Col. Centro", "tot_plan": 6, "sitio": "Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u201axico", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 84.47, "id": 33, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 485699.2573, "point_y": 2148171.547, "fid": 63, "especies": "Astron\u00f3mica", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Vialidades-Centro Hist\u00f3rico", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0471533902, 19.2759895277]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2759895277, -99.0471533902], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Leandro Valle S/N", "tot_plan": 5065, "sitio": "Corredor CORENA SEDEMA", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 27834.35, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 495045.3498, "point_y": 2131366.214, "fid": 65, "especies": "Agave salmiana, Bugambilia, Agapando, Ahuejote, Ahuehuete, Cazahuate, Acacia azul, Grevilia, Fresno, Liquid\u00a0mbar, Acacia negra, Tepoz\u00e1n, Sauce llor\u00f3n, Palo dulce, Durazno, Ciruelo.", "categoria": "Proyectos (Vialidades)", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Corredor CORENA-SEDEMA", "tot_arbu": 4219, "n_vol": 0, "tot_arb": 846}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1399799509, 19.3291645817]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3291645817, -99.1399799509], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Calzada de Tlalpan (Tramo Calzada Taxque\u00f1a hasta el Eje 3 Morelos Metro Chabacano)", "tot_plan": 115910, "sitio": "Camellones centrales del Metro que corre por la Calzada de Tlalpan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 10228.48, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 485296.3253, "point_y": 2137255.382, "fid": 66, "especies": "Agapando, Conchita, Acacia, Kalanchoe, Astron\u00f3mica, Lantana, Troeno, Pidium, Lavanda, Rossmarinus, Salvia, Sedum", "categoria": "Vialidades (Proyectos)", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n, Benito Ju\u00e1rez y Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Proyecto de Reforestaci\u00f3n de Calzada de Tlalpan y creaci\u00f3n de jardines polinizadores", "tot_arbu": 115910, "n_vol": 0, "tot_arb": 95}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1548829558, 19.4106456531]}, "properties": {"tot_cubr": 170, "tot_part": 14, "coordenadas": [19.4106456531, -99.1548829558], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Dr. Marquez, Col. Roma Norte", "tot_plan": 170, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Dr. Marquez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 6.53, "id": 148, "fech_inic": "2020-01-02", "point_x": 483738.9751, "point_y": 2146272.805, "fid": 67, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-02", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 14, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1546026497, 19.413880813]}, "properties": {"tot_cubr": 350, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.413880813, -99.1546026497], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Dr. Francisco de P. Carr\u00a0, Col. Doctores", "tot_plan": 350, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Hospital General", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 51.82, "id": 149, "fech_inic": "2020-01-02", "point_x": 483768.7253, "point_y": 2146630.759, "fid": 68, "especies": "Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-02", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 24, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1536769345, 19.4254357368]}, "properties": {"tot_cubr": 725, "tot_part": 11, "coordenadas": [19.4254357368, -99.1536769345], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Eje 1 Sur (Av. Dr. Rio de la Loza) y Calle Dr. Lavista, Col. Doctores", "tot_plan": 725, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Cuauht\u00e9moc", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 19.0, "id": 151, "fech_inic": "2020-01-06", "point_x": 483867.0538, "point_y": 2147909.261, "fid": 70, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-06", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 11, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1540415372, 19.4209388028]}, "properties": {"tot_cubr": 63, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.4209388028, -99.1540415372], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Calle Dr. J. Navarro y Calle Dr. Velasco, Col. Doctores", "tot_plan": 63, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Jard\u00edn Pushkin", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 38.39, "id": 152, "fech_inic": "2020-01-07", "point_x": 483828.333, "point_y": 2147411.695, "fid": 71, "especies": "Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1538405531, 19.4357116859]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.4357116859, -99.1538405531], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Plaza de la Rep\u00a3blica S/N Col. Tabacalera", "tot_plan": 345, "sitio": "Jardineras de Plaza de la Rep\u00a3blica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 527.13, "id": 154, "fech_inic": "2020-01-10", "point_x": 483850.8928, "point_y": 2149046.344, "fid": 73, "especies": "Yuca, Agave, Toronj\u00edl, S\u00a0bila", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-10", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 16, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 241, "n_vol": 0, "tot_arb": 104}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.145172774, 19.4550288432]}, "properties": {"tot_cubr": 1260, "tot_part": 33, "coordenadas": [19.4550288432, -99.145172774], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte (Av.Guerrero) esq. Eje 2 Nte. (Manuel Gonz\u00a0lez), Col. Guerrero", "tot_plan": 1260, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Tlatelolco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 29.37, "id": 159, "fech_inic": "2020-01-17", "point_x": 484762.5803, "point_y": 2151183.064, "fid": 78, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-17", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 33, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.145172774, 19.4550288432]}, "properties": {"tot_cubr": 60, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4550288432, -99.145172774], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte (Av.Guerrero) esq. Eje 2 Nte. (Manuel Gonz\u00a0lez), Col. Guerrero", "tot_plan": 60, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Tlatelolco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 29.37, "id": 164, "fech_inic": "2020-01-23", "point_x": 484762.5803, "point_y": 2151183.064, "fid": 83, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-23", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1463595438, 19.4746323242]}, "properties": {"tot_cubr": 416, "tot_part": 26, "coordenadas": [19.4746323242, -99.1463595438], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Eje 3 Nte. (CuiTl\u00a0huac) y Pte. 106, Col. Defensores de la Rep\u00a3blica", "tot_plan": 416, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Cuitl\u00a0huac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 36.37, "id": 168, "fech_inic": "2020-01-27", "point_x": 484639.8625, "point_y": 2153352.367, "fid": 87, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-29", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 26, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1500607141, 19.4843517394]}, "properties": {"tot_cubr": 735, "tot_part": 29, "coordenadas": [19.4843517394, -99.1500607141], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Av. Sur de los 100 Metros y Calle Pte. 122, Col. Nueva Vallejo I Secc.", "tot_plan": 735, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Magdalena de las Salinas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 41.61, "id": 169, "fech_inic": "2020-01-28", "point_x": 484252.3708, "point_y": 2154428.193, "fid": 88, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-28", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 29, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1521530136, 19.4900400738]}, "properties": {"tot_cubr": 726, "tot_part": 29, "coordenadas": [19.4900400738, -99.1521530136], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) esq. Eje 4 Nte. (Poniente 128), Col. Nuevo Vallejo", "tot_plan": 726, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Poniente 128", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 47.44, "id": 170, "fech_inic": "2020-01-28", "point_x": 484033.3585, "point_y": 2155057.823, "fid": 89, "especies": "Conchita, Dedo de ni\u00f1o", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-29", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 29, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.171637137, 19.4978413126]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 237, "coordenadas": [19.4978413126, -99.171637137], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Ceylan entre Calle Pte. 146 a Calle 128, Col. Pantaco", "tot_plan": 68, "sitio": "Banqueta Av. Ceylan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 677.76, "id": 171, "fech_inic": "2020-01-04", "point_x": 481989.5909, "point_y": 2155922.99, "fid": 90, "especies": "Acacia Negra, Acacia Azul, Grevilia, Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-07", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 237, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 68}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1714697762, 19.497457446]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 28, "coordenadas": [19.497457446, -99.1714697762], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Ceylan entre Calle Pte. 134 y Privada Ceylan Col. Estaci\u00f3n Pantaco", "tot_plan": 7, "sitio": "Banqueta Av. Ceylan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 63.53, "id": 174, "fech_inic": "2020-01-12", "point_x": 482007.1102, "point_y": 2155880.496, "fid": 93, "especies": "Acacia Negra, Astron\u00f3mica", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-12", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 28, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 7}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.975895208, 19.3353057455]}, "properties": {"tot_cubr": 752, "tot_part": 27, "coordenadas": [19.3353057455, -98.975895208], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 756, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 12.64, "id": 176, "fech_inic": "2020-01-27", "point_x": 502531.9019, "point_y": 2137929.144, "fid": 95, "especies": "Siempreviva, \u0090bano, Rosa de alabastro, Conchita, Lengua de conejo, Kalanchoe, Carm\u00edn, Dedos, Dedo de ni\u00f1o, Caracol de m\u00a0rmol, U\u00f1as de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-28", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 27, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1500607141, 19.4843517394]}, "properties": {"tot_cubr": 773, "tot_part": 42, "coordenadas": [19.4843517394, -99.1500607141], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Av. Sur de los 100 Metros y Calle Pte. 122 Col. Nueva Vallejo I Secci\u00f3n", "tot_plan": 773, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Magdalena de las Salinas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 41.61, "id": 177, "fech_inic": "2020-01-02", "point_x": 484252.3708, "point_y": 2154428.193, "fid": 96, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-03", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 42, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1560927379, 19.5004987191]}, "properties": {"tot_cubr": 267, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.5004987191, -99.1560927379], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Pte. 146 y Calle Pte. 148  Col. Nueva Vallejo II Secci\u00f3n", "tot_plan": 267, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Poniente 146", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 47.49, "id": 181, "fech_inic": "2020-01-06", "point_x": 483620.9829, "point_y": 2156215.486, "fid": 100, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-06", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9755427486, 19.3354321673]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 10, "coordenadas": [19.3354321673, -98.9755427486], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres S/N, Col. Emiliano Zapata", "tot_plan": 22, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 54.26, "id": 182, "fech_inic": "2020-01-10", "point_x": 502568.9213, "point_y": 2137943.138, "fid": 101, "especies": "Agave", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-10", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 10, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 22, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1627920138, 19.4141417857]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 15, "coordenadas": [19.4141417857, -99.1627920138], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 2A Sur (Av. Yucat\u00a0n) esq. Eje 2 Sur (Queretaro) Col. Roma Norte", "tot_plan": 354, "sitio": "Banqueta y Camell\u00f3n Av. Yucat\u00a0n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 53.3, "id": 183, "fech_inic": "2020-01-12", "point_x": 482908.9737, "point_y": 2146660.428, "fid": 102, "especies": "Duranta cubana, Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 15, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 354, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1560927379, 19.5004987191]}, "properties": {"tot_cubr": 1278, "tot_part": 51, "coordenadas": [19.5004987191, -99.1560927379], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) entre Calle Pte. 146 y Calle Pte. 148 Col. Nueva Vallejo II Secci\u00f3n", "tot_plan": 1278, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Poniente 146", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 47.49, "id": 188, "fech_inic": "2020-01-25", "point_x": 483620.9829, "point_y": 2156215.486, "fid": 107, "especies": "Dedo de ni\u00f1o y U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-27", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 51, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1594476703, 19.5091391879]}, "properties": {"tot_cubr": 1681, "tot_part": 51, "coordenadas": [19.5091391879, -99.1594476703], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Calz. Vallejo) esquina Calle Jupiter Col. SCT Vallejo", "tot_plan": 1681, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Jupiter", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 57.41, "id": 190, "fech_inic": "2020-01-25", "point_x": 483269.8331, "point_y": 2157171.914, "fid": 109, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-27", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 51, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1644254865, 19.4178219264]}, "properties": {"tot_cubr": 1036, "tot_part": 42, "coordenadas": [19.4178219264, -99.1644254865], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 2 Pte. (Av. Monterrey) esquina Av. Insurgentes Sur Col. Roma Norte", "tot_plan": 1729, "sitio": "Jard\u00edn Juan Rulfo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 727.09, "id": 192, "fech_inic": "2020-01-02", "point_x": 482737.8686, "point_y": 2147067.81, "fid": 111, "especies": "Astron\u00f3mica, Garra de le\u00f3n, Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-03", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 42, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 683, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9755427486, 19.3354321673]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 6, "coordenadas": [19.3354321673, -98.9755427486], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 6, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 54.26, "id": 194, "fech_inic": "2020-01-08", "point_x": 502568.9213, "point_y": 2137943.138, "fid": 113, "especies": "Agave", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-08", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 6, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 6, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9752189887, 19.3350683429]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 14, "coordenadas": [19.3350683429, -98.9752189887], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 40, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 9.31, "id": 195, "fech_inic": "2020-01-15", "point_x": 502602.9339, "point_y": 2137902.885, "fid": 114, "especies": "Caracol de marmol, Kalanchoe panda, Kalanchoe plateado, Chisme, Dedo de ni\u00f1o y Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-15", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 12, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 40, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.972440683, 19.3333393328]}, "properties": {"tot_cubr": 40, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.3333393328, -98.972440683], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n Col. Santa Catarina Yecahuitzol", "tot_plan": 90, "sitio": "Parque Ecol\u00f3gico Yecahuizotl", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 682.61, "id": 197, "fech_inic": "2020-01-03", "point_x": 502894.7905, "point_y": 2137711.611, "fid": 116, "especies": "Duranta cubana, Lantana rastrera.", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-03", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 50, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1630493366, 19.4142141602]}, "properties": {"tot_cubr": 904, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.4142141602, -99.1630493366], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 2 A Sur (Av. Yucat\u00a0n) esquina Eje 2 Sur (Queretaro) Col. Roma Norte", "tot_plan": 1148, "sitio": "Banqueta y camell\u00f3n Av. Yucat\u00a0n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 118.04, "id": 198, "fech_inic": "2020-01-04", "point_x": 482881.9657, "point_y": 2146668.462, "fid": 117, "especies": "Huizache, Siempreviva, Lantana rastrera, Carm\u00edn, Chisme, Dedo de ni\u00f1o.", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2020-01-04", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 19, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 240, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.04881973, 19.2932918414]}, "properties": {"tot_cubr": 425, "tot_part": 107, "coordenadas": [19.2932918414, -99.04881973], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 4138, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas4.png", "width": 220, "id": "b653e9b2604e56a8a53aa1a4b4be8ea4", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 913.24, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 494870.7976, "point_y": 2133280.785, "fid": 121, "especies": "Astron\u00f3mica, calistemo, Jacaranda, Troeno verde, list\u00f3n, Conchita", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 107, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 3700, "n_vol": 0, "tot_arb": 13}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9870539188, 19.2172003807]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2172003807, -98.9870539188], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Paraje El Ocotal, Pueblo San Antonio Tecomitl", "tot_plan": 130, "sitio": "San Antonio Tecomilt", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas7.png", "width": 220, "id": "474a149f419205210880efeaddfc584a", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 5615.06, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 501360.796, "point_y": 2124860.528, "fid": 124, "especies": "Pino patula, Encino, Durazno", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 130}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0492843015, 19.2927231289]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 83, "coordenadas": [19.2927231289, -99.0492843015], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 2500, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(97, 113, 123, 1.00)", "rgba(135, 117, 66, 1.00)", "rgba(122, 74, 51, 1.00)"], "filename": "jas8.png", "width": 220, "id": "087a5d1550b86047524605bb17697e8c", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 758.47, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 494821.9699, "point_y": 2133217.87, "fid": 125, "especies": "Troeno verde, Amaranto, Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 83, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0490358872, 19.2925175769]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 55, "coordenadas": [19.2925175769, -99.0490358872], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 0, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas10.png", "width": 220, "id": "080f5352dd65d8d8b2133a0922df1280", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1180.82, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-02", "point_x": 494848.063, "point_y": 2133195.118, "fid": 127, "especies": "Troeno, Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-02", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 55, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0317095896, 19.3817181954]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 18, "coordenadas": [19.3817181954, -99.0317095896], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Gral. Igancio Zaragoza y Av. Batall\u00f3n Ligero de Toluca y Atlacilicia, Col. Paraiso", "tot_plan": 60, "sitio": "Paraje Pe\u00f1on del Marqu\u201as", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(71, 86, 37, 1.00)", "rgba(98, 117, 45, 1.00)", "rgba(110, 128, 45, 1.00)"], "filename": "jas15.png", "width": 220, "id": "ad794a1b26e3cc841104e7a374e1cb3b", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 150.43, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 496670.2529, "point_y": 2143064.909, "fid": 132, "especies": "P\u00edrul , Retama, Rosa laurel", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 18, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 6, "n_vol": 0, "tot_arb": 54}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2018418937, 19.284022308]}, "properties": {"tot_cubr": 47, "tot_part": 40, "coordenadas": [19.284022308, -99.2018418937], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Jes\u00a3s Lecuona esq. Guadalupe Victoria, Col. Miguel Hidalgo 2a Secc.", "tot_plan": 997, "sitio": "Parque Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(127, 128, 124, 1.00)", "rgba(116, 116, 97, 1.00)", "rgba(109, 113, 70, 1.00)"], "filename": "jas18.png", "width": 220, "id": "4aca0334b51862df2db809e6e9222528", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 846.65, "id": 18, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 478792.4312, "point_y": 2132266.714, "fid": 135, "especies": "Bugambilia, Troeno, Duranta, Kalanchoe, Conchita, Hemerocalis, Agapando", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 40, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 949, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.210971947, 19.3305254076]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3305254076, -99.210971947], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 10 Sur (Av. San Jer\u00f3nimo) esq. Calle Fraternidad, Col. La Otra Banda", "tot_plan": 2040, "sitio": "Camell\u00f3n Eje 10 Sur (Av. San Jer\u00f3nimo)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas22.png", "width": 220, "id": "cdef6121d35d31d9748e881d83f2bbbb", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1300.11, "id": 22, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 477839.3959, "point_y": 2137413.52, "fid": 139, "especies": "Romero, Lantana Morada, Abelia, Lantana c\u00a0mara", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2040, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0348824616, 19.1757606985]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 25, "coordenadas": [19.1757606985, -99.0348824616], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Prolongaci\u00f3n Las Cruces y la Ermita El Calvario, Pueblo San Lorenzo Tlacoyucan", "tot_plan": 160, "sitio": "San Lorenzo Tlacoyucan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas25.png", "width": 220, "id": "f4448e9a53a29719c110462389a58406", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 130.53, "id": 24, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 496332.4964, "point_y": 2120275.537, "fid": 141, "especies": "Ciruelo rojo, Encino, Calistemo, \u00c1rbol del corcho", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 25, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 50, "n_vol": 0, "tot_arb": 110}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1516582946, 19.3406497979]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3406497979, -99.1516582946], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Calle Ohio, Col. El Rosedal", "tot_plan": 970, "sitio": "Jard\u00edn de las Rosas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas29.png", "width": 220, "id": "fe307d8d6b2db9d1c66a84af6bd68c50", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1330.73, "id": 28, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 484070.7286, "point_y": 2138527.279, "fid": 145, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 970, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1520731273, 19.3405305933]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 14, "coordenadas": [19.3405305933, -99.1520731273], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Calle Ohio, Col. El Rosedal", "tot_plan": 1500, "sitio": "Jard\u00edn de las Rosas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas33.png", "width": 220, "id": "ba6afb02d467359efdbef3298e41ed1d", "height": 454, "thumbnail": true}, "area": 766.28, "id": 32, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 484027.1454, "point_y": 2138514.127, "fid": 149, "especies": "Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 14, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2503104731, 19.3947523738]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 93, "coordenadas": [19.3947523738, -99.2503104731], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Paraje Teopazulco, Col. San Lorenzo Acopilco", "tot_plan": 1500, "sitio": "Bosque de Almendros", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas35.png", "width": 220, "id": "1ffaa4eb334800a44b74c5a00edf8483", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 5235.03, "id": 34, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 473717.5314, "point_y": 2144525.932, "fid": 151, "especies": "Petunia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 93, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1745330984, 19.3718945899]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3718945899, -99.1745330984], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Mora No. 519, Col. Valle Centro", "tot_plan": 446, "sitio": "CECATI 66", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas38.png", "width": 220, "id": "82b52b039be933370480a330f2788e80", "height": 391, "thumbnail": true}, "area": 64.44, "id": 37, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 481671.5825, "point_y": 2141986.858, "fid": 154, "especies": "Boj Arrayan, Bugambilia, Helecho.", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 446, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.005153859, 19.2700625994]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 48, "coordenadas": [19.2700625994, -99.005153859], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 0, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas40.png", "width": 220, "id": "ba446cd3589e19e4688fee2418700f63", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 95.15, "id": 39, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 499458.438, "point_y": 2130709.728, "fid": 156, "especies": "Azalea", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 48, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0051298938, 19.2702036652]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 48, "coordenadas": [19.2702036652, -99.0051298938], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1050, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas41.png", "width": 220, "id": "878656e3b1bc138fe661927ad0bddd1a", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 114.95, "id": 40, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 499460.9567, "point_y": 2130725.337, "fid": 157, "especies": "Duranta cubana, Romero rastrero", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 48, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1050, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1417158452, 19.3414323262]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3414323262, -99.1417158452], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Las Torres entre Calz. De Tlalpan y Calz. Taxque\u00f1a Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 2000, "sitio": "Camell\u00f3n Av. de Las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas44.png", "width": 220, "id": "9c6baaf0ecff1a93e9cd15543fc43326", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 332.68, "id": 43, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 485115.0961, "point_y": 2138612.982, "fid": 160, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1709277651, 19.4153203435]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4153203435, -99.1709277651], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 200, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas46.png", "width": 220, "id": "888441e4fe4119dff7a943a2fa678a70", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 551.0, "id": 45, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 482054.9539, "point_y": 2146791.666, "fid": 162, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 200, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.004855741, 19.2701868088]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 34, "coordenadas": [19.2701868088, -99.004855741], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 906, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas47.png", "width": 220, "id": "ff038911bd430213a2db3b89ed0586ce", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 164.16, "id": 46, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 499489.7643, "point_y": 2130723.471, "fid": 163, "especies": "Duranta cubana, Romero rastrero", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 34, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 906, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1148481897, 19.4214419462]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4214419462, -99.1148481897], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle L\u00a0zaro Pavia entre Av. Fray Servando T. de Mier y Calle Cecilio Robelo, Col. Jard\u00edn Balbuena", "tot_plan": 2350, "sitio": "Calle L\u00a0zaro Pavia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas48.png", "width": 220, "id": "209de936fd8ad478075fac596007b5d8", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1299.9, "id": 47, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 487942.9911, "point_y": 2147464.159, "fid": 164, "especies": "Duranta, Troeno de venus", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2350, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1584179981, 19.4185317726]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4185317726, -99.1584179981], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n entre Eje 1 Pte. (Cuauht\u00e9moc) y Av. Oaxaca, Col. Roma Norte", "tot_plan": 700, "sitio": "Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas52.png", "width": 220, "id": "6f004d5f8bb78500f6f118972b2e74aa", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 714.88, "id": 51, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 483368.6354, "point_y": 2147145.766, "fid": 168, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 700, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0409092943, 19.2806707931]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 51, "coordenadas": [19.2806707931, -99.0409092943], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1633, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(114, 116, 114, 1.00)", "rgba(107, 101, 87, 1.00)", "rgba(92, 84, 52, 1.00)"], "filename": "jas56.png", "width": 220, "id": "996f3d1603d569555dc6a05e181e3cd6", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 339.31, "id": 55, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 495701.5714, "point_y": 2131884.035, "fid": 172, "especies": "Lantana, Romero, Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 51, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1633, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0001101513, 19.2740506771]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2740506771, -99.0001101513], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Reforma Agraria, entre Calz. Cuitlahuac y Calle Rafael Castillo, Col. San Jos\u201a Tl\u00a0huac", "tot_plan": 50, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Reforma Agraria", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(123, 125, 125, 1.00)", "rgba(106, 99, 73, 1.00)", "rgba(179, 166, 128, 1.00)"], "filename": "jas61.png", "width": 220, "id": "a5cb6c1f50ec5106ad1ab3c3cdc70093", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 270.1, "id": 60, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 499988.4257, "point_y": 2131151.005, "fid": 177, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 50, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0045138148, 19.2700767599]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 46, "coordenadas": [19.2700767599, -99.0045138148], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1550, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(160, 163, 162, 1.00)", "rgba(65, 67, 61, 1.00)", "rgba(38, 40, 15, 1.00)"], "filename": "jas62.png", "width": 220, "id": "e5672efea3cc0dd9003b6f35825df19d", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 200.1, "id": 61, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 499525.6932, "point_y": 2130711.293, "fid": 178, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 46, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1550, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0049280908, 19.2701000205]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2701000205, -99.0049280908], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 1709, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(120, 120, 120, 1.00)", "rgba(99, 96, 88, 1.00)", "rgba(93, 85, 66, 1.00)"], "filename": "jas66.png", "width": 220, "id": "7c9deac05d034ab171fc30c263f5afea", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 183.18, "id": 65, "fech_inic": "2019-01-09", "point_x": 499482.1616, "point_y": 2130713.868, "fid": 182, "especies": "Lavanda, Lantana, Romero", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1709, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1524719412, 19.3404271714]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3404271714, -99.1524719412], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Calle Ohio, Col. El Rosedal", "tot_plan": 1040, "sitio": "Jard\u00edn de las Rosas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas67.png", "width": 220, "id": "db7be55910fb7cbd1e09f1afd2e46671", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 1075.79, "id": 66, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 483985.2462, "point_y": 2138502.72, "fid": 183, "especies": "Abelia, Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1040, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0616840378, 19.3179810761]}, "properties": {"tot_cubr": 850, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3179810761, -99.0616840378], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Avenida 3 S/N, Col. Lomas de San Lorenzo", "tot_plan": 1483, "sitio": "Parque Nueva Vida", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas72.png", "width": 220, "id": "6df74bc99b97bd102e41ab649baf897c", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 192.8, "id": 71, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 493520.1923, "point_y": 2136013.117, "fid": 188, "especies": "Acacia negra, Agapando, Toronj\u00edl , Lantana, Mirto, Roc\u00edo, Chisme", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 630, "n_vol": 0, "tot_arb": 3}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0049669779, 19.2700115341]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 49, "coordenadas": [19.2700115341, -99.0049669779], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 0, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas73.png", "width": 220, "id": "616c0f58c68f5d03c79d10f63a26affa", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 114.04, "id": 72, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 499478.0751, "point_y": 2130704.077, "fid": 189, "especies": "Lavanda, Romero rastrero", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-11", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 49, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0491057872, 19.303918452]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 5, "coordenadas": [19.303918452, -99.0491057872], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Salvador D\u00edaz Mir\u00f3n No. 16, Col. Santa Ana", "tot_plan": 12, "sitio": "Unidad Habitacional Salvador D\u00edaz Mir\u00f3n (Frente Popular Francisco Villa I.)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "jas79.png", "width": 220, "id": "7065d6cdb023b8b7194a9e5829b76852", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 258.05, "id": 78, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 494841.0763, "point_y": 2134456.643, "fid": 195, "especies": "Lavanda, Cal\u201andula", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 5, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 12, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0047975271, 19.2700726949]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.2700726949, -99.0047975271], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 925, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas83.png", "width": 220, "id": "780aa6d55b58414a70b08c1d2cdc6452", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 61.99, "id": 82, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 499495.881, "point_y": 2130710.844, "fid": 199, "especies": "Lantana, Lantana Morada", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 24, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 925, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0016630565, 19.2751600485]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 31, "coordenadas": [19.2751600485, -99.0016630565], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Reforma Agraria, entre Calz. Cuitlahuac y Calle Rafael Castillo, Col. San Jos\u201a Tl\u00a0huac", "tot_plan": 1200, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Reforma Agraria", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas85.png", "width": 220, "id": "a0832756264b879de5d810640cef5ded", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 121.28, "id": 84, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 499825.2532, "point_y": 2131273.759, "fid": 201, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 31, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1200, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0613600138, 19.3188634947]}, "properties": {"tot_cubr": 350, "tot_part": 58, "coordenadas": [19.3188634947, -99.0613600138], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Avenida 3 S/N Col. Lomas de San Lorenzo", "tot_plan": 350, "sitio": "Parque Nueva Vida", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas87.png", "width": 220, "id": "85180c3dcb21b75cc56655edc5bd9145", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 415.87, "id": 86, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 493554.2651, "point_y": 2136110.746, "fid": 203, "especies": "Roc\u00edo", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 58, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 510, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 760, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas90.png", "width": 220, "id": "20d38150cf8d9f99d3ee5a9e34cb846b", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 89, "fech_inic": "2019-01-04", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 206, "especies": "Duranta, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 250, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691858867, 19.4047543909]}, "properties": {"tot_cubr": 1314, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4047543909, -99.1691858867], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1314, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas95.png", "width": 220, "id": "630b23e7d147570682853e4c1367da0f", "height": 110, "thumbnail": true}, "area": 54.46, "id": 94, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 482236.6801, "point_y": 2145622.33, "fid": 211, "especies": "Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691329236, 19.4049178428]}, "properties": {"tot_cubr": 113, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4049178428, -99.1691329236], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 113, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas98.png", "width": 220, "id": "42efed7950944c3d1a75e1f0249acc54", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 78.48, "id": 97, "fech_inic": "2019-01-07", "point_x": 482242.2586, "point_y": 2145640.411, "fid": 214, "especies": "Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-07", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1709892311, 19.4146106178]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4146106178, -99.1709892311], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 1000, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": [], "filename": "jas100.png", "width": 220, "id": "ba1f6148e29db67bf6f2bf16bea35d25", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1388.79, "id": 99, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 482048.4229, "point_y": 2146713.139, "fid": 216, "especies": "Duranta, Helecho", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-08", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1524719412, 19.3404271714]}, "properties": {"tot_cubr": 1000, "tot_part": 40, "coordenadas": [19.3404271714, -99.1524719412], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Calle Ohio, Col. El Rosedal", "tot_plan": 1000, "sitio": "Jard\u00edn de las Rosas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1075.79, "id": 110, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 483985.2462, "point_y": 2138502.72, "fid": 227, "especies": "Lantana rastrera", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 40, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1693350309, 19.4044766094]}, "properties": {"tot_cubr": 560, "tot_part": 44, "coordenadas": [19.4044766094, -99.1693350309], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 1060, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 134.06, "id": 111, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 482220.9908, "point_y": 2145591.608, "fid": 228, "especies": "Duranta, Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 44, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.139022274, 19.4282969638]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 40, "coordenadas": [19.4282969638, -99.139022274], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Regina esq. Calle Bolivar, Col. Centro", "tot_plan": 978, "sitio": "Plaza de Regina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 129.72, "id": 121, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 485405.7525, "point_y": 2148224.558, "fid": 238, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 40, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 978, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1711817362, 19.4152303193]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 9, "coordenadas": [19.4152303193, -99.1711817362], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a esq. Calle Veracruz Col. Condesa", "tot_plan": 248, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 574.53, "id": 122, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 482028.2805, "point_y": 2146781.731, "fid": 239, "especies": "Abelia, Duranta, Helecho", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 9, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 248, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.114352654, 19.4241086739]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 12, "coordenadas": [19.4241086739, -99.114352654], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle L\u00a0zaro Pavia entre Av. Fray Servando T. de Mier y Calle Cecilio Robelo Col. Jard\u00edn Balbuena", "tot_plan": 152, "sitio": "Camell\u00f3n L\u00a0zaro Pavia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 301.55, "id": 124, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 487995.2094, "point_y": 2147759.206, "fid": 241, "especies": "Pata de vaca, Troeno de venus", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 12, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 150, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 311, "tot_part": 22, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 311, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 125, "fech_inic": "2019-01-19", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 242, "especies": "Sedum", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-19", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 22, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.114352654, 19.4241086739]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.4241086739, -99.114352654], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle L\u00a0zaro Pavia entre Av. Fray Servando T. de Mier y Calle Cecilio Robelo Col. Jard\u00edn Balbuena", "tot_plan": 154, "sitio": "Camell\u00f3n L\u00a0zaro Pavia", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 301.55, "id": 127, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 487995.2094, "point_y": 2147759.206, "fid": 244, "especies": "Pata de vaca, Troeno de venus", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 24, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 150, "n_vol": 0, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1773367316, 19.4100468146]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 15, "coordenadas": [19.4100468146, -99.1773367316], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Puerto Real S/N Col. Hip\u00f3dromo Condesa", "tot_plan": 300, "sitio": "Plaza Morelos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1545.24, "id": 129, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 481381.4993, "point_y": 2146208.813, "fid": 246, "especies": "Lavanda", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 15, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 300, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0047975271, 19.2700726949]}, "properties": {"tot_cubr": 800, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2700726949, -99.0047975271], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Francisco I. Madero, Col. La Asunci\u00f3n", "tot_plan": 2825, "sitio": "Plaza de la Alcald\u00eda", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 61.99, "id": 130, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 499495.881, "point_y": 2130710.844, "fid": 247, "especies": "Santolina, Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 2025, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0409092943, 19.2806707931]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2806707931, -99.0409092943], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de la Turba S/N, Alcald\u00eda Tl\u00a0huac, Col. Miguel Hidalgo,", "tot_plan": 1000, "sitio": "Bosque de Tl\u00a0huac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 339.31, "id": 131, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 495701.5714, "point_y": 2131884.035, "fid": 248, "especies": "Troeno", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691858867, 19.4047543909]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 5, "coordenadas": [19.4047543909, -99.1691858867], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodromo Condesa", "tot_plan": 216, "sitio": "Glorieta Chilpancingo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 54.46, "id": 136, "fech_inic": "2019-01-16", "point_x": 482236.6801, "point_y": 2145622.33, "fid": 253, "especies": "Duranta", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-16", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 5, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 216, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1538405531, 19.4357116859]}, "properties": {"tot_cubr": 350, "tot_part": 13, "coordenadas": [19.4357116859, -99.1538405531], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Plaza de la Rep\u00a3blica S/N Col. Tabacalera", "tot_plan": 350, "sitio": "Jardineras de Plaza de la Rep\u00a3blica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 527.13, "id": 142, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 483850.8928, "point_y": 2149046.344, "fid": 259, "especies": "S\u00a0bila", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-23", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 13, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1548829558, 19.4106456531]}, "properties": {"tot_cubr": 280, "tot_part": 26, "coordenadas": [19.4106456531, -99.1548829558], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) esq. Calle Dr. Marquez, Col. Roma Norte", "tot_plan": 280, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Dr. Marquez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 6.53, "id": 143, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 483738.9751, "point_y": 2146272.805, "fid": 260, "especies": "Dedo de ni\u00f1o, U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 26, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1540419531, 19.420932368]}, "properties": {"tot_cubr": 240, "tot_part": 12, "coordenadas": [19.420932368, -99.1540419531], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Av. Cuauht\u00e9moc) entre Calle Dr. J. Navarro y Calle Dr. Velasco, Col. Doctores", "tot_plan": 240, "sitio": "Estaci\u00f3n Metrobus Jard\u00edn Pushkin", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 38.71, "id": 144, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 483828.2887, "point_y": 2147410.983, "fid": 261, "especies": "U\u00f1a de gato", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 12, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-SEDEMA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0936843726, 19.407059264]}, "properties": {"tot_cubr": 30000, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.407059264, -99.0936843726], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Puerta 6, Viaducto R\u00edo de la Piedad S/N, Col. Granjas M\u201axico", "tot_plan": 30000, "sitio": "Ciudad Deportiva Magdalena Mixhuca", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 103.6, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 490163.9507, "point_y": 2145871.329, "fid": 266, "especies": "Crasulaceas", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada Alcald\u00eda-INDEPORTE", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2326905076, 19.4457861289]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4457861289, -99.2326905076], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Blvd. Miguel de Cervantes Saavedra No. 596, Col. Irrigaci\u00f3n", "tot_plan": 5000, "sitio": "Campo Militar No. 1-A Miguel Hidalgo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(100, 108, 48, 1.00)", "rgba(93, 96, 42, 1.00)", "rgba(107, 117, 43, 1.00)"], "filename": "jcmmh1.png", "width": 220, "id": "a725cacf541c6c9081de7f7de6cf1d86", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 4517205.12, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 475575.2523, "point_y": 2150170.41, "fid": 267, "especies": "Fresno", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada SEDEMA-SEDENA", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 5000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1673515283, 19.4048394488]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4048394488, -99.1673515283], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Varios cruces peatonales de las Colonias Roma Norte, Polanco, Napoles, Hip\u00f3dromo-Condesa, Del Carm\u201an", "tot_plan": 1000, "sitio": "D\u00eda Internacional del Peat\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(105, 123, 118, 1.00)", "rgba(103, 92, 75, 1.00)", "rgba(135, 125, 131, 1.00)"], "filename": "p2.png", "width": 220, "id": "0ff0a3d73e6d6aa1d6deddaa9fdde263", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2004.11, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 482429.2843, "point_y": 2145631.554, "fid": 268, "especies": "Romero, Lavanda, Lantana, Lantana Morada, Agapando, Cal\u201andula, Bugambilia", "categoria": "Jornada Interinstitucional", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Varias", "n_sp": 0, "t_progr": "Jornada SEDEMA-SEMOVI", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0080527045, 19.3465266796]}, "properties": {"tot_cubr": 346, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.3465266796, -99.0080527045], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Oro S/N, Col. Segunda Ampliaci\u00f3n Santiago Acahualtepec", "tot_plan": 503, "sitio": "PILARES Acahualtepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 5.67, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 499154.2236, "point_y": 2139170.605, "fid": 271, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 157, "n_vol": 20, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1719215943, 19.3179704245]}, "properties": {"tot_cubr": 496, "tot_part": 20, "coordenadas": [19.3179704245, -99.1719215943], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Av. Antonio Delf\u00edn Madrigal, Col. Pedregal de Santo Domingo", "tot_plan": 803, "sitio": "PILARES Cantera", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 16.94, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 481939.8968, "point_y": 2136019.748, "fid": 272, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 307, "n_vol": 16, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2122502961, 19.3955443974]}, "properties": {"tot_cubr": 459, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.3955443974, -99.2122502961], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Prolongaci\u00f3n Artificios, S/N, Col. El Capul\u00edn", "tot_plan": 595, "sitio": "PILARES El Capul\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.89, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 477713.9535, "point_y": 2144608.215, "fid": 275, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 136, "n_vol": 17, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2370785475, 19.3741087296]}, "properties": {"tot_cubr": 246, "tot_part": 22, "coordenadas": [19.3741087296, -99.2370785475], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Encinal S/N, Col. Jalalpa Tepito", "tot_plan": 572, "sitio": "PILARES Jalalpa Tepito", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 22.48, "id": 8, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 475103.7459, "point_y": 2142239.685, "fid": 276, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 326, "n_vol": 18, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.160076943, 19.4603537741]}, "properties": {"tot_cubr": 248, "tot_part": 15, "coordenadas": [19.4603537741, -99.160076943], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Privada Del Cedro, esq. Eje 2 Norte, Eulalia Guzm\u00a0n, Col. Atlampa", "tot_plan": 400, "sitio": "PILARES Atlampa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.15, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 483198.7753, "point_y": 2151773.675, "fid": 278, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 152, "n_vol": 11, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0682233694, 19.415380616]}, "properties": {"tot_cubr": 529, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.415380616, -99.0682233694], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Uno, esq. con Calle Guadalupe, Col. Agr\u00edcola Pantitl\u00a0n", "tot_plan": 836, "sitio": "PILARES Agr\u00edcola Pantitlan", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 48.85, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 492837.5015, "point_y": 2146790.855, "fid": 279, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 307, "n_vol": 12, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.068812403, 19.3603254304]}, "properties": {"tot_cubr": 369, "tot_part": 22, "coordenadas": [19.3603254304, -99.068812403], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Sur 27 Esq. Ocho, Col. Leyes de Reforma 1ra. Secci\u00f3n", "tot_plan": 630, "sitio": "PILARES Gabriela Mistral", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 21.17, "id": 12, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 492773.2324, "point_y": 2140698.884, "fid": 280, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (1era. etapa)", "tot_arbu": 261, "n_vol": 18, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0990914714, 19.3738743016]}, "properties": {"tot_cubr": 257, "tot_part": 21, "coordenadas": [19.3738743016, -99.0990914714], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Toltecas Esq. Av. Canal de Churubusco S/N, Col. Central de Abasto", "tot_plan": 1200, "sitio": "PILARES Central de Abastos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 33.26, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 489594.1432, "point_y": 2142199.643, "fid": 283, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 943, "n_vol": 17, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2054524398, 19.4552307707]}, "properties": {"tot_cubr": 315, "tot_part": 24, "coordenadas": [19.4552307707, -99.2054524398], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Lago Canegu\u00edn 130, Col. Argentina Antigua", "tot_plan": 1250, "sitio": "PILARES Canegu\u00edn", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 4.23, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 478435.5997, "point_y": 2151211.856, "fid": 284, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 935, "n_vol": 20, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2088335485, 19.3859227112]}, "properties": {"tot_cubr": 344, "tot_part": 20, "coordenadas": [19.3859227112, -99.2088335485], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Antigua V\u00eda La Venta esq. Mondovies S/N, Col. Isidro Fabela", "tot_plan": 981, "sitio": "PILARES Isidro Fabela", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.48, "id": 21, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 478071.4211, "point_y": 2143543.108, "fid": 289, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 637, "n_vol": 16, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2054495444, 19.271712393]}, "properties": {"tot_cubr": 360, "tot_part": 23, "coordenadas": [19.271712393, -99.2054495444], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Carretera Picacho Ajusco, Km. 5.5, Col. Ampliaci\u00f3n Miguel Hidalgo, Alcald\u00eda Tlalpan, 14250, CDMX", "tot_plan": 1000, "sitio": "Centro de Cultura Ambiental Ecoguardas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 5.95, "id": 23, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 478411.7608, "point_y": 2130905.046, "fid": 291, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 640, "n_vol": 19, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.984460945, 19.3328322304]}, "properties": {"tot_cubr": 300, "tot_part": 29, "coordenadas": [19.3328322304, -98.984460945], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de las Torres s/n, Col. Ampliaci\u00f3n Emiliano Zapata, Alcald\u00eda Iztapalapa, 09638, CDMX", "tot_plan": 1000, "sitio": "Centro de Cultura Ambiental Yautlica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 1331.12, "id": 25, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 501632.2047, "point_y": 2137655.342, "fid": 293, "especies": "Polinizadoras (varias)", "categoria": "PILARES", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 4, "t_progr": "Mujeres Polinizadoras (2da. Etapa)", "tot_arbu": 700, "n_vol": 25, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1291054982, 19.4655095755]}, "properties": {"tot_cubr": 1683, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4655095755, -99.1291054982], "otros": 0, "tipo_sue": "Gustavo A. Madero", "domicilio": "Calle Clave S/N, Col. Vallejo", "tot_plan": 1683, "sitio": "Casa de Cultura Richard Wagner", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 46.0, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 486449.884, "point_y": 2152341.45, "fid": 294, "especies": "Dedo moro, Conchita", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1003976937, 19.4551967407]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4551967407, -99.1003976937], "otros": 0, "tipo_sue": "Gustavo A. Madero", "domicilio": "Calle Nte. 94 S/N, Col. Nueva Tenochtitl\u00a0n", "tot_plan": 215, "sitio": "Casa de Cultura Benita Galeana", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 41.55, "id": 4, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 489462.2145, "point_y": 2151198.288, "fid": 297, "especies": "Pata de vaca, Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 200, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1987388464, 19.4902773128]}, "properties": {"tot_cubr": 250, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4902773128, -99.1987388464], "otros": 0, "tipo_sue": "Azcapotzalco", "domicilio": "Calle Amuzgos y Rafael Buelna S/N Int. CDC Margarita Maza de Ju\u00e1rez, Col. Tezozom\u00f3c", "tot_plan": 769, "sitio": "CENDI Margarita Maza de Ju\u00e1rez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 39.2, "id": 21, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 479144.7486, "point_y": 2155089.069, "fid": 314, "especies": "Limonero, Manzano, Azalea, Agapando, Cortina", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-25", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 514, "n_vol": 0, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0992067414, 19.2159680963]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2159680963, -99.0992067414], "otros": 0, "tipo_sue": "Xochimilco", "domicilio": "Calle Francisco Sarabia S/N, Pueblo Santa Cecilia Tepetlapa", "tot_plan": 2159, "sitio": "Coordinaci\u00f3n Territorial Santa Cecilia Tepetlapa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 44.71, "id": 24, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 489572.0417, "point_y": 2124727.096, "fid": 317, "especies": "Limonero, Azalea, Kalanchoe", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 2158, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1736108892, 19.3078268351]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3078268351, -99.1736108892], "otros": 0, "tipo_sue": "Coyoac\u00a0n", "domicilio": "Av Panamericana S/N, Col. Pedregal de Carrasco", "tot_plan": 401, "sitio": "Centro Social Villa Panamericana", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 166.7, "id": 29, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 481761.3137, "point_y": 2134897.517, "fid": 322, "especies": "Duranta cubana", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 401, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2054571897, 19.271760879]}, "properties": {"tot_cubr": 183, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.271760879, -99.2054571897], "otros": 0, "tipo_sue": "Tlalpan", "domicilio": "Carretera Picacho Ajusco 5.5 km, Col. Ampliaci\u00f3n Miguel Hidalgo", "tot_plan": 387, "sitio": "Centro de Educaci\u00f3n Ambiental Ecoguardas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.27, "id": 30, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 478410.9638, "point_y": 2130910.412, "fid": 323, "especies": "Boj Arrayan, Conchita", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 204, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0259533329, 19.3388923813]}, "properties": {"tot_cubr": 393, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3388923813, -99.0259533329], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "1 Cda. Margarita S/N, Col. Palmitas", "tot_plan": 393, "sitio": "PILARES Palmitas", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 3.22, "id": 32, "fech_inic": "2019-01-21", "point_x": 497273.9919, "point_y": 2138326.04, "fid": 325, "especies": "Conchita", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0710957616, 19.2068154798]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2068154798, -99.0710957616], "otros": 0, "tipo_sue": "Milpa Alta", "domicilio": "Av. 5 de mayo Ote S/N Pueblo San Bartolom\u201a Xicomulco", "tot_plan": 156, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia San Bartolom\u201a Xicomulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.8, "id": 36, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 492526.4704, "point_y": 2123712.91, "fid": 329, "especies": "Agapando, Clavelina, Lantana", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-05", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 156, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9527610626, 19.2262533447]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2262533447, -98.9527610626], "otros": 0, "tipo_sue": "Milpa Alta", "domicilio": "Av. Plutarco E. Calles S/N Barrio Sta. Cruz Mixquic", "tot_plan": 152, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia \"Mixquic\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 14.1, "id": 37, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 504965.1351, "point_y": 2125862.866, "fid": 330, "especies": "Azalea, Petunia", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 152, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0290193824, 19.3224786816]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3224786816, -99.0290193824], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Pino S/N, Col. Buenavista", "tot_plan": 126, "sitio": "Centro Comunitario Tetecon", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 7.35, "id": 38, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 496951.6449, "point_y": 2136509.886, "fid": 331, "especies": "Lantana rastrera", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 126, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1097948629, 19.3791650485]}, "properties": {"tot_cubr": 256, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3791650485, -99.1097948629], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Eje 5 Sur esq. Eje 3 Ote. (Francisco del Paso y Troncoso), Col. Purisima Atlazopal", "tot_plan": 256, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia Purisima", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 2.19, "id": 39, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 488470.523, "point_y": 2142785.757, "fid": 332, "especies": "Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-01", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 0, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0912455917, 19.4695226166]}, "properties": {"tot_cubr": 103, "tot_part": 19, "coordenadas": [19.4695226166, -99.0912455917], "otros": 0, "tipo_sue": "Gustavo A. Madero", "domicilio": "Calle Puerto Kiel esq. Calle Puerto de Palos, Col. Ejidos San Juan de Arag\u00f3n Primera Secci\u00f3n", "tot_plan": 532, "sitio": "Modulo de Seguridad y Participaci\u00f3n Ciudadana Puerto De Palos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 6.07, "id": 45, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 490423.6649, "point_y": 2152782.961, "fid": 338, "especies": "Durazno, Lavanda, Lantana, Romero, Toronj\u00edl, Muicle, Geranio, Salvia, Sedum", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-04", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 19, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 427, "n_vol": 0, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0625080538, 19.3448987227]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 41, "coordenadas": [19.3448987227, -99.0625080538], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Eje 8 Sur (Calz. Ermita Iztapalapa) esq. Anillo Perif\u201arico (Canal de Garay), Col. Constituci\u00f3n de 1917", "tot_plan": 917, "sitio": "Estaci\u00f3n de Policia \"Constituci\u00f3n\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 64.01, "id": 46, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 493434.7064, "point_y": 2138991.635, "fid": 339, "especies": "Duranta, Lantana", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 41, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 917, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0663172147, 19.3410169395]}, "properties": {"tot_cubr": 61, "tot_part": 7, "coordenadas": [19.3410169395, -99.0663172147], "otros": 0, "tipo_sue": "Iztapalapa", "domicilio": "Calle Verbena  s/n Col. Los \u00c1ngeles", "tot_plan": 121, "sitio": "Centro Comunitario Carlota Botey", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 8.67, "id": 50, "fech_inic": "2020-01-04", "point_x": 493034.461, "point_y": 2138562.257, "fid": 343, "especies": "Abelia, Tuc\u00a0n", "categoria": "Pilares", "fech_term": "2020-01-04", "alcaldia": "Urbano", "n_sp": 7, "t_progr": "Pilares-Inauguraciones", "tot_arbu": 60, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1091303922, 19.505693002]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 63, "coordenadas": [19.505693002, -99.1091303922], "otros": 60, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "domicilio": "Pedregal S/N, Col. San Pedro Zacatenco", "tot_plan": 47957, "sitio": "Sierra de Guadalupe", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 15698.18, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-25", "point_x": 488549.175, "point_y": 2156786.447, "fid": 345, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 3, "t_progr": "ANP-SEDEMA", "tot_arbu": 47475, "n_vol": 0, "tot_arb": 482}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1042959189, 19.4435393592]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4435393592, -99.1042959189], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "tot_plan": 12000, "sitio": "Gran Canal", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 28846.65, "id": 6, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 489052.2729, "point_y": 2149908.603, "fid": 349, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 8000, "n_vol": 0, "tot_arb": 390}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0751329643, 19.3690282311]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3690282311, -99.0751329643], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 6 Sur Luis Mendez Tramo de Eje 5 Oriente Javier Rojo G\u00f3mez a Sur 25", "tot_plan": 12618, "sitio": "Eje 6", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 45262.41, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 492109.8573, "point_y": 2141662.145, "fid": 350, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 30000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.166186262, 19.3119912806]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3119912806, -99.166186262], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "tot_plan": 52606, "sitio": "Parque Cantera (Planta de Asfalto)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 29954.8, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 482541.7514, "point_y": 2135357.556, "fid": 352, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 3111, "n_vol": 0, "tot_arb": 565}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0912330585, 19.2926646154]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2926646154, -99.0912330585], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 100000, "sitio": "Parque Ec\u00f3logico Xochimilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 521054.32, "id": 10, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 490414.6394, "point_y": 2133213.181, "fid": 353, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0734398238, 19.4587724803]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4587724803, -99.0734398238], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Loreto Fabela S/N, Col. San Juan de Arag\u00f3n Segunda Secci\u00f3n", "tot_plan": 0, "sitio": "Humedal San Juan de Arag\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 228882.43, "id": 11, "fech_inic": "2019-01-23", "point_x": 492291.8946, "point_y": 2151592.526, "fid": 354, "categoria": "Sembrando Parques", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 0, "t_progr": "SOBSE", "tot_arbu": 11056, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0919029097, 19.3470305482]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 1200, "coordenadas": [19.3470305482, -99.0919029097], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 40000, "sitio": "Cerro de la Estrella", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 291552.43, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 490347.4541, "point_y": 2139228.904, "fid": 361, "especies": "Pino pi\u00f1onero, Pino azul, Pino real, Jun\u00edpero, Palma nolina, Tepoz\u00e1n, Palo dulce, Chapulixtle, Encino, Mezquite, Huizache, Tejocote, Capul\u00edn, Pyrus", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 200, "t_progr": "ANP-Sembrando Vida en Iztapalapa", "tot_arbu": 6661, "n_vol": 1000, "tot_arb": 33339}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9907509757, 19.3300767151]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 300, "coordenadas": [19.3300767151, -98.9907509757], "otros": 0, "tipo_sue": "Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 80000, "sitio": "Sierra de Santa Catarina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(252, 253, 253, 1.00)", "rgba(241, 245, 241, 1.00)", "rgba(255, 255, 255, 1.00)"], "filename": "noimag.png", "width": 220, "id": "5f9951b8854233ffc4065ae3289f4089", "height": 220, "thumbnail": true}, "area": 662291.52, "id": 2, "fech_inic": "2019-01-05", "point_x": 500971.5233, "point_y": 2137350.392, "fid": 362, "especies": "Encino, Capul\u00edn, Senna, Cazahuate, Huizache, Copal, Tepoz\u00e1n, Mezquite, Yuca, Palo loco, Tronadora, Nolina, Chapulixtle, Agave salmiana, Siempreviva", "categoria": "ANP y Barrancas", "fech_term": "2019-01-09", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 200, "t_progr": "ANP-Sembrando Vida en Iztapalapa", "tot_arbu": 20000, "n_vol": 100, "tot_arb": 60000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0435460644, 19.3477425538]}, "properties": {"tot_cubr": 1460, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3477425538, -99.0435460644], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Sexta, Esq. Calle 55, Col. Santa Cruz Meyehualco", "tot_plan": 2085, "sitio": "Parque Cri-Cri", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(112, 114, 105, 1.00)", "rgba(121, 122, 115, 1.00)", "rgba(105, 102, 105, 1.00)"], "filename": "t7.png", "width": 220, "id": "3a63147fcee442d2c1d7e194134c08f8", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 24777.24, "id": 7, "fech_inic": "2019-01-15", "point_x": 495426.3858, "point_y": 2139305.7, "fid": 370, "especies": "Acacia negra, Astron\u00f3mica, Grevilia, Magnolia, Calistemo,Lirio, Siempreviva, Chisme, Dedo moro", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-15", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 515, "n_vol": 0, "tot_arb": 110}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1917003601, 19.3438572148]}, "properties": {"tot_cubr": 900, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3438572148, -99.1917003601], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calles Arteaga y Revoluci\u00f3n, a la altura de las calles Rey Cuauht\u00e9moc, M\u00a3zquiz, Dr. El G\u00e2\u201d\u0153\u00e2\u2022\u009dero y Dr. G\u00a0lvez.  Plaza San Jacinto S/N, Col. San Angel", "tot_plan": 1210, "sitio": "Jardineras Calle Arteaga y Revoluci\u00f3n, as\u00ed como Plaza San Jacinto", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(167, 165, 151, 1.00)", "rgba(163, 160, 133, 1.00)", "rgba(160, 154, 138, 1.00)"], "filename": "t14.png", "width": 220, "id": "cac721dcaa30d4eca3348ac01c6ecfcb", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 506.53, "id": 14, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 479865.3341, "point_y": 2138886.361, "fid": 377, "especies": "Capul\u00edn, Ciruelo, Tejocote, Chapulixtle, Velo de novia, Roc\u00edo", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "tot_arbu": 300, "n_vol": 0, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1443670027, 19.4673736719]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4673736719, -99.1443670027], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre Calz. Vallejo a calle Seris, Col. San Francisco Xocotitla", "tot_plan": 750, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(90, 94, 83, 1.00)", "rgba(118, 117, 106, 1.00)", "rgba(95, 84, 70, 1.00)"], "filename": "t15.png", "width": 220, "id": "92f233b20bd229772cccabde21a5925c", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1157.09, "id": 15, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 484848.3014, "point_y": 2152548.993, "fid": 378, "especies": "Rosa laurel enano,  Duranta, Espada, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 750, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1558925649, 19.3721963387]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3721963387, -99.1558925649], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Divisi\u00f3n del Norte y Eje 7 Sur Municipio Libre, Col. Santa Cruz Atoyac", "tot_plan": 920, "sitio": "Parque Francisco Villa (Parque de los Venados)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(95, 117, 75, 1.00)", "rgba(114, 114, 102, 1.00)", "rgba(125, 126, 127, 1.00)"], "filename": "t16.png", "width": 220, "id": "89bc5be98c734a6b4228454b9f2d4cfc", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1636.75, "id": 16, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 483629.1335, "point_y": 2142018.375, "fid": 379, "especies": "Negundo, Boj Arrayan, Rosa laurel, Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 900, "n_vol": 0, "tot_arb": 20}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1312704157, 19.4535460024]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.4535460024, -99.1312704157], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Continuaci\u00f3n de Av. Paseo de la Reforma (Calzada de los Misterios), Esq. Eje 2 Norte, Col. Ex Hipodromo de Peralvillo", "tot_plan": 781, "sitio": "Plaza del Payaso", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(169, 174, 159, 1.00)", "rgba(181, 182, 174, 1.00)", "rgba(130, 138, 113, 1.00)"], "filename": "t18.png", "width": 220, "id": "b779956ddb0058ee40d3c591ce057146", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2066.15, "id": 18, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 486221.6569, "point_y": 2151017.81, "fid": 381, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno, Agapando", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 770, "n_vol": 0, "tot_arb": 11}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0911117225, 19.3475006249]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3475006249, -99.0911117225], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Carrretera Escenica al Cerro de la Estrella Km 2 S/N, Col. Ampliacion Veracruzana", "tot_plan": 1080, "sitio": "Museo del Fuego Nuevo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(81, 92, 69, 1.00)", "rgba(79, 86, 42, 1.00)", "rgba(65, 74, 37, 1.00)"], "filename": "t21.png", "width": 220, "id": "f3c70f3fb81d2de8947ad66c1bf39f81", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 19182.08, "id": 21, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 490430.5798, "point_y": 2139280.875, "fid": 384, "especies": "Pino Cembroide, Pino moctezuma, Tejocote, Chapulixtle", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 545, "n_vol": 0, "tot_arb": 535}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2313808525, 19.3205802447]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3205802447, -99.2313808525], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. San Jer\u00f3nimo esq. calle Benito Ju\u00e1rez Col. San Jer\u00f3nimo L\u00eddice (frente a la Escuela Superior de Guerra).", "tot_plan": 3000, "sitio": "Parque de la Escuela Superior de Guerra", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(143, 144, 137, 1.00)", "rgba(99, 94, 85, 1.00)", "rgba(70, 75, 65, 1.00)"], "filename": "t22.png", "width": 220, "id": "c2422f9b7f43440c66de9cd2473bf6b9", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 1788.61, "id": 22, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 475694.1543, "point_y": 2136315.803, "fid": 385, "especies": "Boj Arrayan, Troeno verde, Amaranto rojo, Duranta, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 3000, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0184711211, 19.1966993719]}, "properties": {"tot_cubr": 4880, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1966993719, -99.0184711211], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Boulevard Nuevo Le\u00f3n Oriente y Poniente, entre calle Jalisco a Av. M\u201axico, Villa Milpa Alta", "tot_plan": 4880, "sitio": "Boulevard Nuevo Le\u00f3n Oriente y Poniente", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(190, 194, 202, 1.00)", "rgba(125, 127, 126, 1.00)", "rgba(46, 44, 39, 1.00)"], "filename": "t24.png", "width": 220, "id": "b905530cd9a101274b09c29c4e4fa78a", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1886.6, "id": 24, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 498058.2122, "point_y": 2122592.138, "fid": 387, "especies": "Cortinas, Dedo moro", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1498784313, 19.298353637]}, "properties": {"tot_cubr": 230, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.298353637, -99.1498784313], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Plaza de San Lorenzo Huipulco (Parque explanada San Lorenzo Huipulco), Col. Huipulco", "tot_plan": 564, "sitio": "Plaza de San Lorenzo Huipulco (Parque explanada San Lorenzo Huipulco)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(78, 79, 77, 1.00)", "rgba(70, 68, 62, 1.00)", "rgba(97, 92, 71, 1.00)"], "filename": "t26.png", "width": 220, "id": "a5676391990fae63d440e44609c1c83c", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1772.05, "id": 26, "fech_inic": "2019-01-22", "point_x": 484253.6247, "point_y": 2133846.964, "fid": 389, "especies": "Magnolia, Bugambilia, Azalea, Rosa laurel, Agapando, Kalanchoe, Siempreviva, Velo de novia  Gazania , Chisme, Conchita", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-22", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 333, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1413900214, 19.4489280039]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 16, "coordenadas": [19.4489280039, -99.1413900214], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Plaza de Reina de los Angeles, Esq. Calle Luna, Col. Guerrero", "tot_plan": 1134, "sitio": "Plaza Reina de los Angeles", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(89, 101, 95, 1.00)", "rgba(95, 100, 90, 1.00)", "rgba(171, 170, 168, 1.00)"], "filename": "t34.png", "width": 220, "id": "d0d567d9f65b8c492dd83e8472eb834f", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1860.82, "id": 34, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 485159.0661, "point_y": 2150507.654, "fid": 397, "especies": "Acacia azul, Arrayan, Azalea", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 11, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 1130, "n_vol": 5, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1279270073, 19.3858648296]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 167, "coordenadas": [19.3858648296, -99.1279270073], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Playa Erizo esq. calle Playa Miramar Col. Iztaccihuatl Norte", "tot_plan": 290, "sitio": "Parque Playa Erizo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(133, 140, 143, 1.00)", "rgba(86, 86, 78, 1.00)", "rgba(87, 82, 73, 1.00)"], "filename": "t36.png", "width": 220, "id": "b8a60e73576e6d3926b4c79deb58a77f", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 1813.07, "id": 36, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 486567.027, "point_y": 2143528.416, "fid": 399, "especies": "Pata de vaca, Astron\u00f3mica, Ciruelo rojo, Guayabo, Agapando, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 137, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 280, "n_vol": 30, "tot_arb": 10}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2236574838, 19.3070483434]}, "properties": {"tot_cubr": 700, "tot_part": 76, "coordenadas": [19.3070483434, -99.2236574838], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Cto. Fuentes del Pedregal y Fuente de la Felicidadm, Col. Fuentes del Pedregal", "tot_plan": 1350, "sitio": "Circuito Fuentes", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 113, 108, 1.00)", "rgba(99, 92, 65, 1.00)", "rgba(101, 85, 60, 1.00)"], "filename": "t42.png", "width": 220, "id": "6d245174b64c14f4cbba2af0b97c2cc0", "height": 172, "thumbnail": true}, "area": 25313.37, "id": 42, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 476503.5405, "point_y": 2134817.402, "fid": 405, "especies": "Capul\u00edn, Siempreviva, Agave, Gazania, Conchita, Kalanchoe, S\u00a0bila, N\u00edspero, Granada", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 66, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 624, "n_vol": 10, "tot_arb": 26}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1046371445, 19.4435017757]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 283, "coordenadas": [19.4435017757, -99.1046371445], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Venustiano Carranza, 1\u00c2\u00b0de Mayo y  Dami\u00a0n Carmona, Col. Ampliaci\u00f3n", "tot_plan": 106, "sitio": "Varias Aceras de las Colonias Ampliaci\u00f3n Venustiano Carranza y Dami\u00a0n Carmona", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(130, 130, 122, 1.00)", "rgba(125, 115, 111, 1.00)", "rgba(154, 141, 130, 1.00)"], "filename": "t43.png", "width": 220, "id": "819290a112044df51587b1a9ad4df641", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 424.6, "id": 43, "fech_inic": "2019-01-29", "point_x": 489016.4526, "point_y": 2149904.466, "fid": 406, "especies": "Ciruelo rojo, Durazno, Limonero, N\u00edspero, Peral, Toronjal", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-29", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 174, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 0, "n_vol": 109, "tot_arb": 106}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1461004777, 19.4675734692]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 98, "coordenadas": [19.4675734692, -99.1461004777], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre Calz. Vallejo a calle Tlaxcaltecas, Col. San Francisco Xocotitla", "tot_plan": 2198, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(129, 143, 151, 1.00)", "rgba(125, 119, 104, 1.00)", "rgba(72, 59, 51, 1.00)"], "filename": "t45.png", "width": 220, "id": "221f8210837c5960d48dffa83ebdabf8", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 547.9, "id": 45, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 484666.3871, "point_y": 2152571.255, "fid": 408, "especies": "Astron\u00f3mica, Lirio, Duranta, Boj Arrayan, Lavanda, Amaranto, Rosa laurel enano, Sansevieria, Agapando", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 73, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 2192, "n_vol": 25, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.157147873, 19.311632995]}, "properties": {"tot_cubr": 500, "tot_part": 77, "coordenadas": [19.311632995, -99.157147873], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle San Ricardo esq. San Hermilo, Col. Pedregal de Sta. \u00c1rsula", "tot_plan": 516, "sitio": "Parque de la Consolaci\u00f3n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(124, 128, 126, 1.00)", "rgba(100, 101, 99, 1.00)", "rgba(155, 150, 144, 1.00)"], "filename": "t47.png", "width": 220, "id": "425e06ead76ed3134d4dcfbd94f0b7e1", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 512.21, "id": 47, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 483491.2209, "point_y": 2135317.025, "fid": 410, "especies": "Capul\u00edn, Ciruelo rojo, Tepoz\u00e1n, Magnolia, Encino, Pino patula, Chisme, Gazania", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 72, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 0, "n_vol": 5, "tot_arb": 16}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2050726667, 19.4483407549]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 118, "coordenadas": [19.4483407549, -99.2050726667], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Abelardo L. Rodr\u00edguez, esq. Av. R\u00edo San Joaquin, Col. Deportivo Pensil", "tot_plan": 1965, "sitio": "Parque Abelardo L. Rodr\u00edguez", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(105, 105, 83, 1.00)", "rgba(98, 89, 67, 1.00)", "rgba(147, 122, 93, 1.00)"], "filename": "t53.png", "width": 220, "id": "259b7308520f09035d0375cfe3183876", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 1129.85, "id": 53, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 478474.5523, "point_y": 2150449.402, "fid": 416, "especies": "Troeno dorado,  Agapando, Amaranto rojo, Siempreviva, Kalanchoe, Ave del paraiso", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 98, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 1965, "n_vol": 20, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0900347421, 19.4124013874]}, "properties": {"tot_cubr": 500, "tot_part": 330, "coordenadas": [19.4124013874, -99.0900347421], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 8 entre Calle 27 a Calle 51, Col. Ignacio Zaragoza y Col. Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas", "tot_plan": 5005, "sitio": "Camell\u00f3n de Av. 8 (Francisco Morazan)", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(91, 114, 129, 1.00)", "rgba(108, 119, 101, 1.00)", "rgba(165, 173, 126, 1.00)"], "filename": "t57.png", "width": 220, "id": "cfb12099961f7a45424af5547086827f", "height": 166, "thumbnail": true}, "area": 5706.82, "id": 57, "fech_inic": "2019-01-06", "point_x": 490547.4393, "point_y": 2146462.246, "fid": 420, "especies": "Ficus, Troeno verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-06", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 230, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 4500, "n_vol": 100, "tot_arb": 5}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1419705688, 19.3412245767]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 222, "coordenadas": [19.3412245767, -99.1419705688], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. de Las Torres entre Calz. Taxque\u00f1a y Calz. De Tlalpan, Col. Campestre Churubusco", "tot_plan": 737, "sitio": "Camell\u00f3n Av. de Las Torres", "area": 486.76, "id": 61, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 485088.3227, "point_y": 2138590.016, "fid": 424, "especies": "Acacia, Astron\u00f3mica, Magnolia, Cipr\u201as, Troeno verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 202, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 714, "n_vol": 20, "tot_arb": 23}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1488545007, 19.429853461]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 73, "coordenadas": [19.429853461, -99.1488545007], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Emilio Donde entre Av. Balderas y Calle Tres Guerras, Col. Centro", "tot_plan": 2405, "sitio": "Plaza de La Ciudadela", "area": 4678.71, "id": 62, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 484373.7344, "point_y": 2148397.652, "fid": 425, "especies": "Calistemo, N\u00edspero, Acacia azul, Troeno, Pata de vaca, Boj Arrayan, Palma, Nolina", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 56, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 2380, "n_vol": 17, "tot_arb": 25}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.074702363, 19.4758416267]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 95, "coordenadas": [19.4758416267, -99.074702363], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Jos\u201a Loreto Fabela S/N, Col. San Juan de Arag\u00f3n 7a. Secc.", "tot_plan": 22, "sitio": "Deportivo Los Galeana", "area": 48008.36, "id": 63, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 492160.2015, "point_y": 2153481.344, "fid": 426, "especies": "Pino patula, Durazno, N\u00edspero,Tejocote, Acacia negra", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 78, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 0, "n_vol": 17, "tot_arb": 22}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0848381212, 19.40939031]}, "properties": {"tot_cubr": 500, "tot_part": 162, "coordenadas": [19.40939031, -99.0848381212], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. 8, entre Calle 51 y Calle 75, Col. Ignacio Zaragoza y Col. Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas", "tot_plan": 6000, "sitio": "Camell\u00f3n de Av. 8 (Francisco Morazan)", "area": 2821.69, "id": 71, "fech_inic": "2019-01-13", "point_x": 491092.8581, "point_y": 2146128.785, "fid": 434, "especies": "Lirio,Troeno verde, Chisme, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Venustiano Carranza", "n_sp": 148, "t_progr": "Tequio Venustiano Carranza", "tot_arbu": 5500, "n_vol": 14, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2376670241, 19.2886327726]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 96, "coordenadas": [19.2886327726, -99.2376670241], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Mani Entre Tzimin y Acanceh, Col. Pedregal San Nicolas", "tot_plan": 73, "sitio": "Camell\u00f3n de Av. Mani", "area": 624.0, "id": 72, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 475028.9607, "point_y": 2132781.639, "fid": 435, "especies": "Troeno, N\u00edspero, Capul\u00edn, Peral, Durazno", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-14", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 26, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 16, "n_vol": 70, "tot_arb": 57}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0620024349, 19.398065282]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 82, "coordenadas": [19.398065282, -99.0620024349], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Oriente 257, esq. Sur 8 Col. Agricola Oriental", "tot_plan": 1145, "sitio": "Camell\u00f3n Oriente 257", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(124, 138, 140, 1.00)", "rgba(89, 98, 87, 1.00)", "rgba(35, 37, 30, 1.00)"], "filename": "t79.png", "width": 220, "id": "ab50bc664e946077b777e9699bf4df14", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 281.36, "id": 79, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 493489.9238, "point_y": 2144874.619, "fid": 442, "especies": "Astron\u00f3mica, Pata de vaca, Troeno verde, Agapando", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 82, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 1130, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.075893055, 19.3692835815]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 97, "coordenadas": [19.3692835815, -99.075893055], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Rojo G\u00f3mez hasta Sur 25, entre Av. Jalisco y calle Michoacan, Col. Leyes de Reforma 3era Secci\u00f3n", "tot_plan": 702, "sitio": "Camell\u00f3n Eje 6 Sur", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(168, 179, 189, 1.00)", "rgba(91, 103, 78, 1.00)", "rgba(76, 82, 60, 1.00)"], "filename": "t80.png", "width": 220, "id": "08181afc246d2c80960c665033a474f0", "height": 268, "thumbnail": true}, "area": 2923.83, "id": 80, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 492030.0482, "point_y": 2141690.435, "fid": 443, "especies": "Astron\u00f3mica, \u00c1lamo plateado, N\u00edspero, Tejocote, Grevilia, Retama, Rosa laurel, Troeno dorado", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 85, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 230, "n_vol": 12, "tot_arb": 472}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0236042746, 19.1916608044]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 45, "coordenadas": [19.1916608044, -99.0236042746], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. M\u201axico Nte. entre Av. Jalisco Oriente y Calle Constituci\u00f3n, Villa Milpa Alta", "tot_plan": 1085, "sitio": "Jard\u00edn Isidro Fabela", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(128, 128, 106, 1.00)", "rgba(105, 103, 55, 1.00)", "rgba(116, 111, 36, 1.00)"], "filename": "t82.png", "width": 220, "id": "ae7787e1fcf5f63c1ebb13d965f63c00", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 500.6, "id": 82, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 497518.5108, "point_y": 2122034.685, "fid": 445, "especies": "Rosa laurel enano, Bugambilia, Geranio, Ave del paraiso", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 45, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 1085, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1905555925, 19.2860578399]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 97, "coordenadas": [19.2860578399, -99.1905555925], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Miguel Hidalgo esq. Calle San Luis Potos\u00ed, Col. Miguel Hidalgo 2da Secci\u00f3n", "tot_plan": 953, "sitio": "Camell\u00f3n de la Av. Miguel Hidalgo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(92, 103, 95, 1.00)", "rgba(133, 125, 99, 1.00)", "rgba(191, 175, 161, 1.00)"], "filename": "t84.png", "width": 220, "id": "67fad98b923e7887184e9f7408b874ed", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 272.54, "id": 84, "fech_inic": "2019-01-20", "point_x": 479978.5361, "point_y": 2132490.608, "fid": 447, "especies": "N\u00edspero, Tejocote, Manzano, Ciruelo, Bugambilia, Siempreviva, Oreja de conejo, S\u00a0vila, Agapando, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-20", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 87, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 946, "n_vol": 10, "tot_arb": 7}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1053116487, 19.3251079325]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 152, "coordenadas": [19.3251079325, -99.1053116487], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Canal Nacional esq. Catalina Buendia, Col. CTM Culhuacan", "tot_plan": 82, "sitio": "Parque Deportivo Francisco Jos\u201a Mujica", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(126, 168, 218, 1.00)", "rgba(107, 125, 93, 1.00)", "rgba(106, 95, 44, 1.00)"], "filename": "t90.png", "width": 220, "id": "81b89c07b6dc004ef6143e6d87a847da", "height": 454, "thumbnail": true}, "area": 1924.52, "id": 90, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 488937.6592, "point_y": 2136803.926, "fid": 453, "especies": "Acacia azul, Acacia negra, Ciruelo rojo, Magnolia, N\u00edspero, Troeno japonicum, Fresno, N\u00edspero, Guayabo, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Coyoac\u00a0n", "n_sp": 44, "t_progr": "Tequio Coyoac\u00a0n", "tot_arbu": 40, "n_vol": 108, "tot_arb": 42}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2758482542, 19.3761187234]}, "properties": {"tot_cubr": 70, "tot_part": 123, "coordenadas": [19.3761187234, -99.2758482542], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Lomas del  Parque No. 166, Col. Lomas de Vista Hermosa", "tot_plan": 1655, "sitio": "Parque San Francisco de As\u00eds", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(79, 91, 64, 1.00)", "rgba(92, 95, 77, 1.00)", "rgba(115, 107, 91, 1.00)"], "filename": "t91.png", "width": 220, "id": "470901d4340fd358c6b15c68c3af49f5", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 8338.29, "id": 91, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 471032.7673, "point_y": 2142468.143, "fid": 454, "especies": "Ciruelo, Lavanda, Troeno verde, Troeno dorado, Conchita, Pino, Fresno", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 123, "t_progr": "Tequio Cuajimalpa de Morelos", "tot_arbu": 870, "n_vol": 0, "tot_arb": 715}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1493510936, 19.4300266495]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 45, "coordenadas": [19.4300266495, -99.1493510936], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Emilio Donde entre Av. Balderas y Calle Tres Guerras, Col. Centro", "tot_plan": 1761, "sitio": "Plaza La Ciudadela", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(93, 97, 88, 1.00)", "rgba(93, 88, 77, 1.00)", "rgba(93, 80, 61, 1.00)"], "filename": "t92.png", "width": 220, "id": "6421344b9e5b85a11112825d50b3b357", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 93.69, "id": 92, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 484321.6202, "point_y": 2148416.861, "fid": 455, "especies": "N\u00edspero, Boj arrayan, Nolina", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 38, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 1755, "n_vol": 7, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1463466148, 19.552588739]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 117, "coordenadas": [19.552588739, -99.1463466148], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Estado de M\u201axico S/N, entre Calle Morelos y Calle La Corona Col. La Palma", "tot_plan": 57, "sitio": "Ciudad Deportiva Carmen Serd\u00a0n", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(158, 173, 182, 1.00)", "rgba(89, 102, 72, 1.00)", "rgba(69, 82, 35, 1.00)"], "filename": "t93.png", "width": 220, "id": "731e7786a734c1dc4de8f72f13521bdc", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 24079.43, "id": 93, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 484648.5792, "point_y": 2161978.577, "fid": 456, "especies": "Pata de vaca, Tejocote, Fresno, Durazno, Mezquite, Pino azul, Acacia negra, Grevilia, Mora", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 115, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 30, "n_vol": 2, "tot_arb": 27}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1001307967, 19.3966128163]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 110, "coordenadas": [19.3966128163, -99.1001307967], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Camell\u00f3n Eje 4 Sur (Plutarco Elias Calles), entre R\u00edo Churubusco y calle Sur 133, Col. Granjas M\u201axico", "tot_plan": 6923, "sitio": "Camell\u00f3n Eje 4 Sur Plutarco Elias Calles", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 110, 109, 1.00)", "rgba(93, 93, 91, 1.00)", "rgba(97, 104, 97, 1.00)"], "filename": "t94.png", "width": 220, "id": "6cfad55895eba5d1a582369dd5012fff", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 1305.47, "id": 94, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 489486.4603, "point_y": 2144715.781, "fid": 457, "especies": "Astron\u00f3mica, Troeno verde, Hemerocalis, Rosa laurel", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Iztacalco", "n_sp": 110, "t_progr": "Tequio Iztacalco", "tot_arbu": 6922, "n_vol": 0, "tot_arb": 1}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0909657394, 19.349073664]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 385, "coordenadas": [19.349073664, -99.0909657394], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Carrretera Escenica al Cerro de la Estrella Km 2 S/N, Col. Ampliacion Veracruzana", "tot_plan": 790, "sitio": "Museo del Fuego Nuevo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(154, 192, 228, 1.00)", "rgba(88, 96, 81, 1.00)", "rgba(91, 109, 57, 1.00)"], "filename": "t95.png", "width": 220, "id": "9a4108266c8133cb53808ef228cc6465", "height": 140, "thumbnail": true}, "area": 19182.08, "id": 95, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 490446.0039, "point_y": 2139454.927, "fid": 458, "especies": "Encino, Capul\u00edn, Huizache, Mezquite", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 385, "t_progr": "Tequio Iztapalapa", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 790}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0805102105, 19.2034275758]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 66, "coordenadas": [19.2034275758, -99.0805102105], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Camino Real S/N, Col. Paraje Matenco 1, 2 y 3", "tot_plan": 175, "sitio": "Sitio Paraje Metenco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(143, 159, 150, 1.00)", "rgba(125, 118, 64, 1.00)", "rgba(120, 93, 61, 1.00)"], "filename": "t98.png", "width": 220, "id": "574b8d468d79c25f9292d641770f319d", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 7289.37, "id": 98, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 491536.6573, "point_y": 2123338.468, "fid": 461, "especies": "Peral, Manzano, Capul\u00edn, Encino, Pino ayacahuite, Pino moctezuma", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 31, "t_progr": "Tequio Milpa Alta", "tot_arbu": 0, "n_vol": 35, "tot_arb": 175}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1359342775, 19.2596188564]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 176, "coordenadas": [19.2596188564, -99.1359342775], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Cerro de Xochitepec, Pueblo de Santa Cruz de Xochitepec", "tot_plan": 1550, "sitio": "Cerro de la Santa Cruz de Xochitepec", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(135, 147, 140, 1.00)", "rgba(127, 124, 98, 1.00)", "rgba(90, 79, 68, 1.00)"], "filename": "t103.png", "width": 220, "id": "50afd27a3689108e055076c29376c955", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 21640.0, "id": 103, "fech_inic": "2019-01-27", "point_x": 485715.2561, "point_y": 2129559.699, "fid": 466, "especies": "Encino, Cedro, Pino real, Perlilla, Palo loco, Chapulixtle", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-27", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 156, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 500, "n_vol": 20, "tot_arb": 1050}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1561831029, 19.3684564749]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 51, "coordenadas": [19.3684564749, -99.1561831029], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Camell\u00f3n Central de Av. Divisi\u00f3n del Norte, de Eje 7 Sur Municipio Libre hasta Eje 7 Sur Emiliano Zapata, Col. Portales", "tot_plan": 2500, "sitio": "Camell\u00f3n Central de Av. Divisi\u00f3n del Norte", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(60, 77, 68, 1.00)", "rgba(116, 127, 94, 1.00)", "rgba(155, 146, 124, 1.00)"], "filename": "t107.png", "width": 220, "id": "36a71301a29a4b84551a590e565f8661", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 2056.3, "id": 107, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 483598.2488, "point_y": 2141604.577, "fid": 470, "especies": "Agapando, Duranta cubana, Hemerocalis, Azalea", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 51, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 2500, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1547322912, 19.4206834738]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 60, "coordenadas": [19.4206834738, -99.1547322912], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 1 Pte. (Cuauht\u00e9moc) entre calle Colina y Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Col. Roma Norte", "tot_plan": 2854, "sitio": "Jardin Pushkin", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(145, 149, 121, 1.00)", "rgba(80, 85, 76, 1.00)", "rgba(49, 55, 61, 1.00)"], "filename": "t109.png", "width": 220, "id": "518972c4b6833dac886884c68228b61b", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1262.2, "id": 109, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 483755.7904, "point_y": 2147383.507, "fid": 472, "especies": "Philodendron, Troeno de verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 56, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 2854, "n_vol": 4, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0483549618, 19.2930496183]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 66, "coordenadas": [19.2930496183, -99.0483549618], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Don Pascual MZ 54 LT. 16, Col. Miguel Hidalgo", "tot_plan": 1800, "sitio": "Parque Solidaridad", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(140, 147, 141, 1.00)", "rgba(114, 106, 88, 1.00)", "rgba(130, 116, 96, 1.00)"], "filename": "t115.png", "width": 220, "id": "e9ab555ceacdd189ee07df069c817546", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 3269.18, "id": 115, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 494919.6206, "point_y": 2133253.969, "fid": 478, "especies": "Troeno, Duranta golden", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 58, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 1800, "n_vol": 8, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2196302108, 19.3061718319]}, "properties": {"tot_cubr": 50, "tot_part": 72, "coordenadas": [19.3061718319, -99.2196302108], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Camell\u00f3n Central L\u00ednea Uno, entre Av. Uni\u00f3n y calle L\u00ednea Cuatro", "tot_plan": 303, "sitio": "Camell\u00f3n UH PEMEX", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(146, 174, 208, 1.00)", "rgba(107, 117, 108, 1.00)", "rgba(128, 126, 110, 1.00)"], "filename": "t116.png", "width": 220, "id": "c706fcb4887ebd91c7487b2651db21a8", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 808.73, "id": 116, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 476926.5066, "point_y": 2134719.873, "fid": 479, "especies": "Tulia, Troeno verde, N\u00edspero, Bugambilia, Ev\u00f3nimo, Conchita, Kalanchoe", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 72, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 220, "n_vol": 0, "tot_arb": 33}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0723425473, 19.2729087003]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 97, "coordenadas": [19.2729087003, -99.0723425473], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Puente de Urrutia y Av. Nuevo Le\u00f3n Caminos (Perimetrales del Ejido), Pueblo de San Gregorio Atlapulco", "tot_plan": 1000, "sitio": "Ejido de San Gregorio Atlapulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(154, 180, 201, 1.00)", "rgba(88, 92, 76, 1.00)", "rgba(110, 103, 93, 1.00)"], "filename": "t118.png", "width": 220, "id": "6d5b7aae3be1a6fe02176e038ba421e1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2138.39, "id": 118, "fech_inic": "2019-01-03", "point_x": 492398.452, "point_y": 2131026.228, "fid": 481, "especies": "Ahuejote", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-03", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 82, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 0, "n_vol": 15, "tot_arb": 1000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0746337375, 19.5003049806]}, "properties": {"tot_cubr": 530, "tot_part": 79, "coordenadas": [19.5003049806, -99.0746337375], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Glorieta de Perif\u201arico y Av. Le\u00f3n de los Aldama, Camell\u00f3n sobre Av. San Felipe de Jes\u00a3s, entre las calles Otumba y Salagua, Col. San Felipe de Jes\u00a3s", "tot_plan": 1182, "sitio": "Glorieta de Perif\u201arico y Camell\u00f3n de la Av. Le\u00f3n de los Aldama", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(185, 186, 183, 1.00)", "rgba(109, 108, 85, 1.00)", "rgba(93, 88, 69, 1.00)"], "filename": "t125.png", "width": 220, "id": "937e5f069585adbc816bf118653ebda1", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2882.06, "id": 125, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 492168.5799, "point_y": 2156188.303, "fid": 488, "especies": "Pino azul, N\u00edspero, Mezquite, Grevilia, Mora, Calistemo, Astron\u00f3mica, Rosa laurel, Bugambilia, Kalanchoe tomentosa, Ave del paraiso, huele de noche, Lavanda, Hortencia, Citronela, Chisme, Conchita, Velode novia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 52, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 640, "n_vol": 27, "tot_arb": 12}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.272347186, 19.2740058093]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 192, "coordenadas": [19.2740058093, -99.272347186], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "San Nicol\u00a0s Totolapan, Paraje: \"Era de Piedra y Fresno\"", "tot_plan": 1500, "sitio": "Paraje: \"Era de Piedra y Fresno\"", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(106, 122, 115, 1.00)", "rgba(76, 72, 62, 1.00)", "rgba(76, 68, 59, 1.00)"], "filename": "t127.png", "width": 220, "id": "391eaf28decf36028e3dfd7935ac714a", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 102122.93, "id": 127, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 471382.6481, "point_y": 2131168.491, "fid": 490, "especies": "Oyamel", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-10", "alcaldia": "La Magdalena Contreras", "n_sp": 152, "t_progr": "Tequio La Magdalena Contreras", "tot_arbu": 0, "n_vol": 40, "tot_arb": 1500}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1517435196, 19.4020102079]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 66, "coordenadas": [19.4020102079, -99.1517435196], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Obrera Mundial de Av. Vertiz hasta Eje Central L\u00a0zaro C\u00a0rdenas", "tot_plan": 2002, "sitio": "Av. Obrero Mundial", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(136, 150, 129, 1.00)", "rgba(89, 103, 86, 1.00)", "rgba(99, 91, 77, 1.00)"], "filename": "t133.png", "width": 220, "id": "5b039a8a74d1bd798e72b028492dd03f", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 4534.25, "id": 133, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 484067.7415, "point_y": 2145316.974, "fid": 496, "especies": "Calistemo, Azalea, Agapando, Duranta cubana, Lavanda, Lirio", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 61, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 2000, "n_vol": 5, "tot_arb": 2}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0937382624, 19.3019018038]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 37, "coordenadas": [19.3019018038, -99.0937382624], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Antiguo Canal Cuemanco 3, Pista Ol\u00edmpica Virgilio Uribe", "tot_plan": 200, "sitio": "Deportivo Cuemanco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(118, 136, 87, 1.00)", "rgba(99, 112, 64, 1.00)", "rgba(113, 125, 72, 1.00)"], "filename": "t138.png", "width": 220, "id": "b2964888cb523f47504330dcdfd78ffe", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 5240.93, "id": 138, "fech_inic": "2019-01-17", "point_x": 490151.9837, "point_y": 2134235.43, "fid": 501, "especies": "Fresno, Troeno japonico", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 17, "t_progr": "Tequio Xochimilco", "tot_arbu": 50, "n_vol": 20, "tot_arb": 150}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1557258841, 19.4686191563]}, "properties": {"tot_cubr": 500, "tot_part": 75, "coordenadas": [19.4686191563, -99.1557258841], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Antonio Valeriano, entre calle Cipr\u201as hasta calle Sabino, Col. Arenal", "tot_plan": 2709, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Antonio Valeriano", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(92, 101, 98, 1.00)", "rgba(74, 77, 71, 1.00)", "rgba(123, 114, 106, 1.00)"], "filename": "t140.png", "width": 220, "id": "cff589c949f215b073aa43695e6c3c6a", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 1480.89, "id": 140, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 483656.2794, "point_y": 2152687.851, "fid": 503, "especies": "Agapando, Amaranto, Lirio, Clivia, Duranta, Lavanda, Hemerocalis, Santolina, Romero", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 70, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 2209, "n_vol": 5, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.187220206, 19.3842704151]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 142, "coordenadas": [19.3842704151, -99.187220206], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Miguel \u00c1ngel Bounarotti esq. Andrea del Castagno, Col. Nonoalco", "tot_plan": 2500, "sitio": "Parque Rosendo Arnaiz", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(60, 63, 57, 1.00)", "rgba(94, 95, 62, 1.00)", "rgba(73, 79, 49, 1.00)"], "filename": "t141.png", "width": 220, "id": "31e7a1f16add2ef10cab410423aacd08", "height": 294, "thumbnail": true}, "area": 7106.32, "id": 141, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 480340.7398, "point_y": 2143357.673, "fid": 504, "especies": "Azalea, Boj Arrayan, Agapando, Lavanda, Lantana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 136, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 2500, "n_vol": 6, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1703346641, 19.4159647862]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 84, "coordenadas": [19.4159647862, -99.1703346641], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a S/N, Col. Hip\u00f3dromo-Condesa", "tot_plan": 3000, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(22, 34, 32, 1.00)", "rgba(106, 110, 85, 1.00)", "rgba(146, 140, 118, 1.00)"], "filename": "t143.png", "width": 220, "id": "015b5f0c51f9bdcc13adb3ebd0c7b457", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 550.79, "id": 143, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 482117.2919, "point_y": 2146862.914, "fid": 506, "especies": "Duranta cubana, Abelia, Azalea", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 63, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 3000, "n_vol": 21, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1963269214, 19.4709703666]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 65, "coordenadas": [19.4709703666, -99.1963269214], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle 5 de Mayo S/N, Col. San Diego Ocoyoacac", "tot_plan": 855, "sitio": "Parque 18 de Marzo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(133, 163, 191, 1.00)", "rgba(77, 80, 78, 1.00)", "rgba(116, 130, 131, 1.00)"], "filename": "t146.png", "width": 220, "id": "77765b77cebdbb9c7ec7e065444a5c10", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 100.59, "id": 146, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 479395.4106, "point_y": 2152952.385, "fid": 509, "especies": "Bugambilia, Boj Arrayan, Azalea, Rosa laurel, Agapando", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Miguel Hidalgo", "n_sp": 64, "t_progr": "Tequio Miguel Hidalgo", "tot_arbu": 855, "n_vol": 1, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9630953511, 19.317810395]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 73, "coordenadas": [19.317810395, -98.9630953511], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Eje 10 Sur esq. Av. De las Torres, Col. Guadalupe", "tot_plan": 4059, "sitio": "Camell\u00f3n de las Torres", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(107, 123, 120, 1.00)", "rgba(118, 108, 71, 1.00)", "rgba(122, 110, 82, 1.00)"], "filename": "t148.png", "width": 220, "id": "a1657781bea0257c6845090fa055e7af", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 2249.16, "id": 148, "fech_inic": "2019-01-24", "point_x": 503876.7769, "point_y": 2135993.49, "fid": 511, "especies": "Calistemo, Astron\u00f3mica, Troeno verde", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-24", "alcaldia": "Tl\u00a0huac", "n_sp": 67, "t_progr": "Tequio Tl\u00a0huac", "tot_arbu": 4000, "n_vol": 6, "tot_arb": 59}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1744522218, 19.2761301463]}, "properties": {"tot_cubr": 80, "tot_part": 67, "coordenadas": [19.2761301463, -99.1744522218], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Calle Cuitlaltecos entre calle Quiches y calle Chontales, Col. Pedregal Santa Ursula Xitla", "tot_plan": 224, "sitio": "M\u00f3dulo TLP24", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(90, 102, 101, 1.00)", "rgba(86, 79, 58, 1.00)", "rgba(133, 116, 88, 1.00)"], "filename": "t154.png", "width": 220, "id": "5f6053b6c28f55f7ba39da209045b32d", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 253.01, "id": 154, "fech_inic": "2019-01-31", "point_x": 481669.3992, "point_y": 2131390.313, "fid": 517, "especies": "Ciruelo rojo, Troeno verde, Conchita, Chisme, Lavanda", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-31", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 57, "t_progr": "Tequio Tlalpan", "tot_arbu": 140, "n_vol": 10, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1789503766, 19.3782711368]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3782711368, -99.1789503766], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur S/N, Col. Extremadura Insurgentes y Glorieta que se encuentra en el entronque de las calles California, Profirio D\u00edaz, Patricio Sanz y Matias Romero, Col. Extremadura Insurgentes", "tot_plan": 1006, "sitio": "Parque Hundido y Glorieta de Av. California", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(65, 72, 61, 1.00)", "rgba(85, 89, 86, 1.00)", "rgba(71, 68, 61, 1.00)"], "filename": "t159.png", "width": 220, "id": "c71303634e564189d218ebc8d8a4a5a7", "height": 391, "thumbnail": true}, "area": 89158.07, "id": 159, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 481208.4364, "point_y": 2142692.915, "fid": 522, "especies": "Calistemo, Arrayan, Azalea, Duranta cubana", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 6}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1710550094, 19.4152777667]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 36, "coordenadas": [19.4152777667, -99.1710550094], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Parque Espa\u00f1a S/N, Col. Hip\u00f3dromo-Condesa", "tot_plan": 2300, "sitio": "Parque Espa\u00f1a", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(116, 115, 75, 1.00)", "rgba(110, 106, 78, 1.00)", "rgba(86, 87, 43, 1.00)"], "filename": "t160.png", "width": 220, "id": "af600be0cf933e6a73ab156331bfcb6c", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 1141.06, "id": 160, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 482041.5903, "point_y": 2146786.968, "fid": 523, "especies": "Tradenscantia zebrina, Helecho", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 20, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 2300, "n_vol": 16, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1211897717, 19.4661879963]}, "properties": {"tot_cubr": 700, "tot_part": 407, "coordenadas": [19.4661879963, -99.1211897717], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Eje 3 Norte y Ezequiel Espa\u00f1a, Col. Guadalupe Tepeyac", "tot_plan": 2377, "sitio": "Parque Corpus Christi", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(136, 134, 129, 1.00)", "rgba(116, 106, 96, 1.00)", "rgba(90, 85, 79, 1.00)"], "filename": "t162.png", "width": 220, "id": "243faab0db2d24f2415e059ddb8c3ee4", "height": 293, "thumbnail": true}, "area": 1331.45, "id": 162, "fech_inic": "2019-01-28", "point_x": 487280.7237, "point_y": 2152415.915, "fid": 525, "especies": "Calistemo, Arrayan, Azalea, Dedo moro", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-28", "alcaldia": "Gustavo A. Madero", "n_sp": 7, "t_progr": "Tequio Gustavo A. Madero", "tot_arbu": 1673, "n_vol": 400, "tot_arb": 4}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1333745405, 19.3868240566]}, "properties": {"tot_cubr": 200, "tot_part": 322, "coordenadas": [19.3868240566, -99.1333745405], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Plutarco Elias Calles entre Av. Santiago y Eje 5 Sur, Col. Iztaccihuatl", "tot_plan": 1215, "sitio": "Camell\u00f3n Av. Plutarco Elias Calles", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(144, 143, 145, 1.00)", "rgba(77, 76, 74, 1.00)", "rgba(52, 47, 40, 1.00)"], "filename": "t164.png", "width": 220, "id": "802abd59b8b7d60f31b5d353c7a0e158", "height": 124, "thumbnail": true}, "area": 19156.28, "id": 164, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 485995.0901, "point_y": 2143634.99, "fid": 527, "especies": "N\u00edspero, Ciruelo, Arrayan, Lavanda, Pasto liston", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Benito Ju\u00e1rez", "n_sp": 322, "t_progr": "Tequio Benito Ju\u00e1rez", "tot_arbu": 1000, "n_vol": 0, "tot_arb": 15}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1691218845, 19.404596922]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.404596922, -99.1691218845], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Av. Insurgentes Sur esq. Calle Quintana Roo, Col. Hipodr\u00f3mo Condesa", "tot_plan": 1800, "sitio": "Jardineras de la Glorieta Chilpancingo 2da Etapa", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(137, 141, 127, 1.00)", "rgba(112, 110, 105, 1.00)", "rgba(69, 67, 58, 1.00)"], "filename": "t166.png", "width": 220, "id": "13dfb5df9116ca4407e42f8c2ef862f8", "height": 165, "thumbnail": true}, "area": 88.85, "id": 166, "fech_inic": "2019-01-12", "point_x": 482243.3828, "point_y": 2145604.899, "fid": 529, "especies": "Duranta", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-12", "alcaldia": "Cuauht\u00e9moc", "n_sp": 0, "t_progr": "Tequio Cuauht\u00e9moc", "tot_arbu": 1800, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2105514627, 19.4967296469]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 50, "coordenadas": [19.4967296469, -99.2105514627], "otros": 0, "tipo_sue": "Urbano", "domicilio": "Zempoaltecas S/N, esq. Hacienda Pedernales, Col. Hacienda del Rosario", "tot_plan": 1468, "sitio": "Jard\u00edn de la Naciones", "area": 15629.62, "id": 169, "fech_inic": "2019-01-26", "point_x": 477906.0279, "point_y": 2155804.525, "fid": 532, "especies": "Azalea, Margarita elia", "categoria": "Tequios", "fech_term": "2019-01-26", "alcaldia": "Azcapotzalco", "n_sp": 50, "t_progr": "Tequio Azcapotzalco", "tot_arbu": 1468, "n_vol": 0, "tot_arb": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3515110728, 19.3039151936]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3039151936, -99.3515110728], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 20085, "sitio": "Comunidad San Lorenzo Acopilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(99, 110, 118, 1.00)", "rgba(103, 105, 112, 1.00)", "rgba(139, 142, 139, 1.00)"], "filename": "c172.png", "width": 220, "id": "b141f734ba308e63295aafd016f8740f", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 1, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 463071.0, "point_y": 2134493.0, "fid": 534, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-02", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 5285, "n_vol": 0, "tot_arb": 14800}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3369042342, 19.2639979408]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2639979408, -99.3369042342], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 16800, "sitio": "Comunidad San Pedro Atlapulco", "img": {"format": "JPEG", "color_summary": ["rgba(110, 109, 79, 1.00)", "rgba(130, 130, 98, 1.00)", "rgba(144, 140, 90, 1.00)"], "filename": "c174.png", "width": 220, "id": "3a3cafcc212a360e13b065ee268f381e", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 3, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 464597.0, "point_y": 2130073.0, "fid": 536, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 16800}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.219159455, 19.1845844603]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1845844603, -99.219159455], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 4200, "sitio": "Comunidad San Miguel Ajusco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 100, 84, 1.00)", "rgba(92, 82, 75, 1.00)", "rgba(111, 107, 102, 1.00)"], "filename": "c186.png", "width": 220, "id": "b27b4021f5a7fc70ffc87539fad53621", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 9, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 476959.0, "point_y": 2121266.0, "fid": 542, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Pinus Hartwegii (pino de altura), Manzana, Pera, Durazno, Ciruelo, Agave", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Magdalena Contreras", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 1", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 4200}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2924583713, 19.1965291429]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1965291429, -99.2924583713], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 859304, "sitio": "Comunidad San Miguel Ajusco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(159, 161, 107, 1.00)", "rgba(81, 86, 66, 1.00)", "rgba(68, 67, 56, 1.00)"], "filename": "c209.png", "width": 220, "id": "05e460153b130d20e4e25769983a08ef", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 13, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 469255.0, "point_y": 2122599.0, "fid": 546, "especies": "Abies religiosa (oyamel), Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla), Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 2", "tot_arbu": 16000, "n_vol": 0, "tot_arb": 843304}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0753818239, 19.1456939209]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.1456939209, -99.0753818239], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 22000, "sitio": "Pueblos", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(39, 53, 34, 1.00)", "rgba(87, 109, 40, 1.00)", "rgba(104, 115, 49, 1.00)"], "filename": "c198.png", "width": 220, "id": "34b9ceac38b45686af58435ba9de3bd5", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 28, "fech_inic": "2019-01-30", "point_x": 492073.0, "point_y": 2116950.0, "fid": 561, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-17", "alcaldia": "Milpa Alta", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 3", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 22000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0527513633, 19.2717746289]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2717746289, -99.0527513633], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 4275, "sitio": "ANP - Ejidos de San Gregorio Atlapulco y Xochimilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(154, 156, 144, 1.00)", "rgba(125, 116, 65, 1.00)", "rgba(147, 134, 94, 1.00)"], "filename": "c225.png", "width": 220, "id": "1547185f365287d85ce6a78b6e779fcc", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 30, "fech_inic": "2019-01-11", "point_x": 494457.0, "point_y": 2130900.0, "fid": 563, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla),  Dodonea viscosa (Chapulixtle), Agave salmiana (Maguey pulquero), Senecio praecox (Palo loco),  Cerezo, Arandano, Blue Berry, Frambueza, Zarzamora", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 1005, "n_vol": 0, "tot_arb": 3270}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.078919064, 19.224942252]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.224942252, -99.078919064], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 12090, "sitio": "Comunidad Santa Cruz Acalpixca y San Gregorio Atlapulco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(111, 124, 136, 1.00)", "rgba(97, 101, 101, 1.00)", "rgba(71, 66, 72, 1.00)"], "filename": "c230.png", "width": 220, "id": "7069de59c651efb0c767a6bde2eb7508", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 35, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 491705.0, "point_y": 2125719.0, "fid": 568, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-13", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 12090}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0354120892, 19.2285798516]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2285798516, -99.0354120892], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 4455, "sitio": "Ejido Santiago Tulyehualco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(113, 110, 79, 1.00)", "rgba(130, 120, 88, 1.00)", "rgba(115, 100, 75, 1.00)"], "filename": "c234.png", "width": 220, "id": "7e93d5e0b660bf1bd27e631b50fbbaa3", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 39, "fech_inic": "2019-01-14", "point_x": 496278.0, "point_y": 2126120.0, "fid": 572, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-21", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 204, "n_vol": 0, "tot_arb": 4251}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0608639343, 19.2318266462]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2318266462, -99.0608639343], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 37017, "sitio": "Xochimilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(124, 123, 98, 1.00)", "rgba(112, 111, 93, 1.00)", "rgba(79, 74, 62, 1.00)"], "filename": "c235.png", "width": 220, "id": "3731fd21800ab62d4fcd901b087f73e4", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 40, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 493603.0, "point_y": 2126480.0, "fid": 573, "especies": "Quercus spp (Encino), Arbutus xalapensiis (Madro\u00f1o), Pinus Hartwegii (pino de altura), Cupressus lusitanica (Cedro blanco), Pera, Ciruela, Manzana, Pinus greggii (greggii), Pinus pseudostrobus (pino blanco), Pinus leiophylla (Pino chino), Alnus jorullensis (Aile), Simphoricarpus microphyllus (Perlilla),  Dodonea viscosa (Chapulixtle), Agave salmiana (Maguey pulquero), Senecio praecox (Palo loco)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "Centro de Innovaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Comunitaria No. 4", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 37017}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.0902669028, 19.3074486171]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3074486171, -99.0902669028], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 1013, "sitio": "Ejidos de Xochimilco y San Gregorio A.", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(122, 124, 122, 1.00)", "rgba(104, 99, 83, 1.00)", "rgba(108, 100, 87, 1.00)"], "filename": "c236.png", "width": 220, "id": "e1b082eba05df92834048be32f780593", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 41, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 490517.0, "point_y": 2134849.0, "fid": 574, "especies": "Quercus sp. (encino)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Xochimilco", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 1013}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9676804789, 19.3234371179]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3234371179, -98.9676804789], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 8625, "sitio": "Sierra de Santa Catarina", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(183, 182, 189, 1.00)", "rgba(74, 82, 54, 1.00)", "rgba(62, 81, 23, 1.00)"], "filename": "c183.png", "width": 220, "id": "b4315beaa2ad0c1a5331b8664653755b", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 42, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 503395.0, "point_y": 2136616.0, "fid": 575, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Iztapalapa", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 5625, "n_vol": 0, "tot_arb": 3000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1943306712, 19.2788636614]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2788636614, -99.1943306712], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 2120, "sitio": "ECOGUARDAS", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(110, 117, 110, 1.00)", "rgba(113, 123, 64, 1.00)", "rgba(106, 117, 63, 1.00)"], "filename": "c219.png", "width": 220, "id": "2f566f3ded40335b85f8497ef8f00774", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 45, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 479581.0, "point_y": 2131695.0, "fid": 578, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 1620, "n_vol": 0, "tot_arb": 500}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3163318, 19.2945536584]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2945536584, -99.3163318], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 10058, "sitio": "PN Desierto de los Leones", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(130, 135, 122, 1.00)", "rgba(97, 94, 88, 1.00)", "rgba(84, 74, 87, 1.00)"], "filename": "c176.png", "width": 220, "id": "c8d43ff7bc45fd616cebd0101786b001", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 47, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 466765.0, "point_y": 2133450.0, "fid": 580, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 3058, "n_vol": 0, "tot_arb": 7000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2375642673, 19.329783091]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.329783091, -99.2375642673], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 1894, "sitio": "La Loma", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(114, 109, 107, 1.00)", "rgba(105, 93, 81, 1.00)", "rgba(156, 143, 121, 1.00)"], "filename": "c178.png", "width": 220, "id": "87a53f836d6d1caf1ccfcf8e613c0cc2", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 49, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 475046.0, "point_y": 2137335.0, "fid": 582, "especies": "Quercus sp. (encino), Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa", "n_sp": 0, "t_progr": "\u00c1reas Naturales Protegidas y \u00c1reas de Valor Ambiental", "tot_arbu": 894, "n_vol": 0, "tot_arb": 1000}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.3501748962, 19.3022277949]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3022277949, -99.3501748962], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 15493, "sitio": "Comunidad San Lorenzo Acopilco", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(145, 135, 97, 1.00)", "rgba(86, 81, 59, 1.00)", "rgba(82, 74, 53, 1.00)"], "filename": "c179.png", "width": 220, "id": "f9fa6e38d605ad7b8586714f6c8f28e3", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 51, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 463211.0, "point_y": 2134306.0, "fid": 584, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Cuajimalpa de Morelos", "n_sp": 0, "t_progr": "Comisi\u00f3n Nacional Forestal (CONAFOR)", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 15493}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.2673036411, 19.146780272]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.146780272, -99.2673036411], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 10560, "sitio": "Comunidad San Miguel Topilejo", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(114, 120, 116, 1.00)", "rgba(93, 87, 56, 1.00)", "rgba(112, 101, 43, 1.00)"], "filename": "c210.png", "width": 220, "id": "ecf513977f99811271c48c826ecf257c", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 54, "fech_inic": "2019-01-08", "point_x": 471891.0, "point_y": 2117090.0, "fid": 587, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Comisi\u00f3n Nacional Forestal (CONAFOR)", "tot_arbu": 0, "n_vol": 0, "tot_arb": 10560}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-98.9734509242, 19.3142560794]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.3142560794, -98.9734509242], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 13351, "sitio": "Alcald\u00eda Tlahuac", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(134, 160, 204, 1.00)", "rgba(148, 158, 163, 1.00)", "rgba(118, 114, 72, 1.00)"], "filename": "c203.png", "width": 220, "id": "00c22d35c0f8e3257ab90fb798e31077", "height": 300, "thumbnail": true}, "id": 59, "fech_inic": "2019-01-01", "point_x": 502789.0, "point_y": 2135600.0, "fid": 592, "especies": "Pinus Hartwegii (pino de altura), Pinus montezumae (pino real), Manzana, Pera, Ciruela, Durazno, Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlahuac", "n_sp": 0, "t_progr": "Alcald\u00edas", "tot_arbu": 6675, "n_vol": 0, "tot_arb": 6675}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1820835061, 19.2197264569]}, "properties": {"tot_cubr": 0, "tot_part": 0, "coordenadas": [19.2197264569, -99.1820835061], "otros": 0, "tipo_sue": "Suelo de Conservaci\u00f3n", "tot_plan": 9454, "sitio": "Solicitudes de pobladores aleda\u00f1os a la DGCORENADR", "img": {"format": "PNG", "color_summary": ["rgba(167, 180, 190, 1.00)", "rgba(121, 112, 90, 1.00)", "rgba(149, 120, 82, 1.00)"], "filename": "c224.png", "width": 220, "id": "8a97e639031aefa1471f1e376554709b", "height": 165, "thumbnail": true}, "id": 68, "fech_inic": "2019-01-10", "point_x": 480861.0, "point_y": 2125150.0, "fid": 601, "especies": "Sedum oxipetalum (Siempreviva), Dodonea viscosa (Chapulixtle), Echeverriagibbiflira (Oreja de burro), Furcraea bedinhausii (Palmita),  Agave salmiana (Maguey pulquero)", "categoria": "Corena", "fech_term": "2019-01-30", "alcaldia": "Tlalpan", "n_sp": 0, "t_progr": "Participaci\u00f3n Ciudadana", "tot_arbu": 2500, "n_vol": 0, "tot_arb": 6954}}]}